<negative_summary id="1000052964">    Nevím, jak u ostatních kusů, ale ty mé moc nebasujou. Když přidám basy v ekvalizéru v přehrávači, <target>sluchátka</target> to nezvládají, chrastí to. <target>Kvalitu basů</target> srovnávám se svými předchozími sluchátky - <target>špunty</target> standardně dodané v balení s telefonem Sony Ericsson W810i - ty měly parádní basy.      Pokud rádi posloucháte hudbu vleže, s těmito sluchátky na to zapomeňte! Jejich konstrukce to nedovoluje. Čelenku máte za hlavou a ležet se s tím opravdu nedá ani na měkkém polštáři, zkoušel jsem různé polohy i různé polštáře.      Hluk - nevím jak jsou na tom konkurenční modely (mám k dispozici jen srovnání se špunty od telefon SE W810i), ale při vyšším okolním hluku (při jízdě metrem, při chůzi rušnou ulicí) <target>sluchátka</target> vůbec netlumí okolní hluk. Když jedu metrem, hudbu moc neslyším ani při maximální úrovni hlasitosti.      Trochu z toho bolí uši. Zvláště pokud nosíte brýle (O ucho se opírá nožička brýlí a na stejném místě se opírá oblouček sluchátek.      Při poslechu na pravé straně bliká modrá kontrolka. Pokud nosíte brýle a chcete poslouchat ve tmě, bude vás světlo odrážející se od skla brýlí oslňovat (dioda je zbytečně silná)      Když dochází baterie, ozývá se zvuk. Každých 30 sekund se ztiší hudba, ozve se zapípání a pak můžete nerušeně poslouchat dalších 30 sekund. I když po prvním zapípání vydrží hudba hrát ještě třeba hodinu nebo i více, kvůli tomu pípání je to (pro mě) nesnesitelné.      Když je na sluchátkách tolik tlačítek, škoda, že tam chybí rychlý posun vpřed. Na přehrávačích obvykle má tuto funkci dlouhé podržení tlačítka skip ("další skladba"). U sluchátek podržení tohoto tlačítka nemá žádnou funkci.      Spojení se tu a tam na cca 0,5 sekundy přeruší (když mám mobil v kapse).      Pokud máte ve zvyku nosit sluchátka na krku, když zrovna neposloucháte hudbu, tak u těchto <target>sluchátek</target> to může být problém. Na krku sice drží dobře, ale místa (klouby), kde se sluchátka skládají, vás budou do krku kousat jako štěnice (pokud pod tím nemáte šátek / kapucu / límec </negative_summary>
<negative_summary id="1000045496">nena <target>indikaci vybiti baterii</target>, takze si myslim vzdycky ze je nejaky problem s <target>povrchem</target>(i kdyz jsem zatim zadny nezaznamenal)nebo ze je spatny <target>dosah signalu</target>(muvam mys pod perinou v postely) ale ona jen dochazi baterie  nefunguje jen na 1baterii AA,skoda   <target>vydrz</target> zatim nedokazu moc hodnotit nemel jsem tam zatim ani jednou plne nabite recyklo.  ale u meho stylu(NB zapnuty 16-18h denne) vydrzi tak tyden,takze mozna s plne nabitymi bateriemi 2500mAh tak 2tydny  nema diodu pro zjisteni aktualniho nastaveni dpi.coz je vyborne vyreseno instalaci programu.ten pri zmene dpi ukaze na obrazovce na chvili zvoleny profil.a je jedno zda hrajete hru nebo koukate na film.takze tato nevyhoda se timto eliminuje.  stejne 5diod nema zadna mys,takze by to bylo vzdycky nepresne  prilozeno mini CD,v dnesni dobe kdy uz NB nemivaji mechaniku,cekal bych spis flash disk nebo nekde tucne napsano v navodu rovnou odkaz na stazeni programu  snad by mohla byt o kousicek uzsi a delsi a to <target>tlacitko</target> mezi levym tlacitkem a koleckem mi vubec nevyhovuje,nastavil jsem si ho stejne jako leve.pro hrace mozna vychytavka,pro me akorat zabira misto  kolecko by mohlo byt vetsi nebo trochu vice vepredu  kolem kolecka nesmyslne tlusty <target>okraj</target>,misto toho tam mohy vyplnovat prostor leve a prave tlacitko  je pravda  jak uz tu nekdo pise,ze pri nadzvednuti kurzor zacne skakat po cele obrazovce,to se mi u laseru nestalo  jeste jedna drobnost mi ale vadi,<target>snimac</target> je umisten v horni casti,v dolmi baterie.je to asi dobre pro vyvazeni,ale me to docela otravuje zivot.pri vetsim nebo rychlejsim presunu nadzvedamam prave predek a zadni cast drzim v dlani.tady zacne opek skakat kurzor jak splaseny </negative_summary>
<negative_summary id="1000058479"><target>TFT displej</target> je tragický, Full HD to nezachrání, <target>pozorovací úhly</target> jsou taktéž mizerné (degradace barev při velmi mírném natočení)  Chybí <target>tlačítko spouště fotoaparátu</target>  <target>Výkon</target> na hry je sice ucházející, ale prostředí je zasekané, takový widget na počasí to je teda výhra  Vice City na papírové specifikace tedy nic moc. FPS okolo 20 na plné detaily. <target>Samsung</target> se mi vůbec nelíbí ale kam se hrabe Zetko výkonem na SG Note II.  <target>Reproduktor</target> je strašně zkreslený, nekvalitní a tichý. Při zakrytí neslyšíte nic, což je daň za voděodolnost.  <target>WiFi signál</target> je jedna velká tragédie. Strašně kolísá a i v místnosti s routerem není schopen přijmout plnou sílu signálu. Navíc často signál vypadl úplně.  Fotoaparát tak jak ho všude vychvalovali je k pláči. <target>Fotografie</target> jsou přeplácnuté šumem. A navíc aplikace fotoaparátu se spouští 5 sekund. Na rychlovky zapomeňte.  Nejhorší na tom všem je <target>baterie</target>, ty procenta ubíhají každou minutou, jsem se bál vůbec ten telefon rozsvítit. <target>Režim STAMINA</target> je jen pozlátko co se ani netřpytí. Pokud nemáte kapesní dynamo tak si ani nezatelefonujete.  <target>CENA</target> - pokud by telefon byl takový, jak ho prezentovali na veletrhu, nebo kdyby se choval tak jak každý očekává díky specifikacím, tak by za tu cenu stál. Ale za bezmála 17.000 korun dostanete opravdu pěknou placku, kterou se bojíte zapnout abyste vydrželi s <target>baterií</target> do oběda, s <target>fotoaparátem</target> který dělá fotografie jako telefony dva roky nazpět, s <target>WiFi</target> která si dělá co chce když vy zrovna chcete aby dělala to co dělat má a <target>displejem</target>, který je nejhorší co jsem měl zatím tu čest vidět. Není divu, když je to staré TFT s legračním Bravia Enginem II.  <target>TELEFON</target> MĚ ZKLAMAL!! TUDY CESTA NEVEDE!! </negative_summary>
<negative_summary id="1000036385">Takže... jenom dvě slova. Velké zklamání. Ačkoliv nejsem nijak extra náročný na kvalitu zvuku (na cestách používám sluchátka Creative EP 630 za necelých 500), musím říct, že tahle <target>sluchátka</target> hrají opravdu špatně - <target>zvuk</target> je příliš hluboký, zatemněný a <target>vibrace</target> ještě zvětšují pocit "hutnosti" a těžkosti. Na hry dobré, na hudbu nepoužitelné, obzvláště pak na tu "vyšší" (Vážná hudba, soundtracky...)  Již po hodině (!!) používání mě nesmírně bolely uši. Ano, opravdu nesmírně - nechtěl jsem je pak až do konce večera vidět. Druhý den to bylo o něco lepší (šílená bolest až po cca 2,5 hodinách). Možná to bylo způsobeno tím, že mám velkou hlavu...   Čímž se dostávám k dalšímu negativu. <target>Sluchátka</target> jsou opravdu malá a lidé s většími hlavami prostě nemají šanci je pohodlně nosit. Já je musel mít posunuté a naklopené, což bylo samozřejmě velmi nepříjemné  Ani <target>mikrofon</target> nepotěší. Je velmi slabý - na Skype jsem ho při konferenčním hovoru vůbec nemohl použít, kamarád si stěžoval na několikanásobně nižší hlasitost než u ostatních lidí. Mohl jsem volat jen ve dvou lidech, a to pouze při softwarovém zesílení příjmu (což se samozřejmě neobešlo bez velkého šumu a poklesu kvality)  No, sečteno podtrženo, je vidět, že ne vždy musí být to, co je nejlevnější a nejoblíbenější, nejlepší. Já osobně doporučuji sluchátka Creative Fatal!ty Headset - připlatíte si něco kolem 200 a získáte nádherná, skvěle hrající, pohodlná (uši nebolí ani po celodenním hraní, opravdu) a o několik tříd lepší <target>sluchátka</target>. Nezapomeňte... jsou to vaše uši. A sluchátka vám vydrží poměrně dlouho. Nešetřete tam, kde se to nevyplatí. </negative_summary>
<negative_summary id="1000029470">iba 1 budik a aj ten bez opakovania = ak <target>mobil</target> pouzivate ako budik do prace potrebujete kazdy den rucne znova nastavit cas budenia.... velka otrava !!!!! to uz radsej nech nema podporu na pamatove karty a nech nema organizer ale opakovanie budika je zaklad preboha !  <target>reproduktor</target> v sluchadle ma velmi slaby a nekvalitny zvuk - ovela lepsie je pocut ked si clovek pocas telefonovania otoci k uchu reprak z hlasiteho odposluchu (myslim tym bez prepnutia na odposluch) !!  <target>telefon</target> si nepamata nastavenia sim kariet a po vymene treba nastavit vsetko odznova  uvital by som hot-swap na sim2  os je iba symbian s30 a nie s40 ako pri ostatnych dual sim od nokie  dodavana <target>nabijacka</target> ma nenormalne kratky napajaci kabel - pouzivam preto model ac-5e ktory ma 180cm kabel (zaroven vyssi vystupny prud takze sa mobil rychlejsie nabije v porovnani s dodavanou nabijackou)  telefonny zoznam zobrazuje duplikovane kontakty  stvorsmerne tlacitko by mohlo mat potvdrzovanie v strede na ktore je clovek zvyknuty z inych mobilov  na fm radiu chyba rds  na hodinach zakladnej obrazovky nezobrazuje dni v tyzdni (po-ne)  velkym minusom je ak vyrobca podporuje pouzitie pamatovej karty ale <target>telefon</target> nema ani bluetooth ani datovy konektor co je v tejto cene pochopitelne ale na to aby som si nieco na tu kartu alebo z nej nakopiroval z a do pocitaca ju musim vybrat a pouzit externu citacku alebo adapter micro sd --&gt; sd  pomale reakcie </negative_summary>
<negative_summary id="1000051405"> Skoro vsetky vymenovane zapory spojene len s "Politikou OEM v kobinacii s Recovery manazerom W7/8 na HDD resp. Recovery media na DVD s W7/8"  len jeden pokus na vytvorenie sady DVD (dalsie za peniaze, ak stratite alebo skonci zaruka)  uspesne vytvorene HP RM W7 z HDD napriek tomu DVD nefunckne  RM formatuju HDD a rozdeluju ho na particie (niektore skryte a viditelne len cez diskmgmt.msc)  W7/8 moznost ukladat data len na C:/ (zvysne particie sluzia na ine ucely: recovery, ...)  proces instalacie z dovodu rozdelovania HDD, kopirovania zalohy instalacnych suborov na skryte particie neskutocne dlhy  (pre W7 z DVD pri tejto zostave cca 1,5 / pri recovery z HDD moze byt kratsi)  pri slabsej zostave podla hlasky na zac.recovery procesu aj 3h  pokial zvoleny W7, tak nie je mozne uz vytvorit ziadnu dalsiu particiu pre ucely zalohy alebo ukladania dokumentov...  ani cez aplikacie tretich stran(acronis disk director atd...)  stazeny <target>proces zalohy</target> v pripade nutnosti preinstalacie ak nepomoze bod obnovy vo W z dovodu formatovania HDD je min.pri W7 a mozno aj u W8, nutne dokumenty presunut na iny fyz.HDD, nie particiu  (toto povazujem za najvacsiu nevyhodu vzhladom na velkost dnesnych HDD)  dioda v predu, dioda v zadu. V noci osvetia celu miestnost :-DD, az tak zle to nie je ;-)  300W zdroj, v pripade vykonnejsej grafickej karty nutne vymenit </negative_summary>
<negative_summary id="1000039699">bohuzel ma stejne neduhy jako vsichni vyrobci, respektive zakaznici si za to muzou sami, protoze touha zakazniku za velkym "zoomem" a Megapixeli se nekde projevit musi, samozrejme cim vic tim "lepe"..  <target>chip</target> je na rozliseni 16Mpix maly, svedcilo by mu spis 10-12Mpix  Stejne jako u vsech ostatnich je <target>zoom</target> pro zachovani kvality pouzitelny tak do max 10x, nicmene jelikoz objektiv nema pul metru tak 30x zoom je na docela slusne urovni pri dobrych svetelnych podminkach, ale na turisticke foceni a predvadeni fotek sousedum je plne idealni. zakony optiky zatim porad plati at si rika kdo chce co chce :))   <target>LCD display</target> vzhledem  k cenove kategorii a ostatnim vyrobcum v teto cenove hladine  by jsi zaslouzil lepsi rozliseni jinak je vyborny ale male rozostreni fotografie na nem nepoznate, to zjistite az si fotku prohlidnete na PC  Pro ty kterym neco rikaji pojmy z fotografovani doporucuju nenastavovat cestinu :D  nemoznost vypnout display, pouze zapnuto, nebo automaticke prepinani na elektronicky hledacek nebo pouze elektronicky hledacek ale treba automaticke zapnuti elektronickeho hledacku neni k dispozici  Pokud se rozhodnete pouzivat rezim  manualneho ostreni misto automatiky preju hodne  pevnou ruku a pevne nervy  <target>Slunecni clona</target>, jako kdyby ani nebyla je mala a docela k nicemu </negative_summary>
<negative_summary id="1000032842"><target>Pohyb v EPG</target> je nejhorší co jsem kdy vyděl - není možnost přepínat dny nějakým tlačítkem, je nutné postupovat virtuálními tlačítky které je nutné nejdříve vyvolat.. Při nahrávání svítí na obrazovce REC a nejde schovat. Nhrané pořady jsou popsané pouze datumem, kanálem a časem místo názvem pořadu z EPG. Pokud zarezervuji pořad v EPG, tak se neoznačí, takže nevím jestli se bude nahrávat. Nemožnost přidat nahrávce čas - je nutné ručně přepsat délku nahrávky.  Při zaplé funkci "Po nahrávce vypnout set-top-box" je mu jedno že běží druhá nahrávka. Klidně se po skončení první nahrávky vypne a přeruší tím probíhající nahrávání druhého pořadu. To stejné když při nahrávání vypnete přístroj, vypne se i nahrávání a harddisk se zasekne takovým způsobem že po desátém takovémto vypnutí mu odejde hlava. <target>Ovladač</target> je pro zkušené střelce. Je nutné přesně mířit na STB jinak nefunguje.  Jeho <target>tlačítka</target> je potřeba mačkat poměrně velkou silou. <target>Multimediální přehrávač</target> má problémy už s rozlišením 1280/570 - při přehrávání škube. <target>Nižší rozlišení</target> je OK. Nemožnost udělat playlist pro divx, takže u krátkých pohádek je po skončení každého dílu nutné přepnout ručně na další díl. Nemožnost zoomu při sledování pořadu 4/3. <target>Uživatelské menu</target> není příliš user friendly.  </negative_summary>
<negative_summary id="1000055854"> musí se mířit ovladačem přímo na přehrávač a <target>odezva tlačítek</target> není okamžitá   na mém kuse špatně/vůbec nesvítí některé segmenty <target>LCD</target> (ale protože displej ukazuje buď "hello" nebo "guide" případně čas přehrávání, tak to moc nevadí)   pro mě zbytečná <target>wifi</target>, která v dodaném fw ani nejde vypnout (viz níže)   s dodaným firmwarem (2.6.8.0 myslím) se mi stávalo, že <target>přehrávač</target> neustále padal při přistupu do síťových složek (ale jen občas). Tj při proklikání adresářů se prostě neukázala složka a místo toho se vrátil do hlavního menu a musel jsem začít znovu. Zkoumáním jsem zjistil, že ačkoliv mám připojeno přes LAN, přehrávač se snaží neustále připojit k "volným" wifi routerům okolo. V uzovovkách proto, že se mu zalíbil můj router/ veřej. hotspot, který nemá šifrování, ale jen MAC filter. <target>Přehrávač</target> při pokusu se připojit (neustále) shazoval sambu a tedy i listování ve složkách. V <target>menu</target> nešlo wifi vypnout, takže jsem provizorně vyhověl přehrávači tím, že jsem mu dovolil se k wifi připojit, ačkoliv IP adresu nedostane, tak je spokojen a já zatím také. Pokud použijete připojení přes LAN (což je jediné rozumné vzhledem k rychlosti přes wifi) a máte v okolí wifi bez šifrování, pozor na to!!! Vyšla nová verze firmware 3.0.1.0, tak to snad vyřeší. </negative_summary>
<negative_summary id="1000028450">Ty náhodný <target>pohyby</target> jsou na nic. Zůstávají místa, která to udělá méně a je to znát. Proto je nutné pouštět více krát v týdnu.   Když tomu dojde energie, neumí se to vrátit do nabíjecí základny včas. Prostě to umře uprostřed pokoje a nedokončí proces.  <target>Kartáčuje</target> to extrémně dlouho, pokoj 20m2 to dělá hodinu, WC 3m2 asi 20 minut. Byt kolem 100m2 se to muselo jít 3x dobíjet.   Je to vyrobeno v Číně. Odpovídá tomu zpracování i nepříjemný hluk. <target>Hluk</target> je nižší než u klasických vysavačů, ale vzhledem k délce vysávání je to problém, pokud v domácnosti pořád někdo je.  Je nutné to čistit po každém použití. Na robota je to děs. Ovšem je to relativně rychlé a snadné.   V <target>nabíječce</target> to svítí pořád - jako Vánoční stromek. O úspoře el. energie a ekologii tedy nelze mluvit.   Problém je i <target>skladování</target>, resp. parkování. <target>Nabíjecí základna</target> musí být fakt dobře vidět, nesmí být za rohem, nesmí být u schodů. Okolo základny ten robot ani neluxuje.   Největší problém vidím v tom, že to nenahradí klasický vysavač. Jak v otázce výkonu (prachová čistota), tak v otázce dostupnosti na různá místa, sedací soupravu, pavučiny na zdech, v rozích apod.  Opravdu to hodně naráží. Mám pod stolem PC a budu muset něco vymyslet, aby mi to neodrovnalo pevné disky.  </negative_summary>
<negative_summary id="1000030590">Pozor <target>návod</target> v cudzích jazykoch a takmer žiadny, info: radio naladite stlacenim play/pause  stanice nie je možné po automatickom naladení následne usporiadať, alebo odstrániť nezmyselné stanice naladeného šumu  <target>manuálne ladenie</target> staníc je možné len cez ovládač a nie je možné stanicu následné uložiť, alebo len o tom neviem kedže k tomu nie je návod a moja intuicia sa vyčerpala na piatich gombikoch bez hlasitosti  POZOR Neskúšajte k tomu pripájať smartfon prostredníctvom Line IN! môže vám to prinajlepšom zblbnut operačný systém a <target>výstup na sluchatka</target> na smartfone prestane fungovať! a rádio začne pišťať. iné zariadenie som už neskúšal.  Po zapnutí sa zakaždým zapne režim USB/SD karty aj keď ste pred tým, alebo neustále používate len rádio  Rádio obsahuje priamo na zariadení aj tlačidla na ovládanie hlasitosti, sú to tlačidla doprava doľava na posúvanie staníc či skladieb, ale treba ich dlhšie pridržať a potom fungujú ako hlasitosť  Na diaľkovom ovládači chýba tlačidlo vypnúť/zapnúť a tak je nutne k zariadeniu dôjsť a vypnúť ho, alebo zapnúť.  nema <target>indikator stavu baterie</target>  a v ziadnom pripade nema <target>modre podsvietenie</target> ale aj tak je velmi elegantné a dostanete k nemu aj 4 srdiečkové nálepky ich loga, po nalepeni je ešte krajšie </negative_summary>
<negative_summary id="1000053243"><target>Noční záznam</target> DĚS !!! v úplné tmě (mezi městy) nezaznamená ani světla vašeho vozu před autem.Noční přisvícení tvořené LED !!! diodami vám tak max osvítí sklo a je vidět uplné prd.<target>Menu</target> NIGHT SCENE nic neřeší a je podle mne v menu kamery jen aby vypadala že jde o propracovaný výrobek.  <target>Otáčení objektivu</target> nemá aretaci i když u kroužku je vidět zoubkování, zřejmě výrobce pozapoměl umístit do plastu alespoň aretační výstupek.Rovněž předpokládám, že výdrž tohoto otáčení vzhledem k vnitřnímu uspořádání zmačkaným placatým kabelem ku základní desce nebude mít dlouhé tvanlivosti.  mezi výstupy HDMI a RESET je konektor pro GPS modul a ne jak je uvedeno AUDIO out ale nikde sem modul k dokoupení nenašel :-(  Video <target>obraz</target> je v režimu mírně "soudkovitý" ale není to tak hrozné  Ovšem v režimu "FOTO" to je děs !!!! bože bože výrobče !!!! při dnešní technologii :-(   Ale neřeším to kupoval sem ho hlavně kvůli videu (i když pokud budete mít nehodu v noci je vám stejně kamera k ničemu "viz předchozí řádek"  Diody..... :-( schovejte kameru co nejvíc za zrcátko !!! ať vás <target>diody</target> stejně jako mne za jízdy v noci neoslňují do očí. Svítí opravdu "Jasně" jak nejjasnější z nejjasnějších :D  vyřešil sem to přelepením páskou ne uplně tmavou..... </negative_summary>
<negative_summary id="1000040876"><target>vetrak</target> nema 20cm ani zdaleka  velkej jo to on je ,tak by si jeden pomyslel ,no pani to bude ofuk,je sotva citit ze fouka   za to slyset je celkem dost  lopatky jsou sami o sobe tak dlouhe ze samotny vitr,ktery by jimy mel byt hnany at uz kamkoliv,je formuje ,tak aby jimi co nejlepe prosel a lopatky mu kladly minimalni odpor!  disainer by si mel otocit par kusu noteboku na spodek a podivat  se ktery z nich ma otvory pro ventylace na strede ,nebo jeho blizkosti,z laptopu mam sundany zadni kryt plastovy ,posunuty tak ze mi ho pulka nesmyslne trci ven (komponenty ktere potrebuju chladit mam smerovane spise do leve casti laptopu) a ze spod se ho snazi chladit neco co v nejmensim netusi jaky je vyznam slova chladit ,mimo to vse .stul u okna ,kurak,prakticky okno nezaviram a tenhle nesmysl nema silu ani na to aby do sebe natahl chladny vzduch linouci se vsude kolem nej ,jen ne zkrz.  <target>podlozka</target> ktera trapne sviti nicemu!  s chlazenim tohle nema nic spolecneho, zapomnel jsem na uzasne <target>polohovaci klapky</target> , ktere prizvedavaji zadni cast o necelych 10cm nahoru,ale jejich hlavni funkce je ta ,pri kazdem sebemensim pokusu o napolohovani laptopu se proste zaklapnou,protoze jsem vetsi vydrbanej plastovej hajzl nevidel </negative_summary>
<negative_summary id="1000057570">Skladby v rámci priečinka prehrával v náhodnom poradí, hoci nebol zapnutý náhodný režim - neviem, podľa čoho išiel (asi podľa pozície súboru na filesystéme), rozhodne však nešiel ani podľa abecedy, ani podľa čísla stopy v ID3 tagu.  Po vypnutí si nepamätal pozíciu v skladbe.  Nenašiel som možnosť navigácie v skladbe, takže pri dlhšom súbore sa miesto predošlého prerušenia ani nedá vyhľadať, dá sa iba počúvať celé odznovu.  Nenašiel som akúkoľvek (hoc aj primitívnu) navigáciu medzi priečinkami.  Nenašiel som ani len možnosť aspoň preskočiť na ďalší priečinok. Musel som preskákať postupne na poslednú skladbu, až potom začal prehrávať skladbu z ďalšieho priečinka.  To je spolu s pomalým <target>ovládaním</target> veľmi nepohodlné.  Názov priečinku zobrazuje len prvých pár znakov, čo pri absencii práce s priečinkami dosť sťažuje orientáciu.  V riadku s názvom skladby sa nezobrazuje číslo stopy podľa ID3.  <target>Displej</target> je dosť malý (cca 2,5x1cm).  Nemá USB-A (klasický veľký) konektor, takže sa nedá pripojiť USB kľúč, ako zdroj súborov sa teda dajú použiť len microSD karty.  Napájanie ovládača je pomocou baterky CR2025. Viac by mi vyhovovala obyčajná AAA. </negative_summary>
<negative_summary id="1000050320"> při vyšších rychlostech často hlásí radary, přejezd, změnu rychlostního limitu se zpožděním tak 25 - 50 metrů   občas se <target>hlasová instrukce</target> (např. držte se vlevo) rozchází s grafickou informací (vpravo), to je matoucí, <target>grafická informace</target> byla vždy ta správná   některé názvy ulic jsou chybně čteny i základním hlasem (Masa-dva-rykova, Na-dva-Pankráci, úplná zkomolenina pokud obsahuje název číslici), pokud nejste ve stresu, tak to i pobaví   občas chybné <target>objekty v mapových podkladech</target>, u radarů a rychlostních limitů  to chápu, ale např. železniční přejezd na dálnici mě pobavil   při cestě na Slovensko děti napočítali 100 chyb někde za hranicemi, pak už to vzdaly - aktualizace provedena těsně před odjezdem   chybí detailní <target>manuál</target>, většinu funkcí lze však používat intuitivně   jednou nás při dlouhé cestě odchýlila z E50 na nějakou cyklostezku/asfaltku v režimu Automobil/nejrychlejší - chvíli nás to zdrželo a pobavilo (dalo se jet max. 40 km/hod. , to asi nevěděla, teď už to snad má v IQ)   prvky na <target>display</target> nelze uspořádat dle vlastní preference (jen předdefinované možnosti, při určité kombinaci nejsou některé údaje viditelné) </negative_summary>
<negative_summary id="1000040634">vysoka <target>cena</target> oproti vyrobnim nakladum cili na hloupe lidi co nevedi do ceho ukladat penize nema cenu pro lidi, co chteji telefonovat a psat SMS za rok jde o stary kus zeleza, tedy spise levneho plastu neodolava zemske pritazlivosti a casto praskne display casto se krade ve spolecnych satnach neumi plavat ani se potapet vzdy bude na trhu lepsi mobil micro SIM, abys nemohl menit mobily a znacky (normalni SIM stale vladne svetu) mizerna <target>nabidka</target> 2 ceskych mobilnich operatoru a uctovani po minutach mobil jeste vic prodrazi (zlodeji) nikdo Vas nebude mit radeji pro tento mobil neexistuje na 2 SIM karty soucasne! kdyz se severni Korea nastve (napr. kdyz dojde ryze), prijdete jak o servis, tak i o znacku - vyrobce nema nahradni vyrobni kapacity v jine casti sveta a dodavatele jsou mistni Android se da dobre napadnout viry - situace nebude lepsi, ale naopak kupovanim a instalaci aplikaci se "zbavujete" svodbody a soukromi - davate souhlas uplne ke vsemu, co nyni jeste ani neodhadnete, jednou se budete divit:-) Idealni pro tunelare a politiky - zvysi hodnotu techto jinak bezcennych lidi </negative_summary>
<negative_summary id="1000065537">Z mého pohledu naprosto jiný systém ovládání, než měla ta předchozí, ale na to se dá zvyknout. Nějak se mi nepovedlo rozchodit <target>body zájmu</target>, protože např. hotely, které jsem v předchozí měl ve standartu tady scházely. Co jsem ale navigaci nemohl odpustit (a proto jsem ji nakonec i vrátil) je způsob <target>plánování cesty</target>. Oproti mému předchozímu modelu přibyla možnost "Nejekologičtější trasa" ale protože jezdím hodně, dovedu odhadnout kudy by měla trasa probíhat. Když navigace při "Nejrychlejší trasa" najde cestu kolem 4 hod 25min a při "Nejekologičtější trasa" najde 3,20 hod je tam něco divného... Zkoušel jsem to i přepnout, ale bezvýsledně. V okamžiku, kdy tedy opravdu hledáte nejrychlejší cestu a neznáte ji, musíte zkoušet více typů plánování a vlastně si mezi nimi vybrat - to se mi u GO930 nikdy nestalo!!  Také cesta do centra Mnichova byla zajímavá, protože uprostřed čtyřproudé dálnice (bez změny trasy) zahlásila "Otočte to protisměru" a vlastně s tím ož od začátku počítala. Jak jsem již psal, tyto důvody byly pro mě natolik podstatné, že jsem ji vrátil. </negative_summary>
<negative_summary id="1000024620"><target>Porty</target> jsou jen 10/100 Mbit/s.  K vytvoření VPN připojení je třeba zvláštní <target>SW klient</target> (QuickVPN), který je velmi strohý, nemá prakticky žádná nastavení.  QuickVPN <target>klient</target> je nekompatibilní s jinými typy VPN (včetně klasického Cisco VPN).  Klient neexistuje pro OS Linux, v Linuxu je jediná možnost použít windowsího QuickVPN klienta pod Wine. V OpenSUSE se nám nepodařilo zprovoznit.  Pro administraci RV016 lze zřídit jen jediného uživatele. (VPN uživatelů lze pochopitelně vytvořit víc.)  Do místní sítě (strana inside, LAN) se nám podařilo zprovoznit vzdálený VPN přístup jen tehdy, když byla LAN tvořena jediným IP subnetem. Při více sítích (další routery na LAN straně) nejsou ostatní subnety dostupné. Nenašli jsme kam přidat povolení pro další sítě.  <target>Zařízení</target> celkově je opravdu určeno jen pro zcela jednoduché domácí použití (SOHO), klasickým Cisco prvkům s IOS nesahá ani po kolena.  Malému/domácímu SOHO účelu ale vůbec neodpovídá <target>cena</target>, mnohem lepších výsledků s více možnostmi pro malou síť lze za třetinu peněz dosáhnout např. se Zyxel Zywall USG20. </negative_summary>
<negative_summary id="1000031623"><target>Ergonomie</target> neni az tak volitelna. U pravoruke mysi ocekavam sklon dlanove casti doprava, tato ho ma doleva u vsech 3 vymennych casti, dle mne zcela nesmyslne a bolela mne z toho ruka pri libovolne nastavene delce/vysce. Toto je pul duvodu proc jsem ji nakonec vratil  <target>Senzor</target> ma problem na lesklych povrsich, a to vcetne sklenene podlozky pod mys (!) se kterou zadna jina mys co jsem kdy mel nemela nejmensi potize. Kdyz byla podlozka dokonale vycistena jeste to slo, ale od prvniho mastneho flicku byla mys bezradna. Toto je druhy duvod proc jsem mys nakonec vratil a skoncil s Corsair M95  Vzhledem k nastavitelnosti tolika casti je nevyhnutelne krehci  <target>Dlanova cast</target> vytazena do max delky prestava pusobit spolehlive, hybe se  Ackoli u "ne-MMO"verzi lze oficialne nastavovat uhel palcove casti, u teto verze je "napevno". Tj. nelze ji nastavit prilozenym imbusem ale musite mit vlastni maly hvezdyckovy sroubovak a nejspis je treba davat si pozor aby se sroub nevysrouboval uplne. Nicmene nastavit to jde takze vylozena nevyhoda to neni </negative_summary>
<negative_summary id="1000024413">nutnost přeflašovat bios pro nové procesory (bohužel nejde bez osazení podporovaného procesoru, tj. zbytečný výdaj cca tisícovka) dodaný exemplář měl verzi 12, pro osmijádra je potřebná verze 13 absence některých rozhraní (FDD, IDE/PATA, LPT) - nutné řešit přídavnými kartami, na které je naštěstí dost pozic (i když některé v zákratu s GK) jen jeden konektor PS2 (klávesnice, nebo myš, nikoliv však obojí) nešťastná <target>poloha rozšiřovacích slotů</target> vzhledem k provedení soudobých grafických karet (jednoslotová je OK, ale dnes je většina dvou a více slotových) - řešil jsem umístěním do prostředního slotu (v rozporu s manuálem, protože je pomalejší), ztrátu grafického výkonu zatím nepozoruju i benchmark windows zjistil stejné číslo poddimenzovaný <target>chladič</target> severního můstku (northbridge) teplota i přes 70°C na žebrech tohoto chladiče - nutno řešit třeba úpravou regulace chlazení procesoru (aby víc foukalo) nebo přídavným větráčkem, já to vyřešil osazením masivnějšího kusu, který se udrží na 40°C </negative_summary>
<negative_summary id="1000010975"> pokud máte PC vlevo, tak od pravé hlavní bedny vede krátký kabel. Nutno prodloužit  někomu  může kvůli prachu vadit lesklý <target>povrch</target>. Mě se to naopak líbí :-)  hlavní <target>vypínač</target> se dnes nepochopitelně dělá vzadu, místo aby se bedny vypínaly vpředu. Nutno koupit třeba v Hornbachu dálkově vypínanou zásuvku. Dá se běžně sehnat. Jinak na to budete zapomínat  LED modrá <target>dioda</target> je opravdu brutální. Vyřešil jsem zeleným kancelářským lepíkem, který jsem proděravěl děrovačkou a vzniklé kolečko (odpad z děrovačky) jsem nalepil na diodu. V tu ránu máte večer krásnou zelenou LED nerušící diodu a na kráse to neubere :-)  všechno co jsem uvedl jsou maličkosti. Co ale považuji za zásadní chybu je, že nemůžete mít zároveň zapojený třeba iPhone, iPad do 3,5 mm jacku a zároveň osazené chince. Vždy se upřednostňuje jen jeden vstup. Zřejmě zapojím bedny do zvukové karty a iPad do zvuku na desce. Nebo řešit nějakým přepínačem. Toto je zřejmě na úkor nízké <target>ceny</target> a hlavní mínus ! Proto jedna hvězda dolů. </negative_summary>
<negative_summary id="1000026678">Těch bude víc:  na <target>displeji</target> ulpívá prach (to je asi normální)  jsem opravdu naštván a znechucen, jelikož výrobce použil na napájení <target>baterie</target> typu AAAA, které je v normálním elektru zaměřeném dost na baterie nemožné sehnat. Prodavač o nich dokonce ani neslyšel... V čem je problém udělat zařízení na mikrotužky (nebo cokoliv jiného  Nechápu..  <target>odlesk</target> je dosst silný, takže když píšete a chcete na to i vidět (při žárovce třeba), musíte si najít ten správný úhel, jinak skoro nic neuvidíte  tenkou čáru opravdu není jednoduché udělat. Většinou jsou dost tlusté.  ruka a prsty sice nezanechávají moc otisků, ale při trochu silnějším opření dlaně o displej se tam objevuje něco jako tečky.  nemožnost ukládání (i když mě to zas tak moc nevadí, ale vím, že většině ano) - v  nemožnost mazání (ale s přihlédnutím k technologii by to bylo určitě o dost složitější provést, než se na první pohled zdá)  sice nelituju nákupu, ale <target>cena</target> je přemrštěná (i když ne nicjak zvlášť) </negative_summary>
<negative_summary id="1000059637">Biele <target>podsvietenie</target> je v noci pomerne narocne na oci (obzvlast pri pouzivani programu f.lux, ktory upravi farby obrazovky), cervene by bolo prijemnejsie, ale to je iba pri spinacoch Cherry MX Red - samozrejme da sa to jednoducho vyriesit pouzitim rezimu svietenia WASD&amp;sipky, priestorova orientacia ostane, ale svieti to menej (podsvietenie ide aj uplne vypnut a da sa upravovat jas)  Skoda ze pri vypnutom NumLocku (rezim sipiek, PgUp/Down, atd.) nevysielaju klavesy, ktore nie su v tomto rezime pouzite (napr. 1 a 3) ziadny kod, dalo by sa tam nieco namapovat  Ak niekomu ide o <target>hlucnost</target> - oproti MX Blue tam samozrejme nie je kliknutie, ale naraz pri stlaceni nadoraz je stale pomerne hlasny a prehlusi membranove klavesnice (z okolia sa ale nikto nestazoval a keby to niekomu prekazalo, da sa spravit O-ring mod)  Kvoli tlacidlu FN nema Menu key, da sa nahradit Shift+F10 - nevyhoda to je podla toho, ako casto ho pouzivate (napr. Total Commander) </negative_summary>
<negative_summary id="1000062139">Je docela těžký. Kdejaký <target>konektor</target> "jack 3,5 mm" v tomto tabletu nefunguje, nerozumím, proč se výrobci neusnesou na jednom druhu, také na malém "USB". Jedna šňůra na foto, druhá mobil, třetí tablet, čtvrtá...  Vyndáte datovou kartu ze starého zařízení, vložíte sem a ejhle, filmy nehrají. Letitý formát *avi nedovede přehrát. Snad se nám ho podaří nějak přemluvit, protože představa, že budeme konvertovat všechny filmy...  <target>Zvuk</target> z reproduktoru je naprosto zoufalý. Proč se vyrábějí takové výrobky, které se nedají (reprodukce hudby, nebo mluveného slova) poslouchat? Za několik tisíc...  Obecně: Digitální technologie nás pronásledují na každém kroku, těžko se jim vyhnout. Jestli můžete nákup takového zařízení s připojením na WiFi odložit, učiňte tak. Každý týden, měsíc, rok - kdy ho vaše děti, manželky nebudou mít, je dobrý. Budou si více povídat s vámi a nebudou závislí na nějaké postavičce, kterou musí denně krmit nějakými body. </negative_summary>
<negative_summary id="1000024801">Kupoval jsem ho za účelem každodenního nošení ntb do školy (15,6"), k čemuž se ale příliš nehodí z následujících důvodů:   Velmi slabé až žádné <target>polstrování</target> spodní části + absence pogumování / voděodolné vrstvy na spodní straně = klouže po zemi, je potřeba hlídat každé položení, nedovedu si představit, že bych v tomhle batohu tahal ntb v zimě / deštivém počasí v mhd, kde je na zemi dost často mokro, bláto a břečka.    Žádné <target>polstrování</target> vrchních částí a kapes, jediné polstrování je na zádech = i při mírné přeháňce je potřeba se schovat / vytáhnout deštník / použít plášťenku, aby nenavlhly věci uvniř.   <target>Batoh</target> je celkem úzký a mohl by být trochu vyšší, takhle je v něm 15,6" ntb dost natěsno.  Když tenhle batoh srovnám s mým starým batohem za poloviční cenu a od, co se týče kvality, neuznávaného výrobce, jsem zklamán. Na cesty do školy tak používám dále svůj starý batoh a tenhle plní funkci výletového batohu a nákupní tašky. </negative_summary>
<negative_summary id="1000044364">Musel jsem doinstalovat urcite nastroje, napr. na zesileni wifi, prijem se pak znacne vylepsil. Zkousel jsem benchmarky, nebylo to spatne, ale napr. <target>Asus Transformer Prime 201</target>(?) se umistnil lepe. Co me trochu mrzi: <target>zadni kryt</target> je sic z prijemneho mekceneho plastu ale je na nem videt kazdy tah ruky, otisky, mastnota...K udrzbe je hadrik, ktery to ucinne odstranuje, ale urcite si poridim obal. Display je gorilla tft, dost leskly, coz je ale udajne pry ochrannou vrstvou proti poskrabani. Jinak je ale citlivy, presny, diky silnemu HW svizna <target>odezva</target>, ale treba nektere filmy byly i s HW podporou pri prehravani (velice)jemne sekane...pri rychlem pohybu obrazu vidite, ze to neni tak plynule...ale jinak je sledovani filmu v pohode. (Porovnaval jsem s novym iPadem, Stylistic JE LEPSI!!!) Obavam se, ze kdybych v kuse prehraval HD porady, mel zaplou wifi atd. asi by to tech proklamovanych 9hodin nedalo, ale  tech 6-7 je realny stav </negative_summary>
<negative_summary id="1000051652"> vyzaduje troska viacej zdrojov ako ine antivirusy, ale pri dnesnych pc a jadrach, to nie je az tak citit, no pri slabsom a starsom pc ten rozdiel moze byt badatelnejsi   <target>jazyk</target> sa neda manualne vybrat, vybera sa podla jazyka operacneho systemu   odporucam nastavit manualny rezim pre firewall, clovek ma lepsi prehlad co sa pripaja von a co nie (davam to do zaporov preto, lebo takto by sa mal podla mna spravat kazdy firewall po nainstalovani, co dnes uz byva vacsinu vynimka, kedysi to tak byvalo - ale je to iba moj nazor)   mal som problem s <target>aktivaciou</target> produktu na existujuce konto, som povodne chcel stiahnut rovno z netu a zaregistrovat kluc neslo, nakoniec mi to slo iba tak, ze som musel nainstalovat produkt z pribaleneho CD, potom aktivovat a az potom som mohol stiahnut aktualnu verziu z netu   doteraz nechapem, preco je tento produkt ovela lacnejsi takto tuto predajni ako priamo cez net vyrobcu </negative_summary>
<negative_summary id="1000021770">U <target>dekodovani DD</target> v 5.1 je u nekterych stop slyset ze zadnich a trochu i prednich repro jemne praskani, hlavne pri tichych scenach.  Neni tomu tak ale u vsech DD stop, jen u nekterych, mozna u tech s mensim a mene kvalitnim datovym tokem.  U <target>dekodovani DTS</target> je vwe v poradku. Stejne tak u <target>emulace</target> do 3D ze sterea je vse OK.  Pro prehravani hudby, aby byla <target>hudba</target> kvalitni, je nutne mit bud prehravac s pokrocilym equalizerem a dorovnat stredy a vysky, popripade hudbu poustet pres pocitac a doladit vse pomoci equalizeru u zvukove karty. Cim kvalitnejsi zvukovka, tim bude vystup jeste o neco lepsi.  Chybi mi trochu dekoder DTS HD a Dolby True HD, <target>bedny</target> z techto formatu prehraji jen klasickou stupu v DD a DTS, popripade dopocitaji 5.1 v rezimu 3D.  Chybi mi v baleni alespon 1 propojovaci opticky kabel toslink.  Chybi mi v baleni srouby s kompatibilnim zavitem pro upevneni na zed, ale lze to resit i jinak. </negative_summary>
<negative_summary id="1000065143">pouze nejnutnější <target>příslušenství</target> (nabíječka s kabelem)  dvě nástrojové lišty (dolní je téměř nevyužitá, jsou na ní pouze tlačítka) - zbytečně zabírají místo hlavně v poloze "na ležato"   relativně málo <target>místa v úložišti</target> pro aplikace (cca. 500 MB), je nutné s ní dobře hospodařit a přesouvat aplikace do uživatelské části (což ne vždy jde)  namá na zadní straně nějaké "čudlíky", aby neklouzal po stole a nedřela se zadní plocha (řeším samolepícími silikonovými čočkami používanými na dorazy dvířek u nábytku, nebo použitím pouzdra / stojánku)  nepřipojí externí USB HDD 2,5", pokud nemá přídavné napájení (slabé napájení microUSB konektoru)  GPS-ce dlouho trvá fixace satelitů  nejnižší intenzita <target>podsvícení</target> je potmě ještě příliš silná  horní vertikální <target>pozorovací úhel</target> (v poloze naležato) je znatelně horší než ostatní  mohl by mít silnější <target>procesor</target>, zadní fotoaparát, HDMI, modem, DVB-T, vodotrysk, gril... </negative_summary>
<negative_summary id="1000056823"> nelze nastavit nahrávání pořadů do budoucnosti (a to ani na následující den nebo hodinu, lze jen nahrávat pořady v reálném čase a musíte se dívat na stejný program, který chcete nahrávat),   <target>návod k obsluze</target> je velice stručný,   zařízení by si zasloužilo lepší podporu výrobce a změnu firmware,    zařízení nenačte soubory a obrázky z USB disku o velikosti 1 TB (HDD),    i po nastavení stanic dle vlastního výběru není možné změnit číslo programu (možná že by to šlo, ale v návodu, není tato možnost uvedena), např. program s číslem 003 zařadíte na pozici č. 1 ve svém seznamu stanic. Při použití tlačítka na ovladači s číslem 1 se Vám objeví stanice, které zařízení automaticky přidělilo číslo 001 a ne stanice s číslem 003, kterou jste přemístili na pozici č. 1. Pohyb v upraveném seznamu stanic je možné provádět pouze tlačítky &lt; &gt;,   USB vstup je umístěn na zadní straně zařízení </negative_summary>
<negative_summary id="1000060804"> Malá <target>ramka</target> (Při surfování na internetu po chvíly spadne a ohlásí "full memory" I u náročnějších her se chvily seká a pak hru ukončí)   Chybí svítilna (nemá blesk a tudíš svítilnu, ale jelikož jsem ji ani u svého starého mobilu neměl tak nevidím proble, dá se stáhnou aplikace na bílou obrazovku a to stačí.)   SMS (když píšu zprávu která je větší než 3 sms automaticky se změní v mms. Nikdy jsem se s tím nesetkal a nevím jak to přenastavit)   <target>Velikost</target> (Na obrázku se mi zdál menší ale já mám malou ruku a tak se mi občas špatně drží)   Zbytečně aplikace (Jelikož jsem student grafiky tak jsou mi aplikace CAT naprosto k ničemu)   <target>Reproduktor</target> (Opravdu špatný <target>reproduktor</target>. sice na vyzvánění to stačí ale když si chcete pustit písničku tak na maximální hlasitost která není buh ví jaká tak hodně zrní a kvalita je žalostná. Když však zapojíte sluchátka tak hraje kvalitně!) </negative_summary>
<negative_summary id="1000063366">Kvůli rozměrům má pouze jeden disk   Warranty sticker - pro výměnu disku/RAM nebo čištění je potřeba porušit pečeť.   Problém s technologií Optimus - Po první (vlastní) instalaci Win 8 byla grafická karta využívána na 0-10%. Druhá instalace vše vyřešila.  Malý ENTER - horní část klávesy je nahrazena klávesou pro \ a | (resp. ¨ a '). Protože je tato klávesa ještě nalevo od Alt Gr, jde o naprosto zbytečnou a iritující drobnost.  <target>DELETE</target> je daleko - byl jsem zvyklý na Del přímo nad Backspace, bohužel je umístěn o dvě klávesy vpravo (iritující při editaci textu / programování)  Předchozí dva body jsou perfektně napravitelné vlastním přemapováním kláves   Šipky jsou obklopeny ostatními klávesami - bez zvyku je težké je nahmatat poslepu.  Klávesa Win je napravo mezi Alt Gr a Ctrl - osobně bych uvítal, kdyby byla prohozena s klávesou Fn (nalevo mezi Ctrl a Alt) </negative_summary>
<negative_summary id="1000037503">1. Gumovému <target>futrálu</target> nevěřte a zacházejte s diskem raději ohleduplně. 2. Na <target>USB</target> 2.0 bývá velmi často problém s připojením disku při startu systému nebo po jeho fyzickém připojení k běžícímu PC. Trvá to i několik nekonečných minut! Pomůže vytažení kabelu z USB zdířky a opětovné zasunutí, ale to při načítání disku není zrovna ideální postup, takže nedoporučuji... 3. Během chodu PC při přístupu na tento disk (čtení souborů jakýmkoli způsobem) dochází postupně stále častěji k náhlému odpojování disku a navíc domnělé ztrátě dat (data v adresářích, do kterých se naposledy přistupovalo, se nezobrazují). Nutno disk odpojit a znovu připojit. Možným řešením je asi opětovné přeformátování disku, ale kdo to bude pořád do kola dělat a řešit zálohu vlastních dat z disku, aby je mohl vzápětí po formátu "nalít" zpátky a po nějaké době tenhle kolotoč zase opakovat...</negative_summary>
<negative_summary id="1000028567">nepřesně "interpretovaná" <target>gesta</target>, např. scrollování až na 3. pokus i to jenom "krátké" nebo příliš "dlouhé"  naopak často chybně rozezná gesta, kdy jste je použít nechtěli (scrolování, zarovnání ke kraji, zmenšení okna, atp.). Během dvou týdnů se mi nepodařilo si na to zvyknout/ ovládnout to  schází střední tlačítko (otevírání odkazů v novém okne prohlížeče)  nevhodná <target>ergonomie</target>, spíše ne-ergonomie  bezdrátový přijímač v určitých situacích  nepřímá korektně (sekání pohybu kurzoru), nepodařilo se mi zjistit přesně v jakých situacích ale mám tip, že to souvisí buď s pozicí myši vůči přijímači (myš "za" NTB, případně "pod" úrovní NTB - časté při práci na klíně), nebo rušení jiným zařízením  mechanicky jde o jednotlačítkovou myš - alá MAC- - proto je zde jistý diskomfort v použití pravého kliku (nutno zvedat ukazovák) </negative_summary>
<negative_summary id="1000059509">Doporučuji si pošéfovat <target>využití RAM</target> - užitím správného softwaru lze zablokovat velkou část samospouštěcích nepotřebných programů, čímž se volná RAM začne pohybovat kolem 200 - 600 MB v závislosti na vytížení = luxus!  Zvládá <target>multitasking</target>, ale pod náporem náročných 3D her může přestat přehrávat hudba - vyřešeno stáhnutím PlayerPro s nastavením priority a bufferingu. Nyní již k žádnému zastavování nedochází a vše funguje naprosto bez problémů.  <target>Telefon</target> je na můj vkus příliš hladký, pro pohodlné držení a manipulaci doporučuji zakoupit "Case Logic QTS207K"... vynikající a všestranné pouzdro!  Obecný zápor všech moderních android zařízení: nepodporuje flash, musíte stáhnout speciální prohlížeče s integrovanou podporou, které však povětšinou nefungují ideálně... na hraní flashových her po internetu to tedy spíše není. </negative_summary>
<negative_summary id="1000053788">asi všetko ostatné, <target>pedály</target> sú príliž blízko u seba a podpora na chodidlá je príliž malá/veľká (s patou na zemi na pedál nedočiahnem, celé chodidlá sa na ten plast nezmestia) <target>volant</target> behá po stole, <target>tlačítka</target> majú chybný popis (o číslo vyššia hodnota ako v reálu), navyše sú niektoré zdvojené, v kĺbe volantu je <target>vakel</target>, jeho citlivosť je asi ako na starých embéčkach (10% otočenie neurobí s autom nič-ani pri najcitlivejšom nastavení) ASI NAJHORŠÍ JE UHOL AKÝM TRČÍ DO PRIESTORU (snáď i vyše 45 stupňov, oproti reál.os.autu, kde je osa takmer horizontálne) SPôSOBUJE ŽE JE PRAKTICKY NEHRATEĽNÝ - hrozná <target>ergonómia</target>, slabý cit v rukách, tie začnú po čase bolieť, a keď sa doňho treba zaprieť tak uletí najčastejšie rovno do monitoru! neviem koľko z týchto vlastností majú všetky tie lacné volanty, ale tento URČITE NEBRAŤ.  </negative_summary>
<negative_summary id="1000060211">Za největší nevýhodu tohoto telefonu považuji <target>výdrž baterie</target>, ano u chytrých telefonů jsou všeobecně ty výdrže slabší, jenže při zapnutí Wifi <target>baterie</target> klesá velmi rychle dolů ! A při velmi častém užívání Wifi vydržíte tak přes půl dne - u Samsungu Galaxy mini II jsme se zapnutou Wifi vydržel 2 dny.  Nemožnost vložení pozadí na pracovní plochu (dáno Win8Phone a hlavní obrazovkou, ale to není až takový problém - na odemykací obrazovce mobilu si svoji tapetu nastavit můžete)  <target>SD karta</target> se dá do telefonu vložit až po sejmutí krytu, u jiných telefonů lze zastrčit pohodleně z boku přístroje.  Trochu nekvalitní <target>zvuk</target> při telefonování / vytáčení telefonního čísla - totiž při vyšší hlasitosti hovoru / volání se vyskytují rušivé zvuky "chrčení" atd.. ale nějak už jsem na to zapoměl, takže není to takový problém. </negative_summary>
<negative_summary id="1000037845">momentálně nefunguje <target>flash player</target>, takže nelze přehrát ani video na youtube  naprosto debilní vyhledávač i celé rozhraní  naprosto debilní <target>freeware aplikace</target>  aby se dala použít alespoň jako browser netu, musí se přikoupit i myš a klávesnice  potřebuje originální samsung wifi adaprér k přístupu na net /cca 1800 kč/ (nebo můžete provrtat zeď na UTP jako já, to je zdarma)  polovinu *.avi souborů neumí přehrát  nelze nastavit přístup do složky počítače pomocí domácí wifi sítě, data je třeba poslat z počítače na nějaké dementní samsung share konto, kt. je samozřejmě třeba založit  je to opravdu nepovedená a veskrze debilní <target>věc</target>, "smart" neznamená vůbec nic, možná jen zklamání až nasrání ze zklamání  pokud samsung nedodělá aktualizaci flash playeru do týdne tak žádám o vrácení peněz  fakt to nekupujte </negative_summary>
<negative_summary id="1000059752">Dobíjecí <target>LEDka</target> má průzor velikosti průměrné tloušťky špendlíku a je na spodní straně repráku, tedy neviditelná. Kdyby se objevilo červené světlo tam, kde je modré když je reprák v provozu, bylo by to dokonalé.  Pokud chcete ovládat zvuk a stopu pomocí <target>ovládacích prvků</target> repráku v noci, tak hodně štěstí, budete ho potřebovat. Bez očí to prakticky nelze, kdyby toto výrobce zcela vynechal, nikomu by to nejspíš nechybělo.  Zapínací šoupátko je designově hezky zapuštěné, ale pro zapnutí repráku je potřeba jej vzít celý do ruky a najít kde ta kamuflovaná potvora vlastně je. Lze udělat i bez očí a není to vyslovené problém, ale mohlo by to při tak hezkém designu být vyřešeno jinak, například otočením stříbrné části, nebo jiným geniálním způsobem. :-)  Balení neobsahuje nabíječku, pouze USB kabel! </negative_summary>
<negative_summary id="1000029457">Naprosto nedostačující <target>výdrž</target>,  bez používání jen 7 dnů !!! MP3 vyzvánění lze přiřadit jen SIM kartám,  kontaktům lze nastavit jen polyfonní zvonění z telefonu !!! Zmatená <target>správa a nastavování</target> celého telefonu. V Indii asi myslí jinak. Nelze nastavit seznam z telefonu,  SIM1 nebo SIM2. Vždy jsou kontakty zobrazovány všechny !!! Po vstupu do menu lze kontakty filtrovat Bez připojení k PC je správa více kontaktů horor (telefon 500). Maximální počet znaků kontaktu 13 !!! Názvy při použití diakritiky ještě zkracuje,  zcela náhodně volí znakovou sadu (anglická,  německá,  česká) a nelze to ovlivnit. Poměrně svižné <target>reakce</target> se někdy promnění v nemožnost stisku konkrétní volby (telefon nereaguje) ale lze jít na jiné nastavení a pak se vrátit a vše zase funguje. Je to celkově na SHIT !!!, </negative_summary>
<negative_summary id="1000051050">Nezobrazuje čísla strán ! Zobrazuje koľko percent knihy som už prežítal, počet minút do konca kapitoly - pravdepodobne priemerný čas za ktorý otočím jednu stranu čo je podľa mňa úplná blbosť. Ďalšou možnosťou ktorej význam zostáva pre mňa záhadou je zobrazenie pozície (skratka z angličtiny "Loc") v knihe. Pozície sú očíslované povedzme od 1 po 6000 podľa rozsahu knihy pričom sekvencia vyzerá asi takto" Loc 1, Loc 3, Loc 5, Loc 8, Loc 12, Loc 22, Loc 32, Loc 33...Každá pozícia prenstavuje konkrétnu stranu.  <target>Podsvietenie</target> sa nedá úplne vypnúť, iba minimalizovať čo zbytočne uŕychľuje vybitie batérie. <target>Podsvietenie</target> na minime je aj tak viditeľné iba v tme. Pôvodný anglický výkladový <target>slovník</target> neobsahuje výslovnosť slov. Či sa vôbec dá stiahnuť a použit aj nejaký iný som ešte neskúšal. </negative_summary>
<negative_summary id="1000033075"><target>Připojení kamery k účtu</target> mydlink není tak jednoduché, jak uvádí výrobce. Některé <target>pokyny</target> v instalačním CD průvodci jsou zmatečné, některé dokonce zavádějící. Tak např. v kroku, kde se požaduje "zadejte heslo kamery", není zřejmé, jaké heslo zadat. Odpověď na otázku č. 6 "K čemu u kamery slouží heslo?", která je uvedená ve FAQ, není relevantní, protože "...k přihlášení k webové stránce kamery a k přístupu k jejímu nastavení..." není zapotřebí použít heslo kamery, ale uživatelský účet, skládající se ze jména a hesla. Přičemž jméno tvoří e-mailová adresa, heslo tudíž nemá nic společného s heslem kamery! <target>Průvodce</target> v českém jazyce popisuje pouze instalaci HW vybavení. Kdo nevládne angličtinou, může mít s nastavením kamery potíž, protože Wizard Setup je výhradně v anglickém jazyce. </negative_summary>
<negative_summary id="1000029152">BATERIA <target>stav baterie</target> sa po vytiahnuti z elektriny za 10 sekund dostane z hodnoty 100% na hodnotu 70% potom to postupne klesa a cca pri 20% (po 30 min) sa vypne = pripada mi to akoby sa nevyuzivala cela kapacita baterie alebo je <target>bateria</target> nejaka vadna nakolko ma bateria vydrzat cca 40 min beriem to za "normalny" stav  DISPLAY <target>podsvietenie</target> je velmi silne a neviem ako ho stlmit  <target>VENTILATOR</target> sem tam sa zapina aj ked nie je vypadok prudu a dost huci (plehluci pocitac)  <target>VYPINAC</target> je az prilis lahko dostupny a velmi lahko sa vypne (nie je odolna voci malym detom) a pri takomto vypnuti mal moj pocitac vazne problemy s nabootovanim a musel som obnovovat OS (UPS dokaze sama sposobit problemy voci ktorym ma chranit - ale to asi kazda)   nema kable ani redukciu na obycajne zastrcky  </negative_summary>
<negative_summary id="1000030579">termocoil - nemá zásobník na vodu, tzn ji ohřívá cestou systémem =obecně horší <target>tepelná stabilita</target>, než kávovary s bojlerem (netestoval jsem, údajně by to mělo poměrně dobře kompenzovat PID)  nutné čistit, čistit a čistit (což musíte u každého kávovaru), ale tenhle konkrétní má tendenci pouštet vlhkost i do "přídavné škatulky"   když chcete pěnit mléko, má spínač 2 polohy (ANO a NE), tzn nejdřív musíte dát ANO, aby se prohřál systém, vzápětí ne, jinak byste se opařili, a pak zas ANO (po přiložení konvičky), pokud vám to přikládání trvá déle než 6s, tak se začne termoblok ochlazovat a musíte to podstoupit znova (tohle řeší až další model značky)  přístroj lehce nahřívá kávová zrna, kdo chce být pintlich, měl by zásobník plnit těsně před mletím a nedávat tam toho moc </negative_summary>
<negative_summary id="1000041024">Krátké <target>anténní kabely</target> (stačilo by o 30-50cm delší)  u <target>Bluetooth 3.0</target> v mém případě nedosahuje udávané rychlosti, přestože "HTC EVO 3D" BT3 má. <target>Rychlost</target> je však lepší než v případě BT2. Rychlost přenosu by měla být zhruba 3Mb/s, ale dost obtížně se dostávám na hodnoty 600Kb/s.  Bluetooth je připojen přes usb k základní desce nikoliv přes pci-e!  Na cd nebyly ovladače pro windows 8 (což je problém, pakliže nemáte počítač připojený k internetu!)  U win8 - je občas potřeba bluetooth zařízení manuálně spojit skrze "zařízení a tiskárny". Chyba je ve win8  Pakliže se Vám u zařízení objeví - ať už u bluetooth nebo na portu usb ze zařízení - kód 43 (tj. neznámé zařízení neboli jej win přestal náhle identifikovat), stačí vypnout pc a odpojit od elektriky zhruba na 1-2min   </negative_summary>
<negative_summary id="1000054834">Trochu mě překvapilo a následně zklamalo <target>balení</target> hry. Obsahuje 2 DVD položené na sobě v obalu na uchycení pouze jednoho media!!! <target>DVD</target> tam nedrží a pohybuje se volně v krabičce, kde hrozí poškrábání či jiné poškození DVD nosiče, což byl i můj případ. Ihned po vybalení jsem zaregistroval škrábance na tom jednom nezajištěném DVD. Balení dále obsahuje malý <target>manuál</target> v originále (anglicky naštěstí umím:-) ) a herní CD klíč byl jen tak ledabyle vlepen. Celá krabička nebyla ani zalisována v obale, ale jen tak vložena do jakéhosi igelitového potrhaného obalu, což ve mně na první dojem budilo podezření, že tu hru někdo snad měl už přede mnou:-) Snad se pletu.....:-) Prostě jsem asi jen očekával, že hra na to, jaké sklízí ovace od hráčů apod. bude i adekvátně disbribuována  </negative_summary>
<negative_summary id="1000054662">Lahko sa spini ale aj lahko sa to utiera.  <target>Software</target> co som k tomu dostal na mini CD bol divny...nainstalovalo mi to nejake veci ale nemam ponatia ake lebo ked som to chcel spustit tak mi vypisalo nejaku chybu. A ten zakladny prehlad kde sa daju prestavit gombiky tak ten som nikde nenasiel a siel som podla navodu...divne.. bude treba preinstalovat. Toto nie je moja prva myska od A4Tech. Predosle mysky mali vsetky problem s <target>kolieskom</target>.Ked sa trocha zaspinili tak asi ten senzor v myske uz asi nevedel pekne ratat tie gumove medzery na koliesku tak potom to utekalo ako sa mu zachcelo.Dufam ze to sa mi s tymto nestane kedze to koliesko je vonku a cezen ide valcek ktory prechadza do mysky.Takze ked odide koliesko tak to nebude spinou ale tym ze je to smejd spravene </negative_summary>
<negative_summary id="1000066291"><target>stojan</target> bych si představoval bytelnější, no uvidíme  spousta doplňkových programů, z nichž využijete maximálně youtube, skype snad po dokoupení kamery  <target>ovladač</target> je jak z roku 1991 u laciné televize a "psát" na něm je za trest, sem tam neregistruje zmáčknutí  <target>ovládání</target> pomocí telefonní aplikace (WP8) by byl plus kdyby podporovalo psaní na klávesnici  a cool by byla funkce zrdcadlení, ale musíte mít podporu miracast ve svém tabletu či mobilu  a 2 obrazy jdou opravdu jen externí vstup a kanál, ne kanál a kanál  a myslel jsem si, že imanuál přímo v telce je bezva, on je, ale hledáte něco jak nastavit v té televizi, jdete do imanuálu, musíte si všechny kroky někam napsat a pak to teprve jít udělat, zlatá <target>papírová příručka</target>, co čtu, můžu na televizi rovnou dělat </negative_summary>
<negative_summary id="1000028547">Pokud máte desku ATX, tak CD/DVD mechaniku jde dát pouze do nejvyššího slotu(málo místa)  Levné a křehké <target>plasty</target>(při manipulaci s přední maskou a kryty na ní jsem se bál abych něco nezlomil)  V balení jsem vůbec nenašel žádný manuál, abych věděl co kde a jak můžu bezpečně rozdělat  Nechápu proč je tam vzadu přidělaný k okolnímu plechu krycí plíšek, který vypadá jako I/O panel k základovce, když ho stejně hned vylomím a nahradím tím pro mou základovku. A tím jak ho vylomím tak už nepůjde přidělat zpátky, protože nemá nic jak by mohl držet tam kde má. Takže opravdu nevím na co tam je přidělaný, to budou nejspíš vědět jenom výrobci.  <target>Kabeláž</target> vedoucí z předního panelu není žádným způsobem upevněna  Kolem čelního panelu CD/DVD mechaniky je asi 0,5 cm mezera </negative_summary>
<negative_summary id="1000052344">Vyzvánění sms  Po opláchnutí telefonu vodou se musí dva dny čekat až vyschnou reproduktory,Jinak není nic slyšet.  Škoda že tam není vysílačka.  <target>Manuál</target> na nastavení telefonu : obsahuje jen jak zasunout sim,dát baterii a pak už jen co se s ním nesmí dělat a bezpečné zacházení s telefonem.O nastavení telefonu nic.Taková velká bojovka o nastavení telefonu.  <target>Slot na nabíjení</target> je moc utopenej a je společnej se sluchátkama takže se nedá nabíjet a zároveň volat přez handsfree.   Krycí <target>zástěrka</target> nedrží moc dobře, tak se občas stane, že se v kapse nebo při manipulaci otevře krycí zástěrka a do telefonu se může vesele prášit.  Digitální kompas- zajímalo by mě co tím výrobce myslí.K telefonu jsem dostal obyčejnej lihovej <target>minikopas</target> od větnamců na šňůrku k telefonu. </negative_summary>
<negative_summary id="1000036737">jako <target>podložka pod myš</target> v podstate nepouzitelne - shrnuje se a je prilis mala  k ochrane displaye pred otisky klavesnice v mem pripade nepouzitelne - prilis tlusta - <target>viko</target> meho ultrabooku Samsung nedoleha (koupil jsem pred touto verzi pro Macbook Air jeste vetsi pro notebook 13 palcu a viko nedolehalo. Myslel jsem si, ze je zpusobeno tim, ze podlozka preleza i na casti bez klavesnice. Bohuzel tomu tak neni. <target>Podlozka</target> je proste prilis tlusta, i kdyz zakryva pouze klavesnici)  jako mikrohadrik k cisteni displaye neprilis vhodne. K tomuto ucelu je take prilis tlusta, necisti uplne dobre  dostal jsem ocividne docela dost pouzite zbozi (podlozka byla spinava), byl jsem ale uz liny ji jit vratit... Predchozi kus pro 13 notebook jsem vratil bez pouzivani </negative_summary>
<negative_summary id="1000052799"> člověku, který zadá váhu skoro 150kg servíruje cviky typu poskoky na jedné noze, nebo rychlé skákání do čtverce po jedné noze   nedokonalé snímání polohy kinectem, např. u "mountain climbers" nechápe, že člověk s pupkem musí nadskočit výše, aby dostal nohu ve vzporu pod sebe a tak i chybně sčítá <target>výsledky</target> a zobrazuje nesmyslná <target>upozornění</target>, která trpícího cvičícího opravdu naštvou, nebo demotivují   během tréningu není vždy zcela jasné kolik času a cvičení ještě zbývá   celé je to hodně o nohách, čekal bych, že po zadání vysoké váhy bude hra doporučovat spíše různé komíhání, hmitání, nebo celkově ohled na minimální zátěž kloubů, ale hra zatím klidně vytasí přeskakování obrubníků ze strany na stranu na jednom kotníku, to je za mě největší zápor </negative_summary>
<negative_summary id="1000061425"><target>cena</target>  vysoká <target>hlučnost</target> (jen není-li nainstalován TPFanControl)  v režimu notebooku se dá rozevřít jen do cca 120°  neideální <target>vyvážení</target> - je vidět, že v podstatě vše je v tabletu, při položení v režimu notebooku na klín se podle úhlu někdy převažuje dozadu  v levém dolním rohu klávesnice není klávesa Ctrl, ale Fn (Ctrl je druhá zleva, takže dochází k omylům)  naprosto zbytečný <target>trackpoint</target>  nepodsvícená <target>klávesnice</target>  příšerná <target>tlačítka na ovládání hlasitosti</target> a <target>zámek otáčení displeje</target> (je opravdu problém je zmáčknout)  USB v režimu <target>notebooku</target> jde připojit jen zezadu (na klávesnicovém doku nejsou žádné porty po stranách)  port na sluchátka je na tabletu vpravo u horního okraje - např. při sledování filmu se potom kabel může pohybovat v zorném úhlu </negative_summary>
<negative_summary id="1000048525"><target>Monitor</target> neni kompatibilni s naprosto beznou grafickou kartou  http://www.alza.cz/asus-engtx550-ti-dc-di-1gd5-d226147.htm Testoval jsem jine monitory, na nich funguje normalne graficka karta byla nekolikrat kontrolovana, preinstalovana - <target>monitor</target> s ni proste odmita pracovat a windows se zobrazuji pouze v jakemsi nouzovem 4bitovem rezimu.  Pri vraceni monitoru mi bylo odecteno cca 300 KC za "poskrabani stojanu" - na stojanu skutecne vlasove skrabance byly, ale vzhledem k tomu ze jsem monitor pouze slozil a zase rozebral, nedivil bych se tomu, ze na nem byly uz z vyroby. Starsi DVI konektor do monitoru nelze pripojit. Vymenil jsem za  http://www.alza.cz/22-philips-227e3lphsu-d253683.htm se kterym jsem naprosto spokojeny - viz hodnoceni </negative_summary>
<negative_summary id="1000031923">kdyz jsem se podival do SMART na výpis tak obsahuje agresivní pocet dat, respektive se tváří jako HDD který je starý už pár let. Nechám ho ještě měsíc a jakmile se zvýší hodnota rellocated sectors tak reklamuji.   <target>Seagate</target> v minulosti vyrobil celou "zmetkovou" serii a nedivil bych se kdyby se to opakovalo.  Tento <target>disk</target> když jsem zkontroloval ve SMART tak jsem se nestačil divit, obsahuje velice hodně dat kdy disk selže. Respektive se tváří po 6x spuštění jako disk za roky v provozu. Ještě ho nechám měsíc a jakmile se to zvýčí tak okamžitě na reklamaci.  <target>Seagate</target> v minulosti vyrobil celou vadnou sérii a nedivil bych se kdyby tomu bylo naopak.   Konkurencní <target>disky od WD</target> nabízejí sice vyssí cenu, ale kvalitativně jsou na tom o dost lépe. </negative_summary>
<negative_summary id="1000014079">Ovšem co se týče samotné stříkačky, tak je <target>balení</target> nevhodné. Většina teplovodivého materiálu je vypatlaná v krytce.  POZOR!!! - pasta je vodivá, proto jí nepoužívejte na odhalené čipy např. u notebooků! Tím si ho celý zkratujete (můj případ), naštěstí po použití klasické pasty Noctua NT-H1 to rozchodil :-)  Velmi málo <target>materiálu</target> ve stříkačce, z 15 ml, jsem udělal jen jednu kapku, která pokryje jen jeden IHS.  Přiložené <target>štětce</target> a <target>houba</target> naprosto k ničemu.   Žere hliník i nekvalitní měděné chladiče (pokud mají nějaké jiné příměsi)  Zklamání nad <target>produktem</target>, hlavně nad obsahem, čekal jsem že vystačí na dvě tři aplikace, ale bohužel se špatně aplikuje ze stříkačky, proto je materiál všude okolo (na stříkačce i krytce) ale ne na čipu :-/ </negative_summary>
<negative_summary id="1000051304"> nefungují <target>ovladače</target> velkokap. multifunkce Konica Minolta BizHub C350 (existují, nainstalují se, ale tisknou bordel)  na procesorech bez podpory SLAT virtualizace paměťových adres (tzn. na žádném s výjimkou Core i3/5/7 a nových Xeonů) nefunguje microsoftí virtualizace pomocí Hyper-V 3.0 a nejde nainstalovat ani VirtualPC z Win7 (na druhou stranu to má smysl jen u výkonově náročné virtualizace Windows od WXP a W2k3 nahoru, takže Oracle VirtualBox bohatě stačí)  nefungují (nejdou ani nainstalovat) žádné starší verze MSSQL serveru; vyžadována 2012 (ale Express je samozřejmě volně)  na x64 verzi otravné vynucení kontroly podpisu ovladačů; pro instalaci nepodepsaných nutný reboot a její jednorázové vypnutí zbytečně složitým postupem </negative_summary>
<negative_summary id="1000056574"><target>Adaptivní úprava barev</target> - při sledování filmů, nebo pro normálního uživatele je to šlágr, při hraní her bohužel probíhá přepnutí barevné úpravy skokově, takže to pocitově vypadá, jako by byl monitor vadný, ruší to zážitek ze hry. Kdyby byly <target>přechody</target> plynulé, tak si to umím představit nechat zapnuté pořád. Při grafických pracech je to samozřejmě nutné vypnout, aby se vám "nehejbaly barvy" a výstupy pak odpovídaly realitě.  Pevná <target>noha</target>, pouze s výklopem nahoru / dolů a doleva / doprava, nelze stavět výšku, ani otočit monitor o 90°, což je zrovna u tohoto formátu škoda, při dvoumonitorové konfiguraci by pro práci byl jeden vhodný "na výšku" a druhý "na šířku, zatímco při hraní her by se oba snadno nastavily "na šířku". Škoda. </negative_summary>
<negative_summary id="1000028635">Zakoupeno 14.5.2012 - koncem roku 2012 zaschla žlutá v barevné <target>Cartridgi</target> - barevně tisknu velmi málo a už se mi ji nepodařilo plnohodnotně zprovoznit  Černá měla subjektivně velkou <target>spotřebu</target>.  Po prvním doplnění neoriginální barvou (Parrot), cartridge přestala hlásit stav náplně, ale tiskla bez problémů.  Po vytištění asi 50 stran od doplnění cartridge začala černá vynechávat - čištění ani další doplnění ikoustu nepomohlo.  Po vytištění dalších 10 stran <target>cartridge</target> přestala tisknout úplně - tuto zkušenost mám již s druhou cartridgí pro tuto tiskárnu - původně jsem se domníval, že se jedná o vadnou náplň Tesco (vyrobeno v Polsku, vyrobeno z ropy), ale i s kvalitnější náplní z českých luhů a hájů se výrobek chová stejně! </negative_summary>
<negative_summary id="1000045609">ZBOŽÍ BYLO NAČASOVÁNO JAKO DÁREK POD STROMEČEK,ALE PŘI SPUŠTĚNÍ JSME ZJISTILI,ŽE STARTOVACÍ <target>BARVA</target> JE PRÁZDNÁ,COŽ NÁM SIGNALIZOVALA KONTROLKA.A PRO MĚ JAKO DÁRCE TISKÁRNY ZAČLO PEKLO.TAKŽE SEHNAT NOVOU KAZETU S BARVOU O SVÁTCÍCH A V DOBĚ INVENTUR,TO BYLA OČISTA.A TO JSEM SE JEŠTĚ MODLIL,ABY NEBYLA VADA NA TISKÁRNĚ.TO SE NAŠTĚSTÍ NEPOTVRDILO.NO A NAKONEC JAKO AMATÉR NA TAKOVOUTO TECHNIKU JSEM NETUŠIL,ŽE KABEL NA PROPOJENÍ S POČÍTAČEM NENÍ SOUČÁSTÍ BALENÍ.TOTO JSEM SE DOZVĚDĚL AŽ PO DUKLADNÉM PROZKOUMÁNÍ A NAŠEL TO NA KRABICI.JEŠTĚ ŽE JSEM JÍ NEVYHODIL.BOHUŽEL,NÉ KAŽDÝ DĚLÁ V TOMTO OBORU A NA TO BY SE MĚLO MYSLET.NEBÝT TO O VÁNOCÍCH,ASI BY TO TAK NEMRZELO.PŘIPADAL JSEM SI JAKO DÁT DÍTĚTI AUTÍČKO NA BATERKY BEZ BATEREK. </negative_summary>
<negative_summary id="1000027804">POZOR, nutnost absolutní čistoty prstů, výklopného monitoru a folie od prachu a jiných nečistot !!!  bohužel nelze asi 100% zabránit, aby se mezi folii a display nedostaly nějaké částice prachu, které jsou pak pod folií vidět  veliká trpělivost při instalaci, rozhodně se vyplatí nikam nespěchat  ne zrovna přesné <target>vyříznutí folie</target>, při sejmutí z podkladu (který je větší) některé části nešly oddělit a hlavně v rozích nebyl výsek folii téměř žádný, což činilo velký problém při jejím sundávání z podkladu  <target>cena</target> folie, přijde mi poměrně vysoká, na to že je to jen kousek "igelitu" a rozprašovač na tekutinu podobnou nějakému čistícímu prostředku :-)  POZOR na zatékající aplikační tekutinu do štěrbin okolo výklopného monitoru </negative_summary>
<negative_summary id="1000051473">veľmi tenký <target>plech</target> - prehýba sa a nechráni dostatočne disk pred poškodením  výrobca mierne zavádza zákazníka, že oceľ použitá v boxe je pevnejšia ako hliník u konkurencie (to by bola pravda len pri rovnakej hrúbke materiálu, tento box má plech hrubý cca 0,2 mm, ale boxy z hliníku sú z cca 1 - 2 mm hrubého materiálu)  krátky <target>kábel</target> (výrobca to vyzdvihuje ako výhodu:) )  priložený len provizórny štítok na odizolovanie disku od plechu (proti skratu)  disk v boxe nieje nijako zafixovaný a drží sa len na konektore  nevhodný na časté <target>výmeny disku</target> (systém otvárania "vylúpnuť a zaklapnúť" asi dlho nevydrží - keďže očká v plechu časom zbrúsia plastové držiaky)  box má asi polovičnú hodnotu oproti konkurentom  NEODPORÚČAM </negative_summary>
<negative_summary id="1000056390">Občas zničeho nic začne uvnitř počítače něco v chladiči cvrlikat či vrčet, jakoby tam lítaly bublinky nebo co. Začne to samo. Po vypnutí počítače třeba druhej den to zase jede ok. Nebo to někdy přejde samo od sebe. Záhada. Nevim čim to je.  Taky jsem musela dokoupit dva 12cm větráky, konkrétně ARCTIC F12 PWM 120mm, zapojit je tak, aby jeden nasával studenej vzduch zvenku dovnitř a druhej aby odváděl teplo od radiátoru do kolena vzduchotechniky, která ho vede k větrákům na stropě skříně. Toto je nejúčinnější varianta chlazení a zároveň nejtižší. Jejich <target>model s jednim větrákem</target> ženoucí teplej vzduch zvitřku skříně na radiátor a skrz něj ven zezadu skříně měl o dost vyšší teploty. Orig. <target>větrák</target> je strašně hlučnej. </negative_summary>
<negative_summary id="1000043915"> kryt z lesklého <target>plastu</target>, který se hned ohmatá  ve specifikacích má jako OS Linux, ovšem už není zmíněno, že jde o naprosto základní verzi Linpus Linux, která není až tak uživatelsky přístupná. "Přeoperaci" na Linux Ubuntu jsem musela nechat někomu s expertní zkušeností a i tak to zabralo celý den. Během zjišťování, jak to tedy s tímto notebookem a Linuxem doopravdy je, jsme se dostali i k jakémusi vyjádření zástupce firmy Acer, že firma Acer oficiálně žádný Linux nepodporuje. <target>Instalace Linuxu</target> do Aceru má pak podle hodnocení mnoha uživatelů dopad na funkci některých operací. U mě se to naštěstí projevilo pouze nefunkčními <target>tlačítky</target> pro zvýšení a snížení jasu monitoru, bez čehož se obejít dá  absence bluetooth </negative_summary>
<negative_summary id="1000007976">Nemožnost roztřídit programy, což byl mj. problém roku 2007 a jak je vidět, <target>LG</target> se na to úplně vykašlalo. Jedinou alternativou je Panasonic DMR EX83, ale už jsem měl Panasonic DMR EX87EP a odešel do věčných lovišť. Tak jsem zkusil udělat pokus s jiným. Jiná alternativa dnes prakticky neexistuje.  Po vypnutí zhasne i display. Nenašel jsem možnost vypnout jakýsi eco-mód.   V návodu na netu pro LG RHT497/498/499 je kapitola Úsporný režim (Režim úspory energie). V mém návodu není a ani při spuštění menu se nikde neobjeví.  Nepodařilo se mi nainstalovat "nový" <target>firmware</target> a ani nemohu zjistit, jaké problémy vlastně řeší? Zda je vůbec potřeba? Hlavně kvůli třídění kanálů a pro rozsvícení displeje ve standby.módu. </negative_summary>
<negative_summary id="1000057844">Nejasný <target>překlad</target> v nastavení plánování trasy (pomohlo přepnout na angličtinu)  Diskutabilní <target>citlivost GPS</target> čipu (horší než na mobilu)  Nesmyslné navigování, nutnost korigovat trasu  Nabídnuté 4 varianty trasy se mnohdy liší jen ve stovkách metrů, často jen různé odbočky ve městě  Označení nejrychlejší, nejkratší, nejjednodušší a ekonomická varianta bohužel nelze brát vážně  Příšerně pomalé <target>reakce</target>, při posunu či zvětšení mapy zasekávání, nutnost čekat na vykreslení  Absolutně mizerná <target>podpora</target>, přes dodaný software a zadání všech kódů se nepodařilo zařízení aktualizovat ani zjistit verzi mapových podkladů  Ve srovnání s navigací Sygic v Xperia Go zcela nepoužitelná <target>navigace</target>, opravdu velké zklamání. </negative_summary>
<negative_summary id="1000041078"><target>Písmo</target> je slabo slabo sivé - bez zapnutého podsvietenia utrpenie pre oči,   <target>Podsvietenie</target> nie je biele, ale modrasto, svetlo sive - veľmi zlý <target>kontrast</target> a veľmi slabé  Pri pohľade priamo zhora na klávesnicu to povedzme ujde ak máte dobrý zrak (ale naozaj len tak tak na občasné používanie), ale ak máte klávesnicu pred sebou -  teda štandardne na stole tak <target>osvetlenie</target> výrazne slabšie vidieť a <target>kontrast</target> je viditeľne horší ako hociaká klávesnica za 3E.  Keby bolo písmo sneho biele s bielymi LED to mohol byť super produkt.   Absolútny prepadák za 20E. Ak už kontrastnú klávesnicu tak radšej CI-72 alebo CI-44 za polovičnú cenu.  Celkovo najhorší kus <target>IT príslušenstva</target>, aký som mal za posledné roky v rukách. </negative_summary>
<negative_summary id="1000034085">Člověk co je zvyklý na klasickou klávesnici si bude chvíli zvykat a psát zase po staru pod světlem, ale je to otázka cca měsíce (jedná se o identické rozložení kláves jako u notebooků) Absence <target>krytu</target> umístění baterií v černé barvě (hlava mi to nebere proč k černé klávesnici je kryt modrý, bílý a vínově červený) VELKÉ mínus, nemá indikátory caps / num. locku, bohužel ani v softwarové podobě, kdy by se hlásily aktivované klávesy na ploše sesumírované klávesy "Fxx" (je o zvyku) krátký levý shift a klávesu alt bych s chutí prodloužil o jejího nepotřebného souseda klávesu "start" úplně postrádá indikátor stavu baterie ocenil bych možnost dopojit a dobít pres USB kabel jako některé myši od Logitechu</negative_summary>
<negative_summary id="1000043437"><target>Rámeček</target> je plastový, oproti 2 roky starému 3,5" externímu Samsungu Story Station, který má hliníkový rámeček, nepůsobí tak robustně a navíc mám pocit, že díky tomu není tak dobrý <target>odvod tepla</target> z disku do okolí. Bohužel tuhle řadu disků od Samsungu už Alza (ani nikdo jiný asi) neprodává (nevyrábí se?).  Podle mě relativně hodně vibruje.  Nemá tlačítko na vypnutí. Nepřišel jsem na možnost <target>sleep modu</target> při nečinnosti, přesto při zachování připojení USB kabelem k běžícímu PC, aniž bych ho musel odpojit softwarově z OS. Už zmiňovaný Samsung Story Station 3,5" to má defaultně zapnutý a po pár minutách nečinnosti přejde automaticky do sleep modu, plotny se vypnou, zůstane svítit jen LED podsvícení. </negative_summary>
<negative_summary id="1000064527"><target>Vydrz baterie</target> - realne 4h pri bezne praci, i presto, ze vyrobce deklaruje ruzne kolem 10h, nicmene prodejci jiz snizuji vydrz 7h  Vetrak - asi nejvetsi tragedie, jsem zvykly na tichy notebok, nicmene i pri nastaveni na nejtissi mod s nejnizsim vykonem bezi vetrak neustale :-( Zajimaly by me zkusenosti ostatnich.  <target>Velikost volneho mista</target> na hdd - system zabira temer 60gb, takze je k dsipozici pouze polovina ze 128gb.  Pristup servisu SONY - reklamace na vydrz - zamitnuto, udavanych 10h je pouze pri vsem vypnutem, pri nepouzivani pristroje - neuznano  Reklamace vetraku - bezi dle normy Sony - neuznano  Tyto chyby bych akceptoval u noteboku za 10tis. a ne u ultraboku za 30tis.  Nedoporucuji! </negative_summary>
<negative_summary id="1000028451"><target>Přístroj</target> je hlučný  Při výjezdu ze základny ji tahá za sebou  Při vjezdu do základny se to povede zpravidla až na druhý pokus.  Vadí mu přívodní <target>šňůry</target> od přístrojů volně položené na zemi.  Nejlepší je mít trvale připravený volný prostor v místnosti, kde bude uklízet, protože jinak pořád naráží a točí se zbytečně dokola.  Již dvakrát nerespektoval nastavenou závoru a vjel do blízkosti schodiště, takže jsem ho musel zachraňovat...  <target>Čištění</target> rovněž nic moc-na stůl jako ve videoukázce si ho nepoložím...Mám obavy, že při časté demontáži <target>bočního kartáčku</target> dlouho nevydrží závit od šroubku, kterým je upevněn.  Hračka pro dospělé... Moje zkušenosti vycházejí z týdenního používání tohoto přístroje. </negative_summary>
<negative_summary id="1000048441">V případě zapojení monitoru do DisplayPortu se při použití pouze integrované grafiky proces najíždění desky v určitém kroku zastaví. Dva sedmisegmentové <target>displeje</target> na desce v tu chvíli nejsou zrovna nápomocny, protože ač ukazují ve kterém kroku deska stojí, nebyl jsem sto poznat kde je chyba. Až zapojení přes přechodku do hdmi konektoru pomohlo. Mezitím jsem upgradoval verzi biosu, třeba pomohlo, nevím. Až budu mít možnost ozkoušet dva monitory najednou, budu moudřejší.  V případě použití chladiče Noctua a pamětí s větším rozměrem pasivního chlazení lze buďto usadit paměti do všech slotů a nepoužít dva ventilátory na chladiči Noctua a nebo obsadit pouze 3 paměťové sloty a dva ventilátory. </negative_summary>
<negative_summary id="1000060244">zmatene <target>ovladani</target> - musi se googlovat, to se mi u androidu nestalo  chybi kontextove menu  nelze vypnout <target>vibrace</target> dolnich tlacitek  nejsou rychlo odkazy - neda se jednim klikem vypnout/zapnout bluetooth/wifi/hlasitost/GPS apod  Nelze vypnout GPS a zaroven zachovat lokacni sluzbu pomoci BTS/wifi  na to, jak je to omezujici system (zadny multitask, ani aplikace na pozadi) tak to zere <target>baterku</target> vic, nez android  Neda se nahrat vlastni aplikace - jsem vyvojar, nektere veci bych si klidne udelal, ale nejde to, nejdriv si musite koupit vyvojarskou licenci + windows8  <target>dlazdice</target> jsou pro me i po mesici porad hnusne = nezvyknete si  padajici IMAP u nekterych mailu, oficialni <target>podpora</target> ignoruje problem </negative_summary>
<negative_summary id="1000034037">Router jsem kupoval hlavně kvůli print serveru. Problém je, že router print server nemá. Je potřeba instalovat do každého počítače zvlášť program, který "zvirtualizuje" port USB, takže se tiskárna tváří jako připojená k USB. Na Windows běží bez problému (až na menší problémy s antivirem). Na macu se mi ale nepovedl zprovoznit, když už se to povedlo, tak fungoval jen chvíli. Na linuxu úplně nepoužitelné. Vzhledem k tomu, že k tomuto routeru zatím neexistuje alternativní firmware (například dd-wrt), není možnost bezdrátový tisk zprovoznit. Z tohoto důvodu jsem byl nucen jinak skvělé <target>zařízení</target> vrátit a koupit asus rt-n10u, který je sice pomalejší, ale print server funguje bezvadně. </negative_summary>
<negative_summary id="1000016779">Mám asi 10 let starý planžetový Braun a tento <target>strojek</target> je o dost horší. Ze začátku, jsem si myslel, že si ze mě Philips dělá legraci, protože to jen tak tiše přede a moc to neholí. Po několika dnech už jsem se s tím naučil, je to jiný styl holení. Zatímco <target>Braun</target> oholí po několika přejetí bradu úplně do hladka, <target>Philipsem</target> kroužím po tváři jak blázen. Výsledné oholení je dobré, ale večer je třeba se oholit znovu, protože to nevezme tolik do hladka. Na krku <target>strojek</target> dost kouše a odcházím se zarudlými skvrnami na krku. Podle mě, kdo nevyzkoušel Braun, bude spokojený, ale když to srovnáte, tak je to úplně něco jiného. Jsem hodně zklamaný, čekal jsem, že tento systém bude TOP. Bohužel. </negative_summary>
<negative_summary id="1000044396">Pro zprovoznění <target>modemu</target> jsem si musel pozvat kamaráda ajťáka, <target>přihlašovací údaje</target> uvedené v balení nefungovaly a on je musel odkudsi stáhnout z internetu aby to začalo chodit. Načež jsem naměřil <target>rychlost</target> připojení asi 100 kB/s (na vzdálenost 7 metrů od zdroje 6 MB/s) a navíc se to neustále odpojovalo. Takže modem putoval do šuplíku, natáhnul jsem síťový kabel a mám oněch 6 MB/s a bez výpadků. Vyhozený peníze! A když k tomu připočítám to že jsem kvůli jakémusi výpadku počítačů (centrála na Praze 7) musel na prodejnu dvakrát (první den zaplatit, druhý den vyzvednout) a stál mě tedy tento nákup minimálně 3 hodiny čistého času, tak bohužel asi chápete, že klady žádné nenacházím.</negative_summary>
<negative_summary id="1000062358">Vaha (ne nutne nevyhoda, dano hlinikovou kostrou)  Ne vsechna <target>tlacitka</target> jsou snadno dostupna (opet relativni, dostupnost vsech tlacitek je cil temer nedosazitelny a zde minimalne plati ze kazdy si najde tech nekolik ktere mu padnou opravdu dobre)  <target>Prostredni tlacitko</target> + <target>tlacitka na palci</target> by mohly mit snadnejsi chod, prestoze tento parametr byl udajne upraven od predchudkyne (M90), nedooporucoval bych proto slabsim/drobnejsim rukam, ostatni si zvyknou  <target>Software</target> je priserne uzivatelsky nepratelske. Nicmene kdyz clovek pochopi nepochopitelne, tak nakonec nastavi vse co potrebuje  <target>Senzor</target> nepatrne pomalejsi pri "od oka" srovnani s Asus GX850, nicmene ve hrach pomalost nepozoruju </negative_summary>
<negative_summary id="1000022966">občas je potřeba restartovat  schází tlačítko VYP/ZAP  <target>připojení externího HDD</target> přes USB je neskutečně pomalé. Ta pomalost je až obscéní.  <target>software</target> pouze v angličtině  Pro běžného konzumenta produktu zůstane 90% funkcí tohoto <target>routeru</target> záhadou. V nastavení vidíte, že tam lze nastavit desítky věcí, ale vůbec netušíte k čemu to je dobrý, v čem by Vám to mohlo pomoci atd. Nikde nejsou ty <target>funkce</target> vysvětlené, a to je škoda. Kupuji si produkt a chci znát využití všech funkcí, které produkt nabízí. To je ale problém všech <target>síťových prvků</target>. Výrobce i prodejce jednoduše předpokládá, že domácí router si kupuje jen "ajťák", který rozumí všem těm heslům a názvům. A TO JE VELKÁ ŠKODA. </negative_summary>
<negative_summary id="1000030457">Přes opakované pokusy o instalaci počítač nebyl schopen <target>jednotku</target> identifikovat. Počítač je vybaven základní deskou ASUS M2V. Jednotka byla zasunuta v jediném slotu PCI Expres x1. V tomto slotu předtím bez problému pracovala <target>televizní karta</target>. Přiložený <target>čelní panel</target> je určen do 2,5" okna ve skříni, ale je krátký a z měkkého materiálu, takže se dá přišroubovat jen děma šroubky a drží jen silou vůle. <target>Upevnění</target> do okna pro 3,5" mechaniky je praticky nemožné bez větších úprav. Dvojitý <target>konektor</target> USB3 je připevněn jen jedním šroubkem s malou hlavou, takže se zamáčkne do plastu a konektory se stále viklají. Částečně pomůže podložka pod hlavu šroubku, ta ale není součástí dodávky.</negative_summary>
<negative_summary id="1000012160"> ačkoli je zde u routeru hodnocen velice kladně <target>signál</target>, mě nijak "oslnivý" nepřišel - srovnávám s předchozím routerem Zyxel 419N a dalším routerem Netgear JNR3210, kdy oba mají "jen" dvě 3 dBi antény, kdežto tento TP-LINK má dvě 5 dBi antény   <target>signál</target> není špatný, ale nepřijde mi o moc lepší (pokud vůbec) než u ostatních routerů (asi ale záleží na spoustě různých faktorů)   <target>rychlost wifi</target> mě také nijak neoslnila - podobná jako u předchozího routeru Zyxel 419N a tak o třetinu horší oproti routeru Netgear JNR3210 (měřeno několikrát po dobu dvou dní)   design neurazí, ale žádná hitparáda to také není - diody jsou jednoduché, se žlutým světlem (ale svůj účel to plní) </negative_summary>
<negative_summary id="1000006990"> <target>Redukce konektoru</target>, která nejvíce odpovídala napájecímu konektoru adaptéru od mého notebooku, jsem musel mírně upravit seříznutím gumové obruby, po této úpravě už nebyl problém s vypadáváním redukce z napájecí zdířky notebooku   Je důležité nezapomnět toto zařízení nejdřív pořádně nabít a až pak s tím něco napájet, zejména to platí pro notebooky, kde je <target>spotřeba</target> opravdu nemalá   Dále je nutné si uvědomit, že baterie by se měla nejdříve naformátovat, tj. cca 5 krát plně nabít a vybít, je potřeba hlídat úroveň vybití, lepší je začít nabíjet už ve chvíli, kdy ukazatel stavu baterie je na posledním dílku, aby se některý ze článků baterie nezničil přílišným vybitím </negative_summary>
<negative_summary id="1000008265">Největším problémem je <target>kroucení plátna</target>. To je zvlněné jednak vodorovně od toho, jak je natočené na roletě, druhak svisle ve tvaru "V" od horních okrajů ke středu. Zvlnění značně ovlivňuje <target>obraz</target> a roviny nebo svislice jsou pak nekoukatelné. Podle výrobce se po rozvinutí plátno za několik dní vyrovná samovolně, což je pravda, ale úplně rovné není a otázkou je, co se stane, až se znovu navine na roletu, zda trpí paměťovým efektem.  Po prvním rozvinutí poměrně intenzivní chemický <target>zápach</target>, který vyvane za pár dní  Absence technických a montážních listů (rozměrů) v popisu zboží - uvádí se jen plocha plátna, ale ne velikost konzole atd. - nutno hledat na webu výrobce. </negative_summary>
<negative_summary id="1000009760">otravna <target>ledka</target>, ktoru naozaj treba prelepit (odporucam ciernu izolacku, neni ju skoro vobec vidno na tom ciernom povrchu) <target>zvuku</target> podla mna chyba urcita hutnost, plnost, ked su doplna revu, ale kvalita zvuku zaostava, tak isto pri pridani basov, skor dunia, nez aby to utiahli tak ako by som si predstavoval. <target>kabel</target> k druhemu repraku by mohol byt dlhsi!! (ale <target>kabel</target> do zastrciky ma dlzku v pohode) niesu vhodne, ak mate deti, alebo dakeho experta doma, ktory by neodolal pomackat repraky, nakolko nemaju kryt, ako tu uz spominali aj druhy (na druhu stranu tu aspon pada riziko,ze by kryt mohol casom zacat rezonovat) trochu jednoduche <target>ovladanie</target> pomeru basov a vysiek </negative_summary>
<negative_summary id="1000039688">při horší světelnosti a focení bez blesku se objeví vodorovné pruhy přes tmavá místa na fotkách namísto standardního rozptýleného šumu (při focení v automatickém režimu).  <target>zakřivení okrajů</target> při nejmenším a malém zoomu - asi daň za ultrazoom, resp. obrovský rozsah objektivu.  panorama lze fotit pouze se zataženým objektivem na minimum.  společný <target>USB kabel</target> s audio/video kabelem - zbytečně mohutný a nešikovný takto sloučený kabel.  nepřipojí se k PC jako standardní flashdisk (u staršího finepixu S5000 to šlo).  <target>krytka objektivu</target> nelze připnout na řemínek (u staršího finepixu S5000 to šlo).  nemá ukazatel stavu baterie (stejně jako můj starší finepix S5000). </negative_summary>
<negative_summary id="1000048735">Pozor, <target>černá</target> NENÍ černá(myšleno v celořerné ploše). Doufal jsem, že když si připlatím za DELL, tak kupuju kvalitu, jako v případě např. Applu. Ten neskutečně řvavý béžový prosvit ve spodním roku asi 10cm + další šedivě(méně vážné) 5-10cm nasvědšují tomu, že někdo při návrhu nepřemýšlel. Nebo to kontroloval poloslepý najatý jedinec <target>odborník</target>. Když si v případě serverů najímají filmarmonii, aby jim naladili větřáčky do snesitelné tóniny. Tak tady šlápli vedle. Protože u filmů v to v černé kazí co může. A při práci s tmavými až čenými fotkami také až moc rušivé. (kamarád mi na to řekl, že když je vyplý, tak má <target>černou</target> úžasnou... měl jsem ho chuť kopnout:) </negative_summary>
<negative_summary id="1000039973"><target>Desku</target> jsem reklamoval, protože se počítač nechtěl rozběhnout, stále pískal chybu napájení. Vyzkoušel jsem snad vše, tak jsem desku reklamoval. K mému rozčarování mně prodavač upozornil na "zlomený pin" v patici procesoru s tím, že jsem si to poškodil sám. Na patici jsem se pak podíval pořádně, pin byl jen ohnutý (a zktratoval ten sousední), některé piny stály kolmo. Srovnal jsem je špendlíkem a pak už se počítač rozjel. Nemyslím si, že jsem si pin ohnul sám. Podle toho jak šel prodavač najisto soudím, že tyto <target>desky</target> mají problémy a to včetně reklamací, takže se to řeší takhle. Nicméně upozornění prodavače mi vlastně pomohlo odhalit příčinu problému. </negative_summary>
<negative_summary id="1000023372">nie je možnosť uchytenia, napr. na nohu PC stolíka v takej polohe, aby sme pohodlne na neho videli a dosiahli rukou na zapínače bez toho, aby sme museli predvádzať "gymnastiku". Nie je dobré, keď <target>zariadenie</target> visí len na pripojených kábloch /možnosť poškodenia konektorov, alebo káblov/. Musíte počítať s tým, že to nie je klasický <target>HUB</target>, ktorý raz zapojíte a "roky" sa mu nemusíte venovať, ale pokiaľ budete využívať všetky jeho možnosti, siahnete si  oveľa častejšie na prepínače. Mierne šikovný kutil by si stým poradil, ale pozor na zásahy, ktoré by vás mohli pripraviť o záruku. Ale už by sme si mali zvyknúť, že kupujeme výrobky triedy DoDo /Dorob Doma/ </negative_summary>
<negative_summary id="1000027533">největší problém je nahrazení celé horní řady funkčních kláves (F1, F2 atd.) přímo za nějaké funkce (volume apod.). to je hezké, ale pokud se člověk chce dostat k F1, F2 musí tak činit dvojhmatem v kombinaci s tlačítkem Fn, což je ve hrách i jiných aplikacích ovládaných klávesnicí (např. total commander) absolutně nepoužitelné. toto <target>namapování kláves</target> se, i dle internetu, nedá nijak změnit. takže POZOR, jestli tyto klávesy používáte jako já, rozhodně nebrat.  na dodané <target>baterie</target> to vydrželo cca týden, uvidíme co s novými...  hodně špatný <target>dosah</target> - tak max 2 metry, pak to začíná mít problém - nejdřív se seká myš, později i klávesy (tak po třech metrech) </negative_summary>
<negative_summary id="1000066629"> Jako velice silný zápor bych viděl absenci DVD s ovladači (alespoň těmi základními). Po instalaci OS jste ztraceni, poněvadž se ani nepřipojíte k netu, aby se daly stáhnout ovladače, jelikož <target>WIN</target> namjí obsaženy drivery pro LAN ani WIFI :)... Když se snažíte najít v krabici DVD, najdete jen papír s hláškou, že DVD nenajdete v rácmi ekologické úspory energií :)... Což si myslím, že kdyby každý drátek, šroubek  apod. nebyl v samostatném pytlíku, zbude dost energie na to DVD...   Pouze 1 čistě USB 2.0 port. Např. pokud máte starší tiskárnu, skener nebo flashku, fungují pouze ve starém černém portu. V USB 3.0 (modrý) portu je počítač vůbec nevidí... </negative_summary>
<negative_summary id="1000036512">Takže abych začal, <target>Sluchátka</target> mám 3. měsíc a pořád hrajou výborně, nebolí z nich už uši, pořád je to kvalitní. Ale ten <target>mikrofon</target>...to je děs a hrůza, <target>mikrofon</target> je slabý a <target>kvalita</target> mikrofonu je úděsná ! Přešel jsem z obyčejného headsetu za 70,- na tenhle za 399,- , a <target>kvalita</target> mikrofonu je horší ! -.-   Dále, po těch 3. měsících mi odešly, prostě vyklouzl kus plastu, a už tam nejde nasadit, doufám že se povede reklamace, protože po třech měsících by se tohle stávat nemělo, opravdu jsem si myslel že jsem vybral dobře, ale <target>mikrofon</target> a <target>kvalita</target> (struktura sluchátek ) je úděsná...v mikrofonu a kvalitě zpracování jsou klidně lepší i ty za těch 70,- .. </negative_summary>
<negative_summary id="1000065159">Pár záporů zde je, ale vzhledem k nízké <target>ceně</target> je to akceptovatelné, přičemž se jedná spíše o drobnosti jako např.:  spíše průměrná <target>přední kamera</target> (nevyužívám),  absence zadní kamery (není to foťák),  krátký napájecí <target>kabel</target>,  na <target>skle</target> jsou vidět otisky prstů,  nedostatek originálních ochranných pouzder a obalů (je pouze jeden)  nedostatečný výběr ochranných fólií na displej, který je součástí balení originálního pouzdra, bez možnosti koupit ochrannou fólii samostatně,  občas si ho budu od dětí půjčovat, protože za ty prachy je to fakt dobrej kup ;-)  nic dalšího mě nenapadá, snad jen, že není vodotěsný, neumí vařit a nepoškrábe mi záda ;-) </negative_summary>
<negative_summary id="1000022663">Dvoudení zkušenost cyklistika - Absolutně nepoužitelné! Možná jsem narazil na vadný kus, ale.....  <target>Ovládní</target> za jízdy křížovým přepínačem takřka nemožné.  <target>Hrudní pás</target> se několiktát za hodinu odpojí a zařízení si s tím neumí poradit - nesmyslné průměry tepu...  Deklarované <target>automatické vypínání/zapínání</target> při zastavení nebo snížení rychlosti funguje sporadicky a tak se večer dovíte po přenesení do SW že jste jeli rychlostí 426 km/hod a mnoho dalších nesmyslů včetně nepřesně zaznamenané trasy.  atd, atd  Zbytečně velká <target>velikost</target> a <target>hmotnost</target>.  Doporučuji si připlatit a zakoupit Garmin Edge 500 Premium - po čtrnácti dnech BEZ ZTÁTY KVĚTINKY! :-) </negative_summary>
<negative_summary id="1000052832">Chybějící menu list tlačítko  Nevhodně umístěné <target>tlačítko pro vypnutí</target> win tlačítek  Jedna <target>barva podsvícení</target> bez možnosti regulace intenzity (navíc nesvítí nijak zvlášť silně)  Po odpojení a připojení se podsvícení vypne, zapíná se trochu nešikovně za zadní částí  Chaotický a občas špatně řešený <target>software</target>  Necitlivé <target>makro tlačítka</target> (musí se mačkat opravdu silně)  Nepodsvětlené <target>multimediální tlačítka</target>  <target>Dotykové ovládání</target> je šíleně citlivé  <target>Kontrolky</target> napravo nemají dotykové ovládání, bliknou jen po stisku mult. ovládání a jen pro parádu, normálně jsou zhaslé.  Pro Aivia myši a klávesnice jsou odlišné programy Ghost a běží tedy dva a ne jeden. </negative_summary>
<negative_summary id="1000036796">všude uváděná podpora i pro Sony Xperia Z (nejen na Alze v prodejně) - telefon oficiálně nepodporuje, ale ve skutečnosti telefon rozpozná správnou velikost karty - <target>aplikace třetích stran</target> ale "načítá" kartu jako 12gb a navíc konkrétně v tomto telefonu je karta označena systémově jako "sdcard1" a zálohy aplikací (nastavení apod.) včetně třeba map pro navigace třetích stran ovšem ukládá data do "sdcard0", což je u tohoto telefonu označeno interní uložiště - ve většině aplikací třetích stran toto nastavení uložiště nelze změnit. <target>Telefon</target> mále velkou vnitřní pamět - tento zmíněný problém je ale problém telefonu, nikoliv zřejmě karty. </negative_summary>
<negative_summary id="1000067141">Windows 8, potažmo <target>upgrade</target> na Windows 8.1 - chce to po vás nekompromisně zadat E-mailovou adresu, ale jinou než u Microsoftu to zřejmě nebere, nemožnost stáhnout si upgrade 8.1 a vypálit třeba na DVD, protože při každé přeinstalaci tahat celé DVD dat je práce na celou noc..., <target>tlačítko Start</target> není to co bývalo, tady Microsoft šlápl hodně vedle, modlete se, ať nemusíte měnit paměť nebo disk - rozebrat tenhle notebook je vysloveně horor a určitě se nevyhnete ulomení několika plastových paciček... tady výrobce nepočítal s tím, že by se mohlo na počítači někdy něco měnit... pouze jeden paměťový slot, což je pak problém při upgrade... </negative_summary>
<negative_summary id="1000019167">celkem široký, ale zvyknete si snadno  nepraktické přední <target>kapsy</target> - jsou obě vysoké přes celou výšku batohu, takže vše, co do nich zkusíte dát se naštosuje dole a dělá bouli  prostor pro notebook přístupný hlavním zipem, při zaplnění zbylého prostoru se obtížněji vyndavá ntb  <target>kapsa na složku</target> A4 je mezi ntb a volným prostorem, takže při plnění hlavního prostoru (nabíječka, sluchátka, ...) mačkáte uložené dokumenty. měl jsem dřív Samsonite s odděleným prostorem pro ntb a složky a úložným hlavním prostorem, což nemělo chybu, papíry to spíš žehlilo :-)  <target>popruhy</target> lehce mění délku, často při nasazování batohu povolím popruhy na maximum </negative_summary>
<negative_summary id="1000056029">Upřímně řečeno, nedávno mi shořela MSI 9800GT 256bit 1Gb Ram, která mi tak nějak vyhovovala. Tak jsem se pokusil najít něco podobně výkonného, spíše výkonějšího a nejsem úplně mile překvapen. <target>Karta</target> sice funguje dobře, nicméně jsem <target>výkon</target> čekal větší. Dá se říct, že jsem narazil na několik her, kde mám výkon i dokonce nižší. Také mě zarazilo, že nejde nastavit otáčky ventilátoru(ve Windows) pod 40 procent, i když teplota jádra je 30 st. Ne, že by byla hlučná, ale v noci je to dost slyšet. Při tom je zajímavé, že <target>ventilátor</target> se takto roztočí až po naběhutí systému, před tím(než systém naběhne) je neslyšitelná(což by vyhovovalo) </negative_summary>
<negative_summary id="1000068729"><target>Systém nabíjení</target> není špatný, ale postrádám možnost provozu strojku i bez nabití, pouze na síťový kabel. Přece jen se to může někdy hodit.   Také mně nevyhovuje <target>délka</target> nabíjecího kabelu, který mohl být přece jen o trošku delší.   <target>Strojek</target> je mírně těžší než můj původní Philips, ale není to až tak hrozné a po delším používání si člověk zvykne.   Jinak na jedno nabití je možné strojek dle údajů výrobce provozovat 45 minut bez zapnuté funkce aktivního chlazení a 15 minut se zapnutím této funkce.   Osobně jsem prozatím zjistil, že strojek zvládne bez problémů cca tři holení se zapnutou funkcí aktivního chlazení na jedno nabití. </negative_summary>
<negative_summary id="1000057361">1. velmi zle <target>podsvietenie</target>. Presvita vo vsetkych rohoch a markantne na spodnom okraji. Velmi neprijemne, na pozeranie filmov nepouzitelne.  2. <target>3D</target> je nepouzitelne zo vzdialenosti mensej ako 1,5m, takze je vlastne nepouzitelne uplne.  3. Vodorovny mikroraster <target>polarizacneho filtra</target> posobi mierne rusivo pri praci s textom.  4. <target>Ambient light</target> ma velmi dlhu odozvu na zmeny v obraze, takze posobi viacmenej rusivo.  Celkovo... papierovo ten monitor vyzera velmi dobre. Kvalitne <target>farby</target> vdaka IPS, nizka <target>spotreba</target> (LED podsvietenie), pasivne neblikave <target>3D</target> (lacne okuliare), vyborna <target>cena</target>.... ale prakticke prevedenie je jeden obrovsky FAIL. </negative_summary>
<negative_summary id="1000067764"> <target>fotoaparát</target> nic moc, když je šero, nedokážu si představit, že bych měl něco rychle blejsknout, člověkovi to dá práci za šera něco pěkně fotnout (ale snad to vyřeší nová verze OS)   16gb <target>paměť</target> bez mošnosti vložení dodatečné micro SD karty(mě bohatě stačí, ale najdou se jedinci, kteří to nevyužijí, ale dá se v klidu za pár stovek koupit microusb flash disk, který jen připojíte a hned máte o další desítky GB víc)   není to velké mínus ale možná mohli dát repráčky nahoru, jelikož když mám telefon třeba na sedačce v autě a mám ho repráčkama dolů tak není skoro nic slyšet a jakmile Vám hraje v autě music tak ho nejde slyšet </negative_summary>
