<positive_summary id="1000031406">Reprobedny prisly peclive zabalene, po rozbaleni mne prijemne prekvapila <target>kvalita pouzitych materialu</target> (ano, <target>z5500</target> byly o neco kvalitnejsi, ale <target>z906</target> rozhodne nejsou zadne rozvrzane plastaky).  Delka prednich kabelu cca 4 m, delka zadnich kabelu 7,5 m,  pro bezny pokoj akorat. <target>Kvalita</target> kabelu standardni, neni ale nutne je menit za lepsi.  <target>Zapojeni</target> velice snadne, moje sestava:  LCD 52 palcu Philips PFL 7404   (repro pripojeny pres stereo cinche -cerveny a bily- nutno dokoupit - asi 50 Kc-, <target>kvalita zvuku</target> z TV super, hlavne <target>prepocet TV</target> vysilani do 5.1 funguje bajecne. Neni potreba pouzivat z TV digitalni koax pres S/PDIF, zvuk je temer stejny.  Multimedialni pocitac jsem k reprobednam pripojil pres pribaleny 3xRCA (delka 2,8m), je lepsi dekodovat zvuk u her z PC  pomoci zvukove karty a poustet do beden jiz hotovy 5.1 signal.  Hlavne hvuli hram, funguje vse perfektne, nemam problem s <target>kvalitou zvuku</target> (tlacit zvuk optickym kabelem ze zvukovky neni potreba). Urcite ale zalezi, jaka <target>zvukova karta</target> v PC je, ale uz kvalitni integrovana (Realtek ALC889 8 kanálů HD Dolby Home Theater) hraje velice slusne.  Dale mam pripojene multimedialni centrum XTreamerPRO,  pres HDMI do TV jde obraz, pres opticky kabel (toslink) jde zvuk primo z XTreamera do reprobeden  (staci obycejny OEM optický audio Toslink, propojovací,  redukce na toslink-jack neni potreba).  V recenzich je psano,ze reprobedny dekoduji zvuk pomalu,  ze muze byt problem se synchronizaci videa a audia.  Neni to pravda, pri tomto zapojeni (i bez funkce LipSync)  <target>obraz</target> i <target>zvuk</target> naprosto presne sedi.  Co se tyka samotneho dekodovani,   vyzkousel jsem asi 100 filmu v ruznych formatech a s ruznymi zvukovymi stopamy (blu ray ISO, mkv, avi, mp4...)  Pokud mate Full HD video (nebo jakekoliv jine video) se stopou DTS nebo DD,  vse je bez problemu, zvuk bedny dekoduji automaticky do 5.1.  Pri dekodovani DD jsem byl trosku zklaman, jelikoz u nekterych filmu se zvukovou stopou DD dochazi k jakemusi slabemu praskani v zadnich reprobednach, neni to nic hodne rusiveho, ale pokud jste velice blizko zadnich repro, lze v tichych scenach slyset jemne nahodne praskani. Zajimave je, ze u 50% filmu s DD praskani slyset je a u dalsich 50% filmu s DD zadne praskani nebylo, asi zalezi na kvalite DD stopy. Je ale mozne, ze je to dano i kvalitou samotneho dekoderu v reprobednach, ktera neni nikterak skvela, ucel splni dobre, ale nelze srovnavat s dekoderem pouzitym v samotnych AV receiverech za 7000Kc a vice.  <target>Dekoder</target> v bednach Logitech bude na tom kvalitou podobne jako 5.1 AUDIO GEAR Decoder SPDIF za 1000 Kc.  U DTS dekodovani se praskani nevyskytlo nikdy.  <target>DTS signal</target> je dekodovan zcela ciste, u vsech filmu  nebyl problem.   <target>Zvuk</target> z filmu, ktere maji jen stereo stopu zni v 3D rezimu bajecne, prakticky z kazdeho filmu budete mit kvalitni zvuk 5.1. U Prepoctu ze sterea do 3D se tez zadne praskani nikdy nevyskytlo.  Pri <target>dekodovani</target> Dolby True HD a DTS HD jsem byl mile prekvapen,  jelikoz diky zpetne kompatibilite musi byt obsazena i stopa v DD a DTS, takze bedny s tim problem nemaji.  Pokud ma film stopu v DTS HD, u nekterych filmu se mi stalo, ze bedny si s tim poradi obcas pouze jako se stereem, ktery ale prepoctou automaticky do 5.1 - funkce 3D (srovnatelna s DPL II - nelze jen nastavit rezim pro movie a music jako u DPL II, ktery mely z 5500). Popravde jsem ani nepoznal, ze bedny signal DTS HD nedekodovaly spravne, ale aktivovaly 3D,  dopocitany <target>zvuk</target> do 5.1 je paradni, jen nekdy dochazi k nepresnostem v umisteni zdroje zvuku (treba kdyz nekdo klepe na dvere, ktere jsou ve filmu pred vami, dopocitany zvuk nekdy zaklepe z beden za vami, ale z klasicke DTS stopy u stejneho filmu vyjde zvuk klepani spravne-pred vami). Neni to nic, co by obtezovalo a je to jen obcas, vetsinou prostorovy zvuk sedi dobre.  Bohuzel, pokud detekuji bedny signal DTS nebo DD v 5.1, nelze prenastavit efekt repro, lze prenastavit pouze silu subwooferu, zadnich beden a centralni bedny. Nelze zapnout trena jen stereo. Toto ale lze vyresit tak, ze z multimedialniho centra soucasne vyvedete do beden i analogove stereo, v pripade potreby obycejneho sterea jen prepnete vstup na bednach (a zvukovy vystup z XTreamera) a z beden uslysime krasne stereo neochuzene o zadny zvuk z 5.1 - downmix.  V rezimu 3D lze behem dekodovani prenastavit silu vseho, jak subwoofer, tak zadni repro i center a efekt si prepnout treba na stereo nebo 4.1.  Co se tyka <target>kvality zvukoveho podani</target>, tak bedny jsou primarne urcene pro filmy, tedy u filmu jsou vysky, stredy a basy velice pekne, skoro bych rekl, ze za danou cenu beden az nadprumerne.  U PC her s kvalitnim 5.1 zvukem (je jich malo), je <target>vyvazeni zvuku</target> taktez super, chce to ale zkusit Skyrim, Crysis a podobne kvalitni hry. U zavodnich her bude zvuk motoru otrasat celym pokojem :-).    Celkova <target>kvalita subwooferu</target> je perfektni, jen je trosku pomalejsi, nehodi se tolik na hudbu, kdy se basy mohou obcas "slevat"do jednoho duneni. Basy subwooferu jsou ale prijemne, jemne.  Na hudbu celkove neni tato sestava priliz vhodna, i kdyz  zase nemohu rict, ze <target>bedny</target> hraji spatne.   Pro bezneho cloveka (zadny audiofil) je <target>kvalita hudby</target> dostacujici, pekne bedny hraji hip hop, RnB, techno,   u kvalitniho popu se mohou zdat stredy trochu potlacene,  doporucuji hudbu poustet pres pocitac, kde se daji pomoci equalizeru udelat zazraky a z reprobeden u hudby vymacknout maximum kvality, opravdu po doladeni stredu, vysek a potlaceni basu je prehravani hudby temer srovnatelne se starsim modelem z5500.  Pro vaznou hudbu jsou bedny nevhodne, doporucuji kvalitni hifi stereo. Stejne tak metal a rock, kvuli pomalejsimu subwooferu neni moc dobry, basy se jaksi slejou do jednoho.  Dulezite je rict, ze si reprobedny pamatuji nastaveni pro kazdy svuj vstup zvlast. Lze tedy vyladit zvuk z XTreamera pripojeneho pres optiku na filmy, pro PC pres 3xRCA si lze udelat optimalni nastaveni pro hudbu, stajne tak pro TV a dalsi zarizeni, kterych lze pripojit 6.  <target>Start</target> beden po zapnuti je rychly, radove 3 vteriny, vypnuti za 1 vterinu. V klidu reproduktory nebruci, nevydavaji zadny zvuk jako predchudci z5500. Je ale vhodne mit bedny pripojene do odchranne zasuvky s filtraci (EMI/RFI: &gt;20-30 dB).  <target>Ovladaci panel</target> beden je sikovny, prehledny,  z dalky cloveka neoslnuje, ma oranzove tlumene diody,  jen si clovek musi ve tme odpocitavat vstupy, ktere  se prepinaji tlacitkem na dalkovem ovladaci v poradi  1-2-3-4-5-6, diody jsou svisle, rozsviti se od vrchu vzdy 1 a smerm dolu pokracuji az k posledni.  Sila zvuku je znazornena diodami kolem regulatoru hlasitosti na ovladacim panelu, toto je reseno perfektne, kazda dioda ma navic 4 intenzity, je to pekne.  Z boku (v pravo) ma ovladaci panel vystup na sluchatka (opravdu silny vystup-zesileni) a vstup na klasicky stereo jack napr. pro MP3 prehravac.  <target>Dalkove ovladani</target> je velice kompaktni, <target>kontakty tlacitek</target> kvalitni, na 3 alkalicke AAA baterie - byly v baleni).  Montaz repro na stenu jsem zatim nezkousel, ale pri trose sikovnosti to pujde, problem muze byt jen se zavitem, kompatibilni srouby mohl vyrobce klidne pribalit... </positive_summary>
<positive_summary id="1000094395"><target>tři planžety</target>   <target>holení za mokra</target> ve sprše.  oholí rychle a do hladka i 3denní strniště v několika tazích  holí bez zaškudlení-zatahání i třídenní vousy  <target>trojitá holící hlava</target> se zastřihovačem delších vousů uprostřed je osvědčený prostředek na oholení delších vousů.  funkce chlazení <target>coolTec</target> je při holení velmi příjemná a šetří tím moji pokožku,  která je po oholení jemná, hladká a velmi příjemná na dotek- jakoby odpočinutá  po oholení třídenního strniště si neustále chytám na tvář, protože je oholená úplně do hladka a pokožka je velmi velmi jemná, něco takového jsem za život u jiných holících strojků (cca 8) nezažil  rychlé a pohodlné oholení bez podráždění ocení nejen vrcholoví manageři , ale každý kdo nechce holením trávit mnoho času  strojek se začne dobíjet okamžitě po odložení do stojánku, nikde do strojku tak nemusíte zasunovat nabíjecí šňůru, což považuji za užitečnou a čas šetřící vychytávku, hodnou ceny a kategorie tohoto nadstandardního holícího strojku   <target>krytka planžet</target> je mřížkovaná a umožňuje dokonalé vyschnutí strojku při holení za mokra  čištění je jednoduché pomocí propláchnutí proudem vody  tělo strojku je v části úchopu pokryté protiskluznou gumou, která zajistí, že strojek nevyklouzne z ruky při holení na mokro   je tichý a nevibruje   <target>Design</target> jednoduché linie, v decentní kombinaci modré metalízy, šedé a  lesklého povrchu, je příjemný i na pohled  <target>Strojek</target> je dobře vyvážený na držení v horní polovině   nabíjecí <target>stojánek</target> umožňující dvě polohy odložení a dobíjení strojku, stojánek je stabilní a strojek v něm dokonale vzpřímeně drží a nevypadne, ani když o něj letmo nešikovně zavadíte.  velmi oceňuji funkci cestovního zámku, protože s každým strojkem hodně cestuji </positive_summary>
<positive_summary id="1000080838">mám zatím jen 2 týdny  perfektní <target>zpracování</target> a <target>materiály</target>,  krásný <target>displej</target>,  svižný <target>chod</target>,  intuitivní <target>ovládání</target>  záleží na vkusu a nárocích každého jedince - mně se vyloženě líbí a vyhovuje - je to můj vysněný krásný a elegantní telefon,  člověk nesmí přehnaně očekávat výkony foťáku jako u profi zrcadlovky (většinou stejně mobilem fotíme "jen tak", momentky apod. a ne nějaké umění do soutěže), zvuk jak u nějaké aparatury a zabývat se zkoumáním toho zda výšky jsou sice čitelné avšak bez detailu či co atd. (alespoň tedy pokud nechceme telefon používat doma v tichu místo specializovaného hudebního zařízení; cestou do školy či práce, na ulici či MHD žádné speciální nuance stejně neoceníme v tom okolním ruchu) a pak nemá problém,  wifi jsem zkoušel zatím jen ve vlaku ČD a <target>spojení</target> bez problémů ) takže počet "čárek" nebo kolísavost signálu jsem neměl důvod sledovat a nějak se tím trápit, jak je hojně kritizováno  <target>vnější reproduktor</target> není tichý, pokud si ho nezakryjete rukou,  pokud jde o někdy zpochybňované krytky konektorů a vstupů a nutnost jejich odkrývání, zatím se domnívám, že při jemném a šetrném zacházení vydrží dlouho a hodně a i kdyby někomu upadly, tak v nejhorším to pak bude mít otevřené jako většina telefonů nedisponujících ochranou proti vodě a prachu,  můj dojem tedy pozitivní a konstatováním, že kdo chce psa bít, vždy si hůl najde vzkazuji škarohlídům, aby si to prostě nekupovali a přeji jim, aby našli model, u kterého nenajdou žádnou chybičku či nedokonalost; každý nechť uváží jak je který aspekt  pro něj důležitý a jaké nároky na něj má </positive_summary>
<positive_summary id="1000091305">Super <target>hra</target> na ps3    velké <target>kampaně</target> ,+CHALANGE HRY,Mini Hry + Možnost si vytvořit svého světa -toy boxu,     pokud máte rádi hru   Crash Bandicoot ,crash bash a ostatní   Crashe díly  tak kupujte  ,mně tahle hra mi vyplnila mezeru že   Crash Bandicoot legendární hrdina,hra z psx,ps1 kterou mám do dnes v srdci, Skončil Na PS2 a na PS3 :((( už není  (ale PS3 hra Disney Infinity mi vyplnila tu mezeru)  před disney infinity jsem si koupil Playstation all stars battle  - nic moc čekal jsem něco víc od toho  jo a graficky to vypadá něco jako Metal  Slug z ps1,ps2  ,+ moc mrňavé postavy  při hraní  které jsou asi o velikosti wormsu z psx našel jsem je dvě oblíbené postavy 1.Medievil z psx , a né moc Moji oblíbenou postavu Raiden z MGS2 ps2 ale zase MÁM RÁD MGS TAKŽE +,  mínus - nenašel jsem Crashe Bandicota , Laru Croft Tomb Raider, ale možná tam jsou nemám ještě hru vyhranou na 100%  To jsem trochu odbočil takže zpět k   Disney Infinity.  Disney Infinity   je super <target>hra</target> i jen se startovacíma  figurkama  ,   nevím ale hra bude asi časem větší a rozsáhlejší na PS3 díky updejtům  ,   masivní multiplayer online ,   ale i offline ve dvou, já jsem spokojen :)    Ještě další plus +    a to že si ve hře zahrajete se svejma oblíbenýma  hrdinama z psx.ps2 her, a hlavně z disney filmů  jako MONSTER I.N.C. ,  THE INCREDIBLE, Piráti z karibiku , atd...¨  vřele doporučuji  všem  Tuhle super <target>hru</target> na PS3  moje osobní hodnocení  95%  z 100%,  já jsem se hrou spokojen :) )) </positive_summary>
<positive_summary id="1000092187">Čo povedať o Razer HammerHead PRO. Myslím si, že to PRO hovorí za všetko. PRO naozaj sú. Keď som uvidel tieto sluchátka ako hot novinku na webe Razer okamžite som sa pustil do ich objednávania no, ale stopol som sa pri cene dopravy. Tak som len ostal smutne dúfať, že čoskoro sa objavia aj na európskom trhu a neustále som ich vyhľadával na webe alzy, preto s pomedzi internetových obchodov dôverujem práve alze najviac. keď sa konečne objavili aj tu, neváhal som objednal som. Do popredia vyzdvihnem klasické bleskové doručenie na pobočku.  Dostali sa mi konečne do rúk a mohol som začať testovať a tu sa dostávam k plusom.  <target>Telo</target> z akostného leteckého hliníka je neskutočné, nemusíte sa báť žiadneho plastu, ktorý sa rozpadne po pár mesiacoch používania.  Vstavaný mikrofón na hráčskych in ear slúchadlách? Možno si mnohý z vás povedia, zbytočnosť no pri multplayer hrách nevyhnutná súčasť komunikácie. Na hlavne vás nemusia tlačiť ďalšie extra slúchadlá kde je mikrofón alebo žiadna extra externá mikrofónová sonda na stole, ktorá zavadzia.  <target>Zvuk</target> ktorý mi zavibroval mozgom bol neopísateľný. Basy, ktoré basovali ako repráky na festivale Tomorrowlandu boli taktiež jedným s ťažko opísateľným zážitkov pre moje uši.  Medzi ďalšie plus by som pridal možnosť využitia slúchátok aj pre ľudí, ktorý majú uši či už ako shrek alebo ako dumbo. To jest veľké množstvo vymeniteľných gumových článkov, ktoré naozaj padnú každému.  Kapsička a nálepka!!! </positive_summary>
<positive_summary id="1000087168">Stručně a jasně: Konečne po dlouhé době slušný <target>bezdotykový mobil</target>.  Hodně mi připomíná mou starou <target>Nokii 6233</target>, co byl ve své době  nejlepší telefon bez operačního systému.  Takže k telefonu, jednoduchý tvar bez zbytečných kudrlinek, dobrá <target>klávesnice</target>, veliký <target>displej</target>, vypadá jako telefon s vyšší cenovkou. Hodně možností personalizace, téma v barvě telefonu.  Povedený <target>fotoaparát</target>, dá se přepínat mezi focením na výšku a na šířku.  Oceńuji <target>funkci Panorama</target>, bohužel neumí video ve VGA kvalitě (Nokie 6233 uměla).  Konektor micro USB umožní nabíjet, i připojit telefon jako modem nebo USB úložiště.  Bohužel si nerozumí s Nokia Suite, takže aktualizace software telefonu pouze přes mobilní data. Kdo nepotřebuje mobilní data, dají se vypnout přímo v telefonu.  Sluchátkový výstup jack 3,5mm, rádio s RDS, hudební přehrávač bez ekvalizéru, ale na občasné poslouchání mp3 v autobusu stačí.   Potěšilo mě <target>přehrávání videa</target>, zvládne mp4 v kvalitě 320kbps/15fps. (320x240)  To Nokia C2-06, kterou jsem měl předtím, nezvládla.  Za tuto cenu vřele doporučuji všem, kteří hledají bezdotykový telefon a nechtějí polodotykové hybridy. Pro člověka, který potřebuje mobil na volání a sem-tam si něco vyfotit, při cestování poslouchat muziku a v nouzi skočit na net, nebo připojit k netu notebook je to ideální <target>muzika</target> za přívětivé peníze.  Jestli se rozhodujete mezi 206 a 301, jako já, tak 206-ka má horší foťák (1,3MPix), nemá micro USB a neumí 3G. </positive_summary>
<positive_summary id="1000089616">Koupil jsem 2 tyto tablety pro své děti pod stromeček a to hlavně kvůli hrám, filmům a přehrávání hudby. Dlouho jsem hledal vhodný tablet, který by splňoval základní předpoklady pro uspokojení výše zmíněných základních potřeb dětí a nakonec jsem se rozhodl pro tento tablet, jehož hlavní výhody spatřuji především v těchto kladech:  Vynikající poměr <target>CENA / VÝKON</target>.  Dlouhá <target>výdrž baterie</target>.  Krásné podání <target>zvuku</target>.  Pěkný <target>design</target>.  Pěkné zobrazení <target>displeje</target>.  Rychlé <target>nabíjení</target>.  Precizní <target>provedení</target>.  Velmi solidní <target>výkon</target> v této cenové kategorii.  WiFi má dobrý dosah a je stabilní.  GPS nevyužiji, takže je navíc,  vložení microSD karty až 32 Gb (zakoupeno a OK)  Za málo peněz hodně muziky ;-)  Konkurenční výbavou srovnatelné tablety (např. Samsung) jsou o více než 1.000,- Kč dražší, ale kromě věrnějšího podání barev a zadního fotoaparátu nenabízí nic víc než tento tablet, který všechny konkurenty (i ty mnohem dražší) válcuje nejen <target>cenou</target>, ale především vynikajícím podáním <target>zvuku</target> a <target>dílenským zpracováním</target>.  S <target>tabletem</target> budou děti (ale i dospělí) naprosto spokojené, bude to jejich první tablet a na to jejich "blbnutí" je tento tablet ideální volba.  Doporučuji všem, kteří nechtějí utrácet za tablet 5 a více tisíc, neboť tento <target>tablet</target> s přehledem uspokojí základní potřeby nejen dětí, ale i dospělých a nákup tohoto tabletu nezrujnuje váš rodinný rozpočet. </positive_summary>
<positive_summary id="1000062173">Tento tablet ma slusne a aktualni <target>HW vybaveni</target>. Je eklekticky, vyvazeny, stabilni, rychle se nabiji (2hodiny). Operacni system je Android 4.03, a ten lze dal doladovat.Tablet je udajne urcen pro managery a take pro volnou multimedialni zabavu. Umim si predstavit, ze lze tento tablet pouzivat jako pomocne zarizeni v praci a synchronizovat ho s jinymi zarizenimi. <target>Tablet</target> je lehky, ovladani jednoduche, lze dokoupit dokovaci zarizeni, ktere slouzi jako operka, a multiplikator USB, HDMI a pro dobijeni. Zarizeni ma vstup micro usb, slot pro microSD a pro SIM kartu (3G), audio skrze jack vstup, potenciometr audia, tlacitko on/off, technologie jako GPS, gyroscop, 8MB pix fotak vzadu, predni kamerku, <target>akcelerometer</target> funguji bezvadne, dostal me mikrofon, kterym jde diktovat a vytvaret text do wordprocesoru, po prihlaseni, či po registraci na ucet Google lze ztahovat applikace zdarma ci s poplatkem, de facto slape kazda, Je dobre si doinstalovat nektere uzitecne aplikace pro provoz a udrzbu. Po pripojeni k PC lze do tabletu presouvat, nebo z nej odstranovat soubory, jako u jinych USB uloznych zarizeni. Jinak je predem nainstalovaneho softu spis mene, coz je vlastne fajn a je na rozhodnuti majitele, co si tam da. Udajne by tento tablet mel jit predelat na W8, resp. Fujitsu chysta i tablety s windows  </positive_summary>
<positive_summary id="1000020971">Po prvním zapojeni jsem si říkal jsetli ta <target>klávesnice</target> za to stála. Je malinko širší než klasická klavsenice,ale to díky přidanému sloupci tlačítek po levé straně.Pro zapojení musíte mít volna dvě USB místa (doporučuji zakoupit HUB - záleží na vás, já zvolil toto řešení,jelikož jsem měl ostatní USB mista zabrabná) viz odkaz.  http://www.alza.cz/trust-vecco-4-port-usb-2-0-mini-hub-black-d329302.htm  nevýhodou je,pokud nepíšete moc často a písmena na klavesnici ještě neznáte nazpaměť,že na tlačítkách 1-0 chybí označení písmen s háčky a čarky (ě,š,č,ř,ž,ý,á,í,é). Jde o to si přivyknout. Spolus klávesnicí obdržíte instační CD,obsahujíci prográmek na ovládání podsvicení a funkcí klávesnice (odkazy na aktulizace a Alienware produkty). <target>Klávesnice</target> je pohodlná, rozloženi tlačítek standartní,vý hohodou jsou přidaná tlačítka,na které si múžete navolit libovné funce. Klavesnice je by měla být určena pro hráče PC her,ale myslím si,že běžnému uživateli udělí stejnou radost. <target>Podsvicená klavesnice</target> je výhodou v šeru,ve tmě nebo když se začne stmívat a jste zabraní do práce nebo do hraní her,šetříte oči a nehledáte tlačitko,metodou pokus omyl. Volitelnost podsvícení zaručuje nestereotypnost a hravost při utváření svého "podsvětelného" profilu. <target>Klávesnici</target> mohu doporučit,jsem s ní velice spokojen. </positive_summary>
<positive_summary id="1000078771">Dcera byla nesmírně ráda že byla obdarována tímto tabletem který si přála , a při její skromnosti bylo roztomilé když jsem ji koupil dle jejího výběru jakousi tašku za cca 300 kč. Poté jsme zašli na oběd do restaurace kde šla objednat menu a v ten okamžik jsem ji podstrčil nepozorovaně Váš produkt do zmíněné tašky v které vydržel cca 1 hodinu a to už jsem nevydržel já a řek dceři že se mi zdá že ta taška nevypadá jako když jsme ji koupily.Začala ji prohlížet a  k jejímu překvapení objevila tablet  který vykouzlil na její tvářičce  upřímnou radost která se rychle rozšířila i na mou osobu. Není nic sladšího než spokojenost malé dcerky která projevuje své nadšení přecházející chvílemi v euforii  což bylo mým dárkem pro sebe sama.Mé hodnocení  je v podstatě hodnocení meho uvážlivého výběru. Vybíral jsem dlouho mezi 4 eshopy a několika tablety různých značek , parametrů a cen. Nakonec jsem uvážlivě zvolil tento <target>tablet</target> který se svými parametry 1.6Ghz dvoujádrový, dotykový 7" IPS 1024x600, RAM 1GB, 8GB s cenou 3000 Kč neměl konkurenci mezi tablety s 1GHz procesorem a512 MB RAM s <target>cenami</target> o pár stovek nižšími  na druhou stranu tablety s obdobnými parametry se pohybovali o cca 1500 Výše  což umocnilo i mé potěšení z vydařeného potěšení mé dcery které potěší každého tatínka. </positive_summary>
<positive_summary id="1000028012">ahoj, doporučuji - super <target>věcička</target>, běhání je teď zábava, vždycky se těším až si svůj výsledek nahraji na nike+ web a srovnám s předchozím výkonem. Teď třeba zdolávám svůj virtuální 3 měsíční nastavený cíl (muzete navolit cokoliv, spalovani kalorii, delku behu, rychlost, ...), vše pak na webu doprovází jednoduchá ale výstižná <target>grafika</target>    muzete si davat souteze i s ostatnimi hraci   vsechny vykony se vam ukladaji a je na vas ktere prenesete do sve "sbírky"   ke kazdému běhu lze i dodatečně zaznamenat na jakem povrchu jste běželi, jaké při tom bylo počasí a jak jste se cítili po běhu....    samozřejmě při běhání (podle toho co si navolite) vám ipod během poslechu hudby navic ještě hlási aktuální údaje o vašem výkonu (př. jakou úroveň jste jiz dosahli, pripadne kolik zbyva do konce abyste svoji misi dokoncili :)    a <target>servis Alzy</target> - úžasné, kolem 15 hodiny jsem objednala a zaplatila, kolem 18 hod vyzvedla a večer už jsem běhala :))   PS: pokud máte už svoje běžecké boty nemusíte si kupovat speciální boty Nike. Senzor funguje i v kapse, jenom je potřeba častěji kontrolovat spojení. případně si ušijte malou kapsičku na senzor a tkaničkou připevněte ke stávající botě. Funguje také.... Ale <target>boty Nike</target> jsou prostě super. /hlavně pokud máte potíže s kotníky jako já :) / </positive_summary>
<positive_summary id="1000080386"><target>priorita clony</target>  při každé expozici ukazuje clonu,čas-víte čím fotíte a co ještě udržíte v ruce bez blesku  vynikající <target>redukce šumu</target>(i nad hodnoty ISO +1000 šum nepatrný,příjemný, nedělá barevné skvrny), spolu s vynikající <target>světelností objektivu</target> možno perfektně fotografovat bez blesku v opravdu špatných světelných podmínkách  super <target>rychlé ovládání</target>-kolečko přednastavení režimů (dva předvolitelné),přehledné <target>menu</target>,možnost přímo měnit u jednotlivých režimů nastavení (blesk,samospoušť,ISO,WB,velikost snímku,režim snímání..,nemusí se složitě přes menu)  ostří téměř okamžitě  opravdu vynikající,prokreslené <target>makro</target> (od 0,5cm),navíc s možností zumu lze použít jako mikroskop   perfektní <target>panorama</target>-dobře spojuje  kvalitní,přehledný <target>displej</target>  na malý fotoaparát slušné HD video s okamžitým zapnutím samostat. tlačítkem,natáčí i v supermakru s možností zumu  baterie 1270 mAh-slušná výdrž  pro náročné možnost filtrů a předsádek, kroužek CLA-T01 možno použít samostatně k ochraně objektivu (dodáván s krytkou),s telepředsátkou TCON-T01 a superzomem (digit. bez snížení kvality obrazu) má již slušné <target>přiblížení</target>(zum14x)  možnost focení jednou rukou  <target>odolnost</target> a spousta užitečných funkcí a režimů (info raději na stránkách olympusu,v e-shopu neúplné nebo nepřesné) </positive_summary>
<positive_summary id="1000083098">Ideální <target>velikost</target>  Velmi dobré <target>zpracování</target>  <target>Černá varianta</target> je elegantní  <target>Systém WP8</target> je na velmi dobré úrovni. Je to můj první Win Phone, ale Nokie mám již 15let. Je dobře, že jsem "nepodlehl" a nepřešel na jiného výrobce, protože <target>Nokia</target> telefony opravdu UMÍ!!  HERE Drive+ skvělé, rychlé, přehledné  WhatsApp, Outlook, Skype videokamera, Office dokumenty   <target>prohlížeč Explorer</target> je velmi rychlý, snad lepší než bývalá Opera  <target>foťák</target> je lepší na video a na fotky při dobrých světelných podmínkách je dobrý na momentky a <target>kvalita</target> je dobrá. Jsem zvyklý na N8, tak to se nedá srovnat, ale stačí.  spousta her, ale z těch jsem už vyrostl, nicméně při čekání nebo do vlaku fajn.  <target>psaní</target> sms nebo emailů je přesné, <target>displej</target> reaguje přesně.  WP8 umí zobrazit narozeniny u kontaktu přímo v kalendáři s upozorněním, což lze následně, včetně termínů elegantně synchronizovat s Outlook.com na PC   <target>displej</target> zobrazuje velmi kvalitně, <target>barvy</target> a <target>čitelnost</target> je fakt dobrá.  doporučuji pro ty, kteří přechází na svůj první WP8 smartphone, popř. nechtějí obrovský tel. 4,5" a výše.   WP8 je dnes volba pro ty, kdo chtějí telefon s radostí používat a ne hrát si s ním a bát se, že mám už v 16h odpoledne skoro vybitou baterku (Android) a nebo muset mít vše od Apple za drahé peníze  </positive_summary>
<positive_summary id="1000090083">HD Trafic zajímavá věc, otázkou zůstává co na to data v zahraničí.  Doposavad jsem vlastnil GO 1000, navigace GO 500, má naprosto odlišné ovládání. Musí se to člověk naučit. Design <target>hezký</target>.  Co se týká plánování tras, neměl jsem problém s <target>plánováním</target> a rovněž tak s ukázkou naplánované trasy. Tak nevím o čem Petr z Prahy 4 píše, nebo v čem je problém? Těchto zařízení je opravdu minimální počet v provozu. Co jsem zjišťoval, tak tuto řadu nikdo nezná. Že by špatný <target>marketing</target>? Ještě jsem nezkoušel radary, ale předpokládám, že radary jsou součástí POI, tudíž i v základním vybavení software. Dokupovat se musejí pouze aktualizace. Co mi zde chybí, je upozorňování nastavení bodů zájmu ( čerpací stanice, obchodní domy, restaurace atd.) u GO 1000 šly nastavit body zájmu dle mé potřeby a do vzdálenosti od vozidla, kterou jsem si určil. Závěrem lze říci, že tento <target>model GO 500</target>, postrádá spousty užitečného z předchozího modelu a to je škoda. To asi nespraví žadný upgrade. Tato navigace je prostě taková. Tím jí však nezatracuji. Na vše se zvykne a zde je prostě zase něco nového a jiného. Vše má své klady i zápory.  Přeji nám všem, co jsme se pro tuto navigaci rozhodli, hodně šťastných kilometrů a vždy bez bloudění dorazit včas do cíle.   </positive_summary>
<positive_summary id="1000051766">jedným slovom úžasný  Áno <target>senzor CMOS</target> je obrovský rozdiel oproti senzoru CCD, robí nádherne <target>fotky</target> aj pri slabom svetle, alebo nočné fotky mesta. Dokáže čiernu oblohu okolo mesiaca ofotiť ako bledunko modrú s oblakmi.  má tri nočne režimy: prvý fotí vo vernej svetlosti tak ako vidíme voľným okom, druhy sníma dlho a dokáže odfotiť zhasnutú miestnosť takmer ako cez deň len za pomoci svetla z akvária :) tretí režim je na nočné portréty.  Ak raz natočíte Full HD video záznam so 60 snímkami za sekundu už nebudete chcieť nikdy natáčať s 30-timi snímkami aj napriek veľkosti záznamu :) <target>Záznam</target> je taký kvalitný, že nie je problém z neho následne spraviť full HD fotky.  výborná funkcia natáčanie <target>videa</target> a zároveň je možne robiť fotky  Je možne prezerať fotky aj bez vysunutia objektívu podržaním tlačidla pre prezeranie fotiek a takto to funguje aj na SZ-10  Napriek tomu že je to kompakt tak má kvázi manuálne ostrenie a to dotykom prsta na displeji, na miesto záberu na ktoré chcete zaostriť, po tomto úkone zostane ostrenie uzamknuté na danú vzdialenosť  Dobré <target>snímanie</target> aj rýchlej scény  Kto je náročný a trápi ho vysoký šum na fotkách pri kompaktoch s CCD senzormi tak tento foťačik nazve vrecková zrkadlovka bez náročných nastavení. </positive_summary>
<positive_summary id="1000033407">Velice citlivá a přesná, nikde neujíždí (po zkušenostech s 2 jinými je to vážně rozdíl minimálně jedné třídy). Dělám s ní jemnou grafiku Opravdu okamžitá <target>odpověď kurzoru</target> na pohyb myši (špatné zkušenosti s jinými optickými myšmi, kde byla odezva cca až 0,5 sec což je tragické - mohu tedy srovnávat) Bez ostrých hran a přechodů, nikde netlačí do ruky Příjemně <target>pogumované části</target> v úchytných bodech (na obrázku vypadají jako hrubé, ale jsou velice jemné) Otvor v myši (pod víčkem baterie) pro vložení USB recieveru - při přenášení samotné myši např mezi 2 počítači Příjemně těžká do ruky, neutíká po stole při jemném dotyku Ergonomické provedení pro praváky i leváky Instalace bez CD ovladačů - během cca 5 vteřin od zastrčení mini USB recieveru byla okamžitě v provozu Horní dioda nesvítí permanentně, což šetří baterie Příjemně lehký <target>pohyb vypínače</target> (ve spodní části) Neviditelný laser Funguje na téměř každém povrchu (barvě a hrubosti), kromě skla Fungovala mi bezvadně i na vzdálenost cca 8m (dál jsem nezkoušel) Velice jemný pohyb středového kolečka Napájení jednou standardní tužkovou baterií (oproti minulému modelu Logitech - na 2 mikrotužky, který mi po cca 4,5 letech bezvadné práce odešel stářím a opotřebením) </positive_summary>
<positive_summary id="1000063765">velikost nad 100mm(tech za tuto cenu bezdratovych opravdu neni mnoho)-mam vetsi ruce  zdrsneny povrch(neni to sice guma na kterou jsem byl zvykly,ale porad lepsi nez leskle povrchy(dost se mi poti ruce)  vyborny <target>uzivatelsky program</target> se kterym nastavite na tlacitka uplne vsechno,od hlasitosti volume pres ruzne specificke ukony ve hrach az treba na vas oblibeny film anebo take nic-tlacitko bude volne to mi treba u gygabayte neslo  umi uz od 400dpi coz bylo pro me rozhodujici-pouzivam v PS,LR,..  propaganda nelze,opravdu funguje na vsech povrsich vcetne vlasu,srsti psa :) a skla-po pullitru v hospode.  nezvlada jen zmuchlane povleceni u deky-asi jak tak jsou miniaturni nerovnosti-zacne zbesile skakat po obrazovce.deku uhladim a funguje uz skvele  tlacitko "M" nahore nastavuje nejen dpi ale cele profily ktere k tomu prislusnemu dpi patri-na kazdem dpi musite nastavit tlacitka na mysi.dobre to je treba na dpi 400,800 mam na photoshop,1200,1600 na praci na webu,na pc a 3200 na hry  ac jsem napsal dost negativu,jsou to spis jen detaily ktere nema zadna <target>mys</target> a pokud ano stoji tak 4xtolik :)  lehka,rozhodne lehci nez ostatni konkurenti a stejne tezka jako gygabyte M9 s 1AA </positive_summary>
<positive_summary id="1000011340">Možnost regulovat otáčky po 30 rpm, otáčecí kolečko se posouvá tzv. kliknutí, takže žádné hledání polohy kterou jste tam měli předtím. Neosvěcuje místnost jako ostatní, ale nadruhou stranu někomu může vadit, že na sluníčku není zas tak dobře čitelný <target>displej</target>, ale mě to nevadí, protože mám bednu pod stolem takže no problem. V balení 2 teplotní čidla navíc ke čtyřem stávajícím. <target>Balení</target> obsahuje všechny potřebné kabely k zapojení a sedí ve skříni lépe než třeba Akasa AK-FC-07BK a když je spolu porovnám tak opravdu raději bych zase tento Scythe než akasu.A nejdůležitější jsou také u tohoto Sctyhe, že má režimy auto poloautomat a manual, takže si můžete vybrat zda si budete otáčky regulovat sami nebo automaticky anebo si nastavíte teplotu na které se větrák sám zapne. A když se panel vypne on/off tak opravdu úplně vše zmizí z displeje, není tam ani nádech podsvícení, ale větráky podle potřeby běží i když hodíte režim do spánku. Sice akase lépe svítí <target>displej</target>, ale štelování otáček, což je pro mě důležitější je mnohem horší - hlavně citlivost!! A v úsporném režimu Akasa i tak není podsvětlení úplně vypnuté. Jinak opravdu Scythe KS01 5,25 vřele doporučuji </positive_summary>
<positive_summary id="1000071597">Bezkonkurenční <target>kvalita</target> výstupu v APS-C třídě. S kvalitními <target>objektivy</target> lze dosáhnout asi samotné hranice možností obrazu při dané velikosti čipu.  Neuvěřitelně velký <target>dynamický rozsah</target>.  16Mpix je ideální rozlišení - větší už běžný člověk nevyužije a pouze se tím nafukují soubory a je náročnější je zpracovat (RAW)  Dokonale utěsněné <target>tělo</target> (předchozí model K-5 jsem měl přes 2 roky, zažil písečnou bouři, sněhové vánice, teploty od -25 do +40, focení v bazénu, celodenním lijáku ... nikdy nezklamal!  Kovové <target>tělo</target>, které vydrží i profesionální nasazení  U modelu K-5II výrazný posun v přesnosti ostření a lepší <target>LCD</target>  Poměr <target>cena / výkon</target>  <target>Stabilizace</target> chipu (ušetříte balík za IS objektivy)  Velmi malé tělo  Výborná <target>ergonomie</target>  Funguje i se vskutku pravěkými objektivy  Výborný <target>hledáček</target>  Rychlost snímání až 7 snímků za sekundu v plném rozlišení  Vcelku dobře fungující <target>odstraňování prachu</target> z chipu - foťák používám takřka denně, často měním objektivy, mnohdy i tam, kde bych nechtěl a za 2 roky jsem musel chip čistit asi jen 2x.  Výborná výdrž baterie (až 1000 fotek v RAW na jedno nabití)  Velmi dobrý <target>šum</target> i při vyšších citlivostech </positive_summary>
<positive_summary id="1000087496"><target>Popruh</target> přes rameno i ucho k nošení v ruce jsou pevně všity a zajištěny nýtem - působí velice spolehlivě.  Nastavitelný <target>popruh</target> přes rameno je dostatečně dlouhý (brašnu tak lze nosit i na úrovni boků).  <target>Ucho brašny</target> je silně (!!) polstrované, nezařezává se do dlaně, odlehčuje, <target>brašna</target> se tak příjemně nosí i při větší váze obsahu.  Stejně tak je velice dobře vypolstrováno i <target>dno a stěny brašny</target>, <target>notebook</target> navíc pevně drží na svém místě díky zajišťovacímu pásku na suchý zip, nemusím se tak bát žádných otřesů.  <target>Kapsy</target>: zezadu velká kapsa na suchý zip, na přední straně brašny kapsa na normální zip s organizérem (vejde se do ní poměrně dost - zdroj, externí disk, sluchátka + peněženka, mobil a klíče v organizéru, při šikovném srovnání věcí si do ní dávám i půllitrovou lahev na pití) + vně ještě jedna menší kapsa na suchý zip, v hlavním oddíle brašny neuzavíratelná "kapsa" na A4 dokumenty.  Sladká tečka na závěr - vypadá moc hezky. Na fotce to příliš nevynikne. Byla jsem z jeho <target>vzhledu</target> sama překvapená, když mi přišel - svou vizuální stránkou se vyrovná dražším modelům. Kvalitně provedený, nelezou z něj žádné nitě. </positive_summary>
<positive_summary id="1000077338">Na tomto <target>fotoaparátu</target> mě před zakoupením zaujal 40ti násobný optický zoom a také to, že je na klasické tužkovky AA, čímž se stává nesmrtelným, neb "placaté lionky" nás brzy opustí, ale tužkovky nikoli díky svému širokému užití do čehokolil. Navíc je to praktické, neb při mém cestování přírodou mám s sebou troje do zásoby, takže žádné lítání s adaptérem a hledání zásuvky po šumavských hvozdech :-) Pro nadšence lze spojit optický zoom s digitálním na úctyhodných 160x, což vám může závidět kdejaký dalekohled. <target>Video</target> nahrává i ve Full HD rozlišení, což je možná zbytečně moc, ale proti gustu, no znáte to. Při <target>natáčení videa</target> můžete i zoomovat, což je praktické. Zaujaly mě magické filtry - třeba rybí oko, vodní hladina nebo akvarel, který vidíte přímo ve fotoaparátu a nikoliv až po vyfocení, jak to někdy bývá. A ještě jedna chuťovka, kterou využívám často, a to jest super <target>makro</target> od 1cm. Vyfotíte drobonký kvítek cca 5mm velký a díky 14MPix rozlišení si můžete udělat obrovský plakát. Nechci to nějak zveličovat, ale je to zatím nejlepší <target>fotoaparát</target>, který jsem kdy zakoupil a navíc od Alzy za nejlevnější <target>cenu</target>.  </positive_summary>
<positive_summary id="1000084229">Dobry den. Mela jsem velky problem. Touzila jsem po programu Internet Download Manager  , ale problem byl, ze ho prodavala v posledni verzi 6 jen Alza.cz a ze to prodavali po internetu a ja nemam internetove bankovnictvi, ani bych to neumela, jsem uz starsi osoba. Jinak mi to kupuji deti, kdyz neco potrebzuji, ale ja to potrebovala jeste jako darek pro nekoho. Musim priznat, ze ani ja sama se sebou bych nemela takovou trpelivost, jako se mnou melo nekolik pracovniku Alzy. Trpelive mi odpovidali na dotazy a ja jsem myslela, ze uz to musim vzdat, kdyz mi rekli, at prijdu primo k nim do vydejny a ze mi to objednaji, ja to zaplatim a nez prijdu domu, v poste budu kody na programy. A byla to pravda a bylo to tak, jak rekli. Takze to skoncilo mou radosti a ja bych chtela moc podekovat vsem, kdo se na me radosti podileli.  Tento stahovaci <target>program</target> IDM je skvely a nema konkurenci. Proto jsem ho tolik chtela. Jakmile jdete na nektere stranky, kde je video,  on okamzite video nabidne ke stazeni a to i na strankach, kde by jste ho normalne nestahli. Dokonaly <target>program</target>, moc z nej mam radost... Znovu moc dekuji. </positive_summary>
<positive_summary id="1000055852">velmi podarené <target>zariadenie</target> - nie je to uz typicky kompakt, skor taky medzistupen k zrkadlovke, jednym z hlavnych kriterii vyberu bol snimac CMOS  vyborne padne do ruky, ergonomicky prepracovany, pogumovany - nesmykne sa z ruky  krasne vyzera - skoro ako mensia zrkadlovka  to, co niekto pisal, ze mu <target>krytka na bateriu</target> zle prilieha - to bol asi vadny kus, vsetky <target>krytky</target> krasne zapadnu kam maju a pevne priliehaju  <target>vydrz baterie</target> - mne prvykrat vydrzala na cca 300-350 zaberov, doba nabijania 2 hodiny  cisto manualny zoom - ziadny motorcek pri zoomovani  vela roznych typov snimania scen - ale to som este neskusala  ostrenie automaticke alebo manualne  krytka objektivu prakticky pripevnena snurkou k popruhu  doba uzavierky v poloautomatike (priorita uzavierky) max.4 sekundy, ale v cisto manualnom rezime az do max.30 sekund  urcite doporucujem - vhodny pre tych, ktorych bavi fotit a fotit a chcu sa s fotakom aj trochu "pohrat" a nie len mechanicky cvakat; takze pre nadsenych zaciatocnikov, ale myslim si ze aj pre skusenejsich - oproti zrkadlovke je mensi lahsi sikovnejsi do ruky, praktickejsi a vsestranny. </positive_summary>
<positive_summary id="1000091283">Především všem doporučuji <target>službu přepravce GEIS PARCEL CZ s.r.o.</target>  Ze všech přepravních služeb, které z Alzy bylo možné využít - JE TATO FIRMA NADSTANDARDNÍ.  A to jsem již vyzkoušela a zažila mnoho.  Velmi příjemný <target>řidič</target>,konkrétně pan Bareš.  Dovoz na rudlu až do bytu.  Ne pouze ke vchodovým dveřím domu,jak bývá zvykem u Č.Pošty.  Když Vám píše sms, udá rozpětí pouze 1,5 hodiny a to dodržel.  To jsem také nikdy dřív nezažila.  Čekali jste celý den a nakonec třeba-adresát NEZASTIŽEN a bylo.  Také je možné u firmy GEIS změnit den, pokud Vám to nevyhovuje.  Ne že Vám to složí na poštu a vy to potáhnete jako soumar z pošty domů.  Velký dík za naprosto profesionální služby firmy GEIS PARCEL CZ.  Klimatizace:  výborná <target>velikost</target> do panelákového bytu.  Mobilní a lehce se převáží z místnosti do místnosti.  Hezký <target>design</target> a lehké <target>dálkové ovládání</target>.  Hlučnost <target>nízká</target>, asi jak tišší myčka.  Během hodiny a 15 minut,ochladí místnost 24m2 o 6 stupňů.  Stačí mít zapnuté tak hodinku a pak déle vypnuté, čili nížší spotřeba proudu.  Velmi výkonný.  Doporučuji pro potřeby vyklimatizovat byty.  Velká spokojenost.  Jana </positive_summary>
<positive_summary id="1000061117">Vynikajuci <target>produkt</target>! Neviem, ci je dosah presne 300m, ale dosiahne velmi daleko. Vadia steny, ak ich je vela, ale 1 alebo 2 urcite nie a to ani na velku vzdialenost. Krasny,cisty <target>obraz</target> /cez den, aj v noci) a <target>zvuk</target>. Velkou vyhodou je moznost na dialku manipulovat s kamerou a zaroven aj jej rozsah. Vlastne si vdaka nej mozem obzriet celu detsku izbu a najst z postielky vypadnuty dudlik alebo hracku, s ktorou mala spi. Kupili sme motoroly 2 (mame dvojcata) a chuvicky sa navzajom nerusia. Rusia sa iba vtedy, ak ich dam tesne k sebe. Stav nabitia baterky je tak ako na telefone, tj ukazuje na kolko je baterka nabita. Jedina vec, ktora mi tam chyba je casovac=stopky (nemozem si presne stopnut, ako dlho deti spia. Snazim sa si to zapamatat, ale kedze mame dvojcata, obcas sa mi to pletie) a nocne svetielko(teda aspon som ho zatial nenasla). Na druhej strane je tam <target>budik</target> (2h, 4h, 6h), co vynikajuca funkcia, ak clovek musi podavat detom lieky. Tak ci onak, je to uz nasa 3chuvicka, takze mam s cim porovnavat a je uplne najlepsia. Vrelo odporucam!</positive_summary>
<positive_summary id="1000079328">Perfektní <target>výdrž baterie</target>  <target>Odolnost</target> proti nárazům  <target>Pogumované</target> tělo telefonu  Chráněný <target>fotoaparát</target>  Vodotěsný (zkoušel jsem fotit pod vodou - Super!)  I když nepodporuje paměťovou kartu tak má dostatečnou <target>paměť</target> (1,8 GB)  Shrnutí: Perfektní <target>mobilní telefon</target> do extrémních podmínek. Do míst kde není elektřina, slabý signál, vlhko, prašno, apod. Nečekejte Smartphone - Objednáváte si EVOLVE (EVOLVEO) Gladiator, neobjednáváte si iPhone ani nic podobného. <target>Fotoaparát VGA</target> (max. 640x480) je ideální k mobilu těchto kvalit - na focení perfektních obrazů je fotoaparát, nikoliv mobilní telefon. Hry si na něm moc nezahrajete - mobil není vybaven systémem Java a v základu obsahuje pouhé 3 hry a ani jedna z nich není žádné terno.   Prostě konečně po dlouhé době kvalitní, trochu robustní, ale především klasický <target>mobilní telefon</target>. Možná si řeknete, že toto hodnocení psal nějaký stařec nebo důchodce... Není tomu tak - je mi 16 let a již mě omrzeli všechny ty iPhone, HTC, HUAWEI apod. prostě návrat zpět k běžnému mobilu +opravdu velká <target>výdrž baterie</target> </positive_summary>
<positive_summary id="1000091739"> hledal jsem tablet na poznamky na jednani, 7"-8", IPS display, min. 2 jadra, 1GB RAM, wifi, Android 4.2... tady mam navic jako bonus moznost si zavolat  vyborny pomer <target>cena/vykon</target>  kompletni <target>vybava</target> (Wifi, 3G, GPS, BT, 2x kamera, dvoujadrovy atom, svetelne cidlo, skvely displej...) - za tuto cenu nemate ani Samsung Galaxy S3mini  IPS displej 7" 1280x800 - konkurence nabizi na stejnou cenu pouze 1024x600  moznost hlasovych sluzeb na obcasne zavolani (mam firemni telefon, pouziti pro soukromou SIM kartu, nepotrebuji tak dalsi telefon a jeste tablet)  sviznost, funkcni <target>rozhrani</target> Androidu  moznost USB host (mys, klavesnice, disk - cokoli)  vydrz baterie - pri denní praci (nekolikrat denne email, kalendar, hodina psani poznamek, cteni periodik), wifi porad zapnuta, SIM vlozena - vydrzi pres 3 dny  kvalitni <target>dilenske zpracovani</target>  dva reproduktory  pravidelne updaty systemu a FW - ne jako lowcostovy vyrobci, kteri uvedou na jedne verzi systemu a jiz se nikdy nedockate update   doporučuji pouzdo ASUS VersaSleeve 7" </positive_summary>
<positive_summary id="1000087522"><target>Design</target> je skutečně vymakaný, žádná plastová budka.  Má vypínací tlačítko.  Přiložený <target>sw</target> je srozumitelný, poznal OS v češtině a nabídnul tedy průvodce v českém jazyce.    Není hlučný, nehřeje se - je vlažný, což je normální, chod otáček i práce ramen hlaviček je nepostřehnutelná ! Měřím ho dnes celý den digitálně, a pořád kopíruji, teplota je 37,5 - 38°C. To je přeci OK !  Přenos dat přes přiložený kabel dosáhl 60000 kb/s. Někdy i 69000, někdy zase "jen" 15000, podle toho, jak jsou velké soubory.  Přiložený <target>kabel USB3</target> je bytelný, robustní, tzn. dobře odstíněný.   Tloušťka kabelu je porovnatelná s napájecím kabelem pro PC.  Adaptér má 2 přechodky do zásuvek – do našich a USA. Ty se dají v pohodě přes aretační kolík lehce vyměnit ( WD, Seagate mají po zacvaknutí přechodky natvrdo )  Hliníkové pouzdro má vespod nalepené dvě podlouhlé gumové pásky, ktreré jsou velmi měkké a na tvrdé podložce tak zřejmě eliminuje vibrace.    Závěr : Až budu kupovat někdy další <target>externí disk</target>, půjdu jedině do této značky. </positive_summary>
<positive_summary id="1000031049"><target>Rychlost</target> bez zasekavani a dlouheho nacitani a erroru jako i jinych konkurencnich tabletu.  Kvalitni <target>display</target>,vyborna ostrost, funguje jak ma a orace na nem jde skoro sama :) Vyborne <target>ovladani</target> pomoci gest atd...  Kompletni podpora Appe a pokud mate kamarada tez s vyrobek od "jablicka" tak se muzete ujistit ze aplikace jako Facetime a iMessage budou vasim dennim chlebem :)  Vyborna <target>zabezpeceni</target> proti kradezi, moznost online dohledani zarizena kdekoli na svete bez nutnosti SIM.   Vyborne se na ipadu pise a velice pohodlne.  Kvalitni <target>audio</target>.  V momentalni dobe novy Ios 5 coz povazuji za nejlepsi mobilni system pro tablety a smartphony momentalne na trhu..   Perfektni <target>vydrz baterie</target>...  Appstore  Predni a zadni kamera. Zadni (720p)  Vyborny <target>servis</target> a <target>sluzby pro zakazniky</target> :)   Celkove na apple nikdo a jeste dlouho mit nebude. Android beru jako velkou kopii ios a android market jak bys smet...  <target>Apple</target> je kvalita a vzdy bude, ma inovativni napady,ktere vsichni akorat kopiruji ;) zde plati cena=kvalita 10z10 </positive_summary>
<positive_summary id="1000082674">Tato <target>hra</target> je prostě úžasná a hlavně pro ty, kteří jsou fandy seriálu Naruto. Hra dějově kopíruje seriál, kdy jestli si to přesně pamatuji, tak hra začíná těsně před setkáním pěti kagů a v současné době jsem dějově někde, kdy naruto ovládne sílu "kyubiho", kdy vypadá jako v plamenech. Navíc jsou zde pasáže, které v seriálu nebyly a celý příběh ještě do hloubky rozšiřují. Z celé <target>hry</target> jsem měl silný zážitek a zůstali ve mně silné pocity, tak jako ze sledování seriálu. Hlavně pasáže s rodiči Naruta jsou hodně silné, tak jako v anime. Tedy nejsilnější stránkou hry je <target>příběh</target>, kdy je to jako hrát seriál. Tedy si vyzkoušíte hlavně bojové scény ze seriálu, jako boj za sasukeho na setkání pěti kagů. Budete bojovat jako třetí i čtvrtý hokage. Budete bojovat proti Madarovi, kyubimu... Jenom kvůli této hře jsem si pořídil XBOX360 a nelituji toho. Hru jsem ještě celou nedokončil a tak jí nemohu celou ohodnotit, ale mohu hru jen fandům seriálu Naruto doporučit a určitě budou spokojeni, tak jako Já. :) </positive_summary>
<positive_summary id="1000083898"> <target>Design</target> (Je opravdu nádherný a krásně se drží když je naležato)   <target>Odolnost</target> (Myslím že mu se spolužákama dáváme dost zabrat ale všechno vydrží. Písek, štěrk, prach či špinavá voda nic ho nezničí)   <target>Voděodolnost</target> (Denně se sním sprchuju a myju ho a úplně v pohodě. Jen horká kapající voda mačká tlačítka :D)   Lehký (na svou velikost a mohutnost je překvapivě lehký)   KÁMOŠ!  (Od mobilu jsem nic nečekal a koupil jsem si ho protože se mi líbil a měl by být odolný. Funguje parádně a odolný je až to bolí. Mám ho měsíc a zatím žadný problem! Mohu doporučit. Je to kámoš který vás v žádným bordelu či vodě prostě nenechá!   Zápory (všechny zápory co jsem zmínil nejsou nijak vážné nebo natolik zničující že bych mobil nemohl doporučit. Jako člověk co se nepohybuje ve stavebnictví a tak, tak mohu opravdu doporučit všem co nehledají herní dělo ale jen volání, sms, občas lehkou hru, muziku, foťák, internet a podobně! Zápory tam sice jsou ale CAT je prostě bagr a všechno nahradí a převálcuje! :) </positive_summary>
<positive_summary id="1000059697"> Vyborna,    padne dobre do ruky, z tych lahsich,   klze bezproblemovo, kropiace otvory sa        nezanasuju    rychlo sa plni vdaka vacsiemu otvoru -        pouzivam cca 3 dcl flasu vody priamo      z vodovodneho kohutika,                             bonusom je Eco tlacidlo s dostatocnym            naparovanim - okrem bavlny skoro vsetko       zehlim na tomto programe,    silny parny raz - v pripade zahybov ucelne.   Pravdepodobne s nou vyzehlim rychlejsie, nez ako som bola zvyknuta na moju staru zehlicku, tiez Tefalku ale s mensim vykonom, zakupenu priamo vo France.   Aj ked ma pevny <target>podstavec</target> na odlozenie, ja ju nestaviam, prud pary sa tym nezastavi a zehlim vkuse,    dalsim plusom je automaticke vypinanie pocas necinnosti po 10 sec., aj v pripade prevrhnutia nabok.   Doporucujem!! Ma vyborny <target>vykon</target>, slusna <target>cena</target>, vhodna do beznej domacnosti, setri cas a aj energiu.Ak vsak tyzdenne zehlite 7 a viac kosiel, ci bluzok, kupte si radsej parny system, ak ste ochotni  doplatit.  </positive_summary>
<positive_summary id="1000053036">velice lehká, kvalitní, pružná a celkově dobře řešená <target>konstrukce</target> (sednou a nespadnou, ideální pro dlouhodobější nošení)  příjemný <target>pěnový materiál</target> okolo uší  kvalitní reprodukce <target>zvuku</target> - hrajou čistě a nejsou přebasované  skvělé pro hry, ale lze s nima poslouchat v celkem dobré kvalitě i hudbu (v porovnání s hudebními sluchátky Sennheiser PMX 95 jsou horší)  ovladač hlasitosti (potenciometr) na kabelu spolu s přepínačem pro zap./vyp. mikrofonu  zatahovací mikrofon (když ho není potřeba, lze ho celý zasunout do levého sluchátka)  pogumovaný kabel  dostatečně velký <target>frekvenční rozsah</target>  pěkný <target>motiv sluchátek</target> inspirované populární taktickou FPS  hlasitý poslech bližší okolí vůbec neslyší (naproti tomu při nižší hladině zvuku posluchač slyší okolí dobře)  pozlacené 3,5mm jacky pro vstup/výstup (tzn. nejsou to USB sluchátka)  <target>prodlužovací kabel</target> stejné kvality jako samotný kabel sluchátek (ideální pro případ připojení do stolního PC, které může být někde pod stolem) </positive_summary>
<positive_summary id="1000073425">Je to již moje druhá myčka v mé domácnosti. O této se mohu vyjádřit jen pochvalou. Výborně myje a co je hlavní , je velmi tichá. Co se mi nelíbí je <target>košík na příbory</target>. <target>Držadlo</target> při vkládání přrkáží. Použil jsem košík z minulé myčky a ten mi naprosto vyhovuje.  Jinak jí mohu ještě vytknout, že postrádám tlačítko přerušení programu. Bydlíme ve starší zástavbě, a tam nám schází vlastní přívod el proudu pro tento spotřebič. Jestliže chci zapnout rychlovarnou konvici, tak jsou myčka i konvice na stejném vedení el energie. V případě, že myčka zrovna vyhřívá je jištění vedení nedostatečné. Vypadává jistič. Zhotovit vlastní přívod el proudu by bylo náročné. Jistě namítnete, že k mytí mohu použít tlačítka s oddáleným startem. Ale vysvětlujte to starým lidem. Ty jsou rádi, že to myje, spouštění je u nich zafiksované na jedo využití. Změna programu je u nich nezapamatovatelná.   Jinak <target>výrobek</target> chválím.  Hezký den.               Brandejský Rakovník.  </positive_summary>
<positive_summary id="1000083104"><target>Rozměr</target> - není ani moc malá, ani velká, vejde se do náprsní kapsy u košile (pravda, na filmy se na ní nedívá zrovna nejlíp, ale to taky nebyl můj cíl při výběru).  <target>Intuitivní prostředí</target> - jako pracovní nástroj vynikající, žádná spousta obrazovek, kdy uživatel ani neví, co kde má.  <target>Dlaždice</target> jsou ještě lepší, než jsem si představoval. Dostanu se vždy tam, kam chci.  Říkejte co chcete, <target>OneNote</target> je hodně dobrá aplikace.  Vyčnívám z davu, protože všichni mají buď iPhone nebo Samsung Galaxy nebo něco podobného :D  Maličkost, která se může hodit: přibalená nabíječka se skládá ze samotného adaptéru s USB výstupem a kabelu, takže v případě potřeby můžete kabel připojit rovnou k notebooku a nabíjet telefon z něj, nebo můžete telefon nabíjet z USB portu stolního počítače a ušetříte jednu zásuvku.  Navigace od Nokie.  Rychlá <target>odezva</target>, nenechte se ovlivnit kecy o slabém hardvéru, systém je na něj zřejmě optimalizován (samozřejmě nemluvím o hrách). </positive_summary>
<positive_summary id="1000075692">Odborná recenze vyzdvihovala tuto čtečku nad Kindle Paperwhite. Srovnávat nemůžu, ale za mě je to rozhodně na plný počet hvězdiček.  <target>funkce "PDF Reflow"</target> je geniální. V podstatě vám reorganizuje text v pdf do jednoho sloupce, který nemusíte nikam posouvat, jen otáčíte stránky jako v běžném epubu.  podsvícení se hodí, zvlášť po ránu a navečer v dopravních prostředcích, <target>kvalita světla</target> je výborná.  "noční režim" vám přehodí kontrast, takže celá strana zčerná a text naopak zbělá - moc užitečné do tmavé místnosti, kde nechcete nikoho rušit.  otáčení stran pomocí tlačítek, nemusíte sahat na displej.  Další milé, ale nikoli zásadní drobnosti:  pamatuje si v knihách stránky, na kterých jste skončili (včetně reformátovaných PDF souborů)  můžete si vybrat mezi několika možnostmi struktury knizhovny, včetně adresářů.  i s pouzdrem se vejde do kapsy u kalhot (pánské)  pro nahrávání knih a nabíjení používá standardní "smartphonový" USB kabel </positive_summary>
<positive_summary id="1000026219">pecka ihned reaguje tv nema problem pc nema problem na fotky a na filmy dokonale <target>uloziste</target>....    P.S. tento koment me dostal cituji (kopiruji ho)Naprostá absence nabídky náhradních dílu. USB kabel seženu v každém obchodě, to je v klidu, ale adaptér má tak tenký drát, že bych ho snad i v ruce přetrhl a naprosto není k sehnání v originální verzi. Je pouze pro americký trh s placatýma koncovkama do zásuvky. V ČR je možné sehnat jako univerzální adaptér a to musíte opravdu hledat, abyste našli vhodné hodnoty napětí a kompatibilní koncovku. Stojí kolem 400-600Kč. Na internetu je i nabídka neoriginálního adaptéru přímo pro disk, ale ten stojí přes 1800Kč.  konec kopirovani.. SNAD I V RUCE PRETRH? :D tak to jo no jestli si na nem v pripade nouze chtel odtahnout auto tak to te prevazne vyrobku zklame :D... zkus retez drat provaz lano... to SNAD v ruce nepretrhnes :D opravdu inteligence dnesnich lidi </positive_summary>
<positive_summary id="1000010483">Vlastním tiskárnu Konica Minolta 1680MF a tento <target>toner</target> můžu jen doporučit. Jednou jsem udělal osudovou chybu a to, že jsem do této tiskárny koupil neoriginální toner - pravda byl levnější, ale tisk byl naprosto nepřijatelný. Toner se z natisknutých stran loupal při kontaktu s ostatními papíry a to je u tiskárny za cca 5000 Kč opravdu nepřípustné. S originálními tonery tyto problémy nenastávají, <target>toner</target> drží na papíře dobře a vydrží klidně i přejetí gumou.  pozn. U neoriginálních tonerů šlo daný problém zlepšit tím, že se tisklo v režimu barev a na straně musel být alespoň jeden barevný znak (třeba jedno písmeno), tiskárna pak tiskla samozřejmě rychlostí 5str/min, místo 20 str/min. Myslím, že v barevném režimu je toner v důsledku čtyřnásobného zpomalení lépe zapékán do papíru a proto byl problém částečně potlačen.   Takže na závěr mohu jen říci, že pro tuto tiskárnu doporučuji jen originál. </positive_summary>
<positive_summary id="1000050666"> umocňuje herní zážitek díky vibracím   vzhledem k pouhému virtuálnímu prostorovému zvuku mají dobrý <target>prostorový dojem</target>, mám i real 5.1 sluchátka a rozdíl zde neni (narozdíl od ceny, která byla trojnásobná) moc veliký   velká možnost všemožných zvukových nastavení od ozvěn, prostředí až po různé hudební styly a umístění virtuálních 7.1 reproduktorů   jsou nezávislé na zvukové kartě, mají vlastní zvukovku a to oceníte pokud vlastníte v PC či notebooku slabou integrovanou zvukovku   pěkný moderní <target>vzhled</target>   příjemně sedí na uších   hrají velice nahlas, pokud by to přesto nestačilo, dá se v nastavení ještě dodatečně zvýšit hlasitost přiblížením virtuálních reproduktorům blíže k posluchači, vlastním ve stejné cenové kategorii ještě 3 konkurenční sluchátka a tyto hrají nejhlasitěji :-)   vzhledem ke svému výkonu velice slušná <target>cena</target>, obdobné konkureční sluchátka stojí jednou až dvakrát tolik </positive_summary>
<positive_summary id="1000085394">Výborná <target>navigace</target> nesrovnatelná s předchozí Symbianovou.  Výkonná <target>wi-fi anténa</target>, se kterou chytám signál i tam kde jsem se s Nokia E66 a Samsungem Wave 2 a 3 nechytal.  <target>Baterie</target> na smartphone více než slušná - při testovacím nonstop provozu při cca 5 SMS, 2 min. volání, 5 min. wi-fi denně a občas pár minut nějaké hry vydržel 9 dní bez nabití. Při běžném provozu znamenajícím především více minut wi-fi denně a případně nějaké to hraní vydrží bez problémů 3 dny. Obecně samozřejmě platí, že největším žroutem jsou právě hry.  <target>Fotky</target> z dovolené jsem pořizoval výhradně telefonem, neboť jsou daleko lepší než z kompaktního digitálu Canon A540.  Naprostá jednoduchost <target>ovládání</target> předčí prozatím všechny mé zkušenosti s růzými OS. Po aktualizaci GDR3 a Windows 8.1 budou myslím doladěny i zbývající drobnosti a pro mě osobně nebude mít v této cenové kategorii Lumia 720 konkurenta. </positive_summary>
<positive_summary id="1000027123">Moje hodnocení a zároveň rady, protože to, co čtu v tomto hodnocení nejen u tohoto produktu jsou velmi zavádějící a nepravdivé informace. Uživatelé v drtivé většině neumí přístroj ani software ovládat. Takže:  Malé rozměry  Konektor pro obyčejný koaxiální kabel (žádné zbytečné redukce)  Automatická aktualizace vysílaných programů v již naladěném multiplexu (pokud se v multiplexu objeví nový program, není potřeba multipex znovu ladit, program se sám přidá do nabídky)  v hodnocení ostatních uživatelů jsem prakticky všude před nákupem četl,že dálkové ovládání nefunguje, není to pravda, pouze musíte mít tuner natočen horní stranou směrem k sobě pomocí dodávaného USB kabílku a také nesmíte být dále jak 1 metr (!!! POZOR: <target>dálkové ovládání</target> samozřejmě funguje POUZE pokud sledujete program přes dodávaný software, nikoli přes Windows Media Center nebo jiný software!!!) </positive_summary>
<positive_summary id="1000063776">Výborná <target>citlivost</target>  Opravdu dobře bere dost povrchů :)  Dosah... :)  Normálně sem pro velké/mohutně myši.. a k noťasu je tohle takovej fajn kompromis :) vyhovuje mi)  I když se zdá že pro praváky moc nebude (levé tlačítko natočené doprava) , tak i přezto se drží parádně v ruce  Hrubý povrch.. pro někoho +, pro někoho -, ale mě se to líbí :)  SUPER <target>softík</target>, kterej muzete třeba i jen nainstalovat , nastavit myš a vyhodit ho ( myš má svojí pamět)... já ho sice v počítači nechal ale tak je to výhoda :) ... lehce se v něm pracuje, je přehlednej, možnost 5-ti profilů.....  I <target>design</target> myši .. vypadá na první pohled hezky :)  Výdrž <target>bateií</target> podle mě velmi dobrá na to jaký má dosah apod. ( s 2ks 2500 AA nabijecima baterkama vydrzi i nekolik tydnu nebo nekdy i mesic.. a to jí používam ale sakra hodně :D )  Rozhodně doporučuju ! za ty prachy bomba :) aspoň podle mě ;) </positive_summary>
<positive_summary id="1000091712">Vysoké <target>rozlišení</target> - zatím nejvyšší, co je nabídnuto. 320 PPI, body prostě nerozeznáte (leda lupou).  <target>Úhlopříčka</target> 10" je ta správná velikost ať na stůl nebo do tašky s sebou.  Použití "elektronické propisky" dokonale doplňuje možnosti ovládání dotykové obrazovky.  Jedním dotykem úložíte obsah obrazovky (hardcopy)  Na obrazovku jde psát a kreslit klidně i podle pravítka.  Malý tablet už mám a teď nastalo rozhodnutí pořídit něco ve vyšší kategorii.Byla to správná trefa.  S <target>fotografií</target> z tabletu lze směle konkurovat běžným kompaktům.  Použitá <target>verze Androidu</target> od Toshiby má několik vychytávek a je pozoruhodně lepší než běžné verze.  První spuštění <target>zvuku</target> je u tohoto tabletu skutečně zážitek.  Samostatná zdířka pro napájení.  Možnost připojení HDMI monitoru.  Výdrž na baterku opravdu slušná, okolo 8 hodin.  Lze použít usb TV kartu POINT OF VIEW DVB-T TV dongle. </positive_summary>
<positive_summary id="1000071622"> 2 Win v cene (W7Pro+W8Pro ale ako HP Recovery manager/media for W7/8)  W7Pro predinstalovany (moznost vytvorenie HP Recovery media for W7 z HDD)  W8Pro na DVD ako HP RM for W8 (3+1)  rychlo dodana zadarmo nahradna sada HP RM W7 (3+1)  HP RM for W7/8=jednoducha <target>instalacia</target> (v podstate bezobsluzna, netreba doinstalovat ovladace oproti beznym OEM, ...) ale zaroven su s tym spojene spomenute nevyhody  Moznost spustenia RM aj z HDD, ak sa nespusti W7/8 (maze ale celu particiu)  Aspon u W8 (vo W7 sa mi to nepodarilo), je mozne vytorit dalsiu particiu cez diskmgmt.msc zmensenim C:/ (neviem ale ci zostane funkcna v pripade recovery procesu cez RM z HDD/DVD)  mozno by sa dala vytvorit dalsia particia aj vo W7 zmazanim inej ale to som radsej neskusal aby som nemusel opakovat zdlhavy proces s recovery  slape ako ma :-)  vhodne aj ako diskretne osvetlenie :-) </positive_summary>
<positive_summary id="1000083102">Decentní, pěkný <target>design</target>.  <target>Telefon</target> je rychlý, nezasekává se.  Na mobil velmi slušný <target>fotoaparát</target>, sice megapixely nic moc neřeší pokud nebude dobrý čip, nebo objektiv, ale tady je kvalitní asi vše ;)  Jednoduché <target>ovládání</target>.  Velmi přehledný systém Win8.  Výborná <target>synchronizace</target> kontaktů, událostí v kalendáři, atd.. - toto je velmi výhodné pro toho kdo na svém PC velmi využívá všech služeb od Microsoftu - skydrive, email, kalendář, atd.. toto vše se Vám krásně spáruje s mobilem.  Dobrá <target>kvalita zvuku</target> při poslechu hudby + možnost nastavení Dolby... (už nevím přesně kterého) pro sluchátka které jej také podporují.  Množství aplikací na to že se jedná o Win8Phone je alespoň pro mě jednoznačně dostačující - těch aplikací je hodně i na tomto operač. systému.  Celkově musím <target>telefon</target> zhodnotit velmi kladně, myslím, že za tuto cenu jsem dostal co jsem potřeboval. </positive_summary>
<positive_summary id="1000071944"> asi jeden z mala co ma v sebe monitorovanie vnutornej siete   prepojenie antivirusu s inym pc, ktory ma taktiez mcafee a je vo vnutornej sieti   <target>cena</target> az za 3 licencie   produkt je plne lokalizovany vratane manualu (cz aj sk)   siteadvisor plus v cene, strazi aby ste sa omylom nepreklikli na phising stranku   kopec dalsich produktov v cene (rodicovska kontrola, trezor, odstranovac suborov) i ked su tieto veci dostupne aj cez ine free soft, tuto to mate v cene a nemusite nic dalsie riesit ;o)   vazne dobry <target>firewall</target>, hlavne jednoduchy a rychly, nemusite riesit ziadne tazke pravidla (rules) a krkolomne to nastavovat, tu iba vyberiete port a potom ci povolit iba v intranete alebo aj von a to iste aj povolenia pre programy, ucine a ziadna tazka veda ;o)   okrem sledovania aktualizacii windowsu overuje aj aktualne verzie inych programov </positive_summary>
<positive_summary id="1000073110">Dobré technické <target>zpracování</target>, výdrž <target>baterie</target> nad moje očekávání - možná je i větší, než se uvádí. Pracoval jsem s Androidem a tak první okamžiky byly "rozevláté". Rozčilovala mě nekompatibilita s mým Androidem ale už jsem se naučil, že to má řešení - stačí stáhnout aplikaci a fotky a videa z Androidu odešlu do iPadu. Super je i <target>synchronizace kalendářů</target> mezi iPad a Andorid. Co mě však potěšilo, že i přes papírově slabší parametry procesoru u iPadu než u mého Androidu, je <target>iPad</target> hbytější. Pro ty, co chtějí pracovat v terénu doporučuji určitě verzi se simkartou, bez ní je to k ničemu a být na internetu jen v místě, kde je nějaké volné wifi je dost omezující. Jde o velmi kvalitní <target>výrobek</target>, samozřejmě taky řádně oceněný - ale věřím, že vydrží hoooodně dlouho - nejsme tak bohatí, abychom si kupovali levné věci, které se obvykle rychle pokazí. </positive_summary>
<positive_summary id="1000080773">Velmi rychlé a zdá se, že i přesné <target>měření</target>.  Máme ho cca 14 dní a každý den měříme malou (v rámci testování a proto, že se to prckovi líbí :-) . Zkoušel jsem vždy 3x za sebou měřit a rozdíl je max. 1 desetina. (pokud samozřejmě dítě neucukne hlavou, než teploměr doměří). Jediné co nemohu posoudit... jaký je teplotní rozdíl oproti klasickému teploměru, protože se malá už tímto způsobem nenechá změřit. Uvidíme později jak bude fungovat při skutečné horečce.  Tiché pípání při měření...lze i vypnout  V balení i <target>kryt</target> ze silného plastu...kravinka ale potěší...lze teploměr i převážet bez obav z jeho rozbití (spousta výrobců dodává jenom hadrový sáček).  Zatím tedy šlape dobře a po zkušenostech s teploměrem microlife nc 100, který mají známí a který hází teploty po opakovaných měřeních +- i celý stupeň vyšší ceny nelitujeme. </positive_summary>
<positive_summary id="1000091740"> vyborny pomer <target>cena/vykon</target>  kompletni <target>vybava</target> (Wifi, 3G, GPS, BT, 2x kamera, dvoujadrovy atom, svetelne cidlo, skvely displej...) - za tuto cenu nemate ani Samsung Galaxy S3mini  IPS displej 7" 1280x800 - konkurence nabizi na stejnou cenu pouze 1024x600  moznost hlasovych sluzeb na obcasne zavolani (mam firemni telefon, pouziti pro soukromou SIM kartu, nepotrebuji tak dalsi telefon a jeste tablet)  <target>sviznost</target>, funkcni rozhrani Androidu  moznost USB host (mys, klavesnice, disk - cokoli)  vydrz <target>baterie</target> - pri dennĂ­ praci (nekolikrat denne email, kalendar, hodina psani poznamek, cteni periodik), wifi porad zapnuta, SIM vlozena - vydrzi pres 3 dny  kvalitni dilenske zpracovani  dva reproduktory pravidelne updaty systemu a FW - ne jako lowcostovy vyrobci, kteri uvedou na jedne verzi systemu a jiz se nikdy nedockate update </positive_summary>
<positive_summary id="1000066166">Moc pěkný <target>disain</target> (nad mé očekávání).  <target>Taška</target> nepůsobí velkým dojmem, přesto pojme spoustu věcí.  Vnitřní prostor oddělen třemi díly (které pak lze uzavřít zipem):   prostor na notebook pro 15,6" (šitý na šířku max. 38 cm - já mám 37,5 - při výšce notebooku 25 cm zbyde nahoře prostor ještě 4,5 cm   další dva oddíly dohromady pojmou dokumenty (učení) až v šířce 8 cm. Je počítáno s tím, že je vložen i notebook.  Na zadní straně je přes celou tašku kapsa (další uložný prostor) a ucho na zavěšení, či přenos v ruce.  Na pření straně kapsa na zip a další tři malé kapsičky na blbosti.  A dále horní díl, který překrývá (uzavírá) tašku je ještě jedna dosti prostorná kapsa na zip (Uzavření celé tašky je na sponu, ne suchý tip, což je pro mě klad).  Doporučuji. Neudělá ostudu teenegerům, ani dospělým. Nepromoková. </positive_summary>
<positive_summary id="1000059318">Opravdu minimalistické <target>zařízení</target>, které dokáže plně nahradit tištěnou knihu. Měla jsem tendence držet se hesla "že papír je papír", ale do kufru se současnými váhovými limity leteckých společností prostě 4 tlusté romány nenacpu, do čtečky klidně i 50 a kabelka to ani nepozná. Co se týče samotného typu, dala jsem na výsledky testů a hlas většiny, chybí mi tedy zkušenost s jiným typem čtečky. Nicméně možnost <target>dotykového ovládání</target> mi přijde pohodlná a díky mobilnímu telefonu i samozřejmá. Stránky ovšem otáčím i klasickými tlačítky, není tedy vyloučeno, že by mi dotykové ovládání nakonec ani nechybělo. Stahování knih do zařízení probíhá bez jakýchkoli potíží, zvládne to kterýkoli průměrný uživatel PC. Hudbu u čtení neposlouchám a audioknihy nemám v oblibě, tyto fukce tedy nedokážu posoudit. </positive_summary>
<positive_summary id="1000070234">Ostrý <target>obraz</target>, jednoduché <target>nastavení</target>, jednoduchá a rychlá <target>změna profilu</target>. Promítám na 135" plochu (16:9) z cca 4  metrů a <target>obraz</target> je perfektní.   Za tyto peníze, jsem spokojen s koupí.   Lens shift.  UPDATE po cca půl roce s tím, že funguje denně v průměru 7-8 hodin. Bezproblémový <target>chod</target>, vynikající 3D s pomocí programu tridef jsem byl schopen u tohoto projektoru (i když je fixovaný na nvidia) zapnout 3D filmy 2D-3D konverzi a 3D hry jako je skyrim, planetside 2, aion, guild wars 2, the witcher 2 atpd. herní zážítek z 3D na této ploše je vynikající.   Mohu doporučit tento <target>projektor</target> I jako 3D projektor, I když se tu o tom nikdo moc nezmiňuje. K projekci využívám aktivní 3D brýle BenQ, taky zakoupené zde.  Celkově, zvyšuji hodnocení z 4 na 5 hvězdiček. Je to skvělý kup za tyto peníze. </positive_summary>
<positive_summary id="1000021636">Mal som už kopec slúchadiel, od špuntov až po veľke mušle. Kopec značiek od číňanov cez Maxell po Koss. Ale to všetko sú len značky. <target>Bassy</target> sú akurát, žiadne búchanice jako je dnešný trend (čim viac pásikov tým viac addidas), <target>výšky</target> aj <target>stredy</target> sú super. Počúvam jazz, funky, soul a tak. So sluchátkami mám pocit jak by bola kapela okolo mňa jak zo štúdia. <target>Sennheiser</target> a <target>AKG</target> už nikdy si nekúpim nič iné. Tieto dve značky sú v audiotechnike na vrchole. Nechcel by som počuť také Hádečka :D  Pomer <target>cena výkon</target>  Bassy sú akurát (ešte trošku viac tak mi to vadí)  Nebolia uši dobre sedia (individuálne zrejme)  Minimálne skreslenie, stvorené pre muzikantov. Krásny čistý <target>zvuk</target> (neodporúčam pre típkov DnB a podobne techno štrukoviny... nato odporúčam Koss Porta Pro tie majú bassov až až :D) </positive_summary>
<positive_summary id="1000055633">Super <target>wifi sietovka</target>, bez problemov funguje na linuxe ako AP,  na 5GHz az 450mbps. realna priepustnost co som dosiahol v jednom smere bolo 22MB/s ~ 176mbps. Pri obojsmernom presnose so dosiahol prijem 11MB/s a odosielanie 12MB/s simultalne. Tieto <target>hodnoty</target> su myslim dost slusne.  Na 2.4GHz mi fungovala na 217mbps, realnu priepustnost 10MB/s prijem, v obojsmernom prenose prijem 9MB/s a odosielanie 7MB/s  V kazdom pripade je vhodna aj na 2.4GHz, nakolko podporuje na tomto pasme HT20 a HT20 SGI a LDPC. HT40 je v dnesnom 2.4GHz zarusenom prostredi nerealne provozovat. Lacnejsie single band wifi karty nemaju podporu HT20 SGI a LDPC, z toho vyplyva ze je lepsie kupit dual band kartu aj ked pasmo 5GHz nevyuzijte, nakolko tieto karty maju lepsie spravene aj 2.4GHz pasmo. </positive_summary>
<positive_summary id="1000079354">Funguje perfektně  Dobrý <target>dosah</target>  Čistý <target>zvuk</target>  <target>Světlo</target> na dětské chůvičce je perfektní - na přebalování a nakojení v místnosti 3,5x5m stačí, aspoň dítě není oslněné velkým světlem  Po špatné zkušenosti s Emgetonem je tohle perfektní volba - ale o 500 Kč dražší  <target>Funkce NEMO</target> funguje dobře, jakmile se dítě začne převalovat, chůva sepne a vysílá, jinak je signál vypnutý a prý tolik "neozařuje" dítě - ale jsou to jen rádiové vlny, které lítají kolem nás všude:-)  VELKÉ PLUS: rodičovská chůva je na nabíjecí 2 mikro tužky (AAA - jsou v balení) a dětská chůva je na 3  klasické tužky (AA - nejsou v balení) - tužkové baterky ještě nevymřely a speciální baterky jsou vždy v chůvičkách na obtíž - tohle je prostě pecka!  Bydlíme v rodinném domě a <target>signál</target> máme i na zahradě </positive_summary>
<positive_summary id="1000036693">Kvalitní <target>zpracování</target>  Skvělý výklopný <target>display</target> (zajímavé úhly fotek)  Oba <target>objektivy</target> výborné (světelnost není ideální)  (Zatím) I jako amatéři fotíme zajímavé fotky  Výborný dodávaný <target>software</target> (stahování, třídění fotek, konfigurace pojmenování složek..., sestavení panorama z více fotek)  Relativně lehký (bez problémů ho unese stativ Hamma star 62)  Objektivy jsou se stabilizací (oproti levnější variantě tohoto foťáku tady)  Příjemné <target>ovládání</target>, dobře rozložené  Možnosti ostření (nastavení bodů) - asi jako všechny zrcadlovky?  Je to naše první zrcadlovka (po celkem dost kvalitních kompaktech/ultrazoomech)  Adaptér (dlouhá <target>výdrž</target>, nabíječka)  Korekce dioprtií u hledáčku  Možnost focení přes display (live view?) - zajímavé pro focení při zemi nebo nad hlavou </positive_summary>
<positive_summary id="1000069710">Super špica, príjemné prekvapenie po niektorých recenziách na nete. Malý, kvalitne prehráva formát .ts v HD kvalite nahraný z National Geographic. Netrhá, nevynecháva.  DVBT som neskúšal, kúpil som ho len ako prehrávač, lebo môj "múdry" sat.prijímač zn. OPENSAT 9900 nahráva kódovane (nahrávka je samozrejme už neprehrateľná na OPENSATE po prehratí na iný HDD keď sa zaplní ten pripojený k sat.), nahrávku musím následne v PC upraviť v programe Video RE DO, vystrihnúť reklamy a uložiť naveky nekódovane v .ts formáte a tej v kvalite v akej bolo vysielanie, teda 1080i. Super že tento mini <target>prístroj</target> by podľa papierov zvládol aj 1080p, ale tak kvalitne TV zatial nevysiela a doma nemám žiadny blu ray disk. Som prekvapený že v <target>cene</target> 28€ je to taká kvalita. </positive_summary>
<positive_summary id="1000079104">V prvom rade ma presvedčil veľmi dobre spracovaný samotný <target>dizajn</target>, <target>biela farba</target> je nevšedná a to je jej výhoda.  Čo sa týka <target>laserového senzora</target>-pracuje skvele, bez vynechávania, mám úplne biely stôl a funguje na 100%.  z ergonomického hľadiska taktiež nesklamala, výborne sa drží, na všetky tlačidlá sa dá bez problémov dosiahnuť.  4 <target>nastavenia</target> DPI-fakt výborne spracované, rozdieli v citlivosti sú viac ako viditeľné. Farby: tmavomodrá 800, tmavoružová/červená 1200, svetlomodrá 2100, svetloružová 3400.  <target>USB konektor</target> je trošku väčší, ale pevne drží vo vstupe. Textíliou opletený <target>kábel</target> má dostačujúcu kvalitu a nemotá sa.  Pri vypnutí počítača myš nesvieti(automaticky sa vypne).  Za málo peňazí veľa muziky-vyrovná sa iným známejším výrobcom PC myší. </positive_summary>
<positive_summary id="1000066036"> impozantní <target>výkon</target> (čtyřjádro, grafický procesor, 2 GB RAM)  s redukcí funguje USB host  silné a čisté stereo reproduktory  IR emitor pro dálkové ovládání domácí elektroniky  slušná <target>výdrž na baterie</target>  Glonass  hezký <target>design</target> (šedá verze)  umí plnohodnotně telefonovat (aplikace včetně kontaktů, historie atd.), pracovat se SMS a MMS  VŠECHNY bonusové aplikace jsou počeštěné (S-poznámky atd.)  neskutečně rychlé a přesné <target>ROZPOZNÁVÁNÍ PÍSMA</target> (i českého) a to jak tiskacího tak psacího  práce s perem je prostě LUXUSNÍ, je to úplně nový rozměr využití tabletu  MultiScreen (byť s omezenými schopnostmi)  plovoucí nabídky  plovoucí miniaplikace (třeba telefon, kalkulačka nebo poznámky)  <target>klávesnice</target> s propracovaným správcem schránky  a spousta dalšího ... </positive_summary>
<positive_summary id="1000031839">Výborná <target>kvalita</target> za prijateľnú <target>cenu</target>  Zdajú sa mi lepšie (v zmysle skutočné množstvo využitelnej kapacity) ako podobné výrobky s vyššou udávanou kapacitou značiek (1000 mAh napr.)  O poznanie nižšie <target>samovybíjanie</target> a správna vybíjacia charakteristika (plochá krivka vybíjania)  Vďaka nízkemu samovybíjaniu sú pomerne vhodné aj na dlhodobé použitie (napr. diaľkové ovládanie televízie)  Z vlastnej skúsenosti by som doporučil túto <target>značku</target> celkovo medzi nabíjateľnými článkami ako cenovo a kvalitou prijateľné riešenie (za roky som vyhodil viac "ojazdených" batérií iných značiek ako tejto značky a viac vysokokapacitných ako tých s nižšou kapacitou - osobne si kúpim radšej dve sady kvalitných 600mAh batérií ako jednu sadu 1100mAh tej istej značky) </positive_summary>
<positive_summary id="1000030589">Dostatok <target>preistoru</target> na CPU chladič ( mám Zalman CNPS 9900 MAX ) a medzi bočnicou a chladičom je asi 2 cm fuga  Dostatok <target>miesta</target> na Grafickú kartu ( mám MSI Geforce GTX 660ti )  Čierny interiér  Vela slotov na ventilátory ( premňa jak stvorené )  <target>Predný panel</target> - HD audio Jack-y ( kvalitné spracovanie <target>USB portov</target> )  <target>Prachové filtre</target> : v predu                           zo spodu                            na 5,25'' záslepkách  Otvory na vodné chladenie  Naozaj velká oproti klasickým Mid tower skrinkám  Bočnica s priehladnými okienkami a slotmi na dva 120mm ventilátory ( je cezňu vidieť ovela viac ako sa zdá na obrázkoch =) )  <target>Manuál</target>, <target>skrutky</target>, <target>redukčný kábel</target> zabalený v poriadnom zipsovacom vrecku ( maličkosť ale je vidieť že je to kvalita ) </positive_summary>
<positive_summary id="1000069328">Skvelý <target>ohrievač</target>, páči sa mi <target>funkcia termostatu</target>, hoci nie je presne popísaná v návode a zistila som to až po pár dňoch. Treba zapnúť ohrievač ľavým kolieskom, nastaviť termostat na max, chvíľu nechať zohriať, potom otočiť termostat (pravé koliesko) na požadovanú teplotu - ale POZOR! aj keď sa ohrievanie preruší, napr. na stupnici 4 - po 5-10 minútach (v závislosti od nastavenia termostatu) sa zohrievanie samo znova spustí na niekoľko minút, potom sa samo vypne a zase zapne a tak to ide dokola, takže týmto spôsobom ohrievač udržiava nastavenú teplotu. Ja osobne by som to takto nejako uvítala napísané v návode. Azda tento popis bude niekomu užitočný :) a ide o super cenovo dostupný <target>ohrievač</target> aj na vykúrenie väčšej miestnosti. :) </positive_summary>
<positive_summary id="1000082375"><target>Spinace Cherry MX Brown</target> su velmi prijemne, aktualne mi na pisanie pridu lepsie ako MX Blue, ktore uz dlhsie pouzivam  Bal som sa spracovania, kedze oproti Quickfire Rapid (ktoru ale Alza s MX Brown nema) ma polovicnu hmotnost, ale <target>spracovanie</target> je porovnatelne s Filco Majestouch 2 TKL (ktora je na drobne odchylky zhodna s Quickfire Rapid; Majestouch TKL a Rapid robi pre Filco aj CoolerMaster jeden OEM vyrobca; tato Quickfire TK je od ineho)  Kombinovany numericky blok funguje pri vypnutom NumLocku ako standardne sipky a Ins/Del/Home/End/PgUp/PgDown - mys je podobne blizko ako pri formate Tenkeyless, ale zaroven je zachovany numericky blok  Odpajatelny kabel so standardnym USB mini koncom  Mechanicka <target>klavesnica</target> za tuto cenu </positive_summary>
<positive_summary id="1000055652"> <target>rozmery pračky</target> / hlavne malú hĺbku ocenia tí čo majú malo miesta v kúpeľni.   pokiaľ údaje neklamú A+++   veľmi tichá <target>práčka</target> / sledoval som program prania a niekoľkokrát som sa bol uistiť či vlastne perie,keď som ju nepočul/   pomer  <target>kvalita a cena</target> / ako pre každého aj pre nás bola rozhoduhúca v prvom rade cena /.   odložený štart / o niekoľko hodín, keď už máme tichú pračku nebude problém ju naprogramovať aby začala prať nad ránom a potom už len vybrať prádlo.   <target>DETSKÁ POISTKA</target>  / výborná vec,otestované 2-ročným synom/   možnosť uložiť do pamäti svoj program prania / M1,M2,M3/   prehľadnosť nastavení a celkové ovládanie   zamknutie dvierok počas prania / svieti ikonka zámku/   rýchla zmena teploty a otáčok v programe </positive_summary>
<positive_summary id="1000078846">Pomer <target>cena/uhlopriečka</target>  VA panel má lepšie <target>pozorovacie uhly</target> ako TN panel  Nepostrehol som žiadne rozmazávanie pri hrách alebo filmoch, pred tým som mal LG LCD 20" 2ms odozva a tam to bolo viac vidno  Najviac som sa bál rozlíšenia 1920x1080 pri tak veľkom monitore, že bude všetko kockaté a hranaté. Nie je tomu tak. <target>Monitor</target> mám pol metra od očí a je to akurát. Keby som tu mal väčšie rozlíšenie, určite by som ho nastavil na menšie, pretože by sa mi už ťažko čítali tak malé písmenká.  Človek si naozaj veľmi rýchlo zvykne na tú veľkosť a menší by už nechcel.  Pri pozeraní filmov mám pocit akoby som bol v kine :) Samozrejme musíte mať ale kvalitné ozvučenie ( to v monitore som ani neskúšal ale predpokladám, že bude otrasné) </positive_summary>
<positive_summary id="1000005621">Berany+  <target>ovládání pohledu</target> (otočný klobouček)  lze nastavit přiblížení oddálení  <target>stopky</target>, které jsou důležité pro holding / lze přepnout na hodiny (uvidíte momentální čas)  dále můžete nastavit trim,  můžete ovládat pohled (cockpit, out, wing)  brzda - parking brake   lze připojit 3 usb. - př. multipanel atd.   lze připojit quadrant bez usb  pevně drží na stole  <target>Qudrant+</target>  pevně drží na stole.   vhodný i pro nejmenší tlouštku stolu - já mám 2 cm.  lze naprogramovat 3 osy - já mam trothle, speedbrake, flaps.  lze naprogramovat 6 tlačítek. já využívám pro TO/GA, změna na 2 d. cockpit  připojí se do beranů konektorem (omlouvám se nevím jak se jmenuje) není usb   lze odmontovat držák na stůl a lze zabudovat do homecockpitu </positive_summary>
<positive_summary id="1000026415"> super <target>káva</target> s bohatou penou  jednoduchá <target>obsluha</target>  hustá <target>mliečna pena</target>  <target>rozmery stroja</target> vhodné do každej kuchyne (nezaberá zbytočne pol pracovnej dosky)  možnosť robenia kávy naraz do dvoch šálok (kávových)  možnosť výberu kávy (4 stupne intenzity: espresso, silné espresso, káva a dvojitá káva)  možnosť prípravy Café Latté alebo Cappuccino  posuvná tryska na kávu (smer hore dolu podľa výšky hrnčeka)  posuvná tryska na mliečnu penu (do bokov)  možnosť prípravy horúcej vody na čaj do šálky  menu a displej aj v slovenčine  široký <target>zásobník</target> na kávové zrná  <target>zásobník</target> na vodu je síce zo zadnej časti stroja, avšak sa ľahko vyberá a vracia na pôvodné miesto  možno automatického vypnutia stroja, ak náhodou zabudnete  a iné </positive_summary>
<positive_summary id="1000080802">Široké možnosti <target>nastavení</target> (vhodné i pro lidi s menšími zkušenostmi)  Ohromný <target>zoom</target> (až 1000 mm v přepočtu na kinofilm)  Skvělá <target>ergonomie ovládání</target> (vyjma zoomu fotek)  Neuvěřitelná <target>rychlost snímání</target> (16 snímků za vteřinu!!!)  Velký a natáčecí <target>LCD</target>  Ruční zoom (<target>akumulátor</target> déle vydrží a mě přijde ruční zoom i příjemnější)  Výborná <target>světelnost objektivu</target> (na kompakt)  HD Video  Velmi hezká kresba fotek s jemným zrněním i při horším světle  Kompaktní <target>velikost</target>   Excelentní <target>baterka</target> (přes 700 fotek na jedno nabití)  Mnoho užitečných a použitelných <target>funkcí</target> (např automatické zaostřování a focení při detekci obličeje, skládání snímků s různou expozicí atp)  <target>Video</target> ve sníženém rozlišení s rychlostí až 420 snímků za vteřinu! </positive_summary>
<positive_summary id="1000014266">Pekne <target>balenie</target>, uvidim casom ako si na nu zvyknem, zatial je to na celkmo dobrej ceste, zatial som nepouzival moc taketo ergonomicko tvarovane mysky, tak je to mozno preto, prave a <target>lave tlacitko</target> super tiche, a jemne to je super, rolovacie kolecko ma dva rezimy jedno klasicke take ake poznam z obycajnym mysiek a druhe velmi jemne, zatial som to nechal na obycajnom, to jemne je pre mna moc jemne zatial, casom uvidim ale klik na stredove kolecko je trosku tazsie, na lavej strane su dva tlacitka sluzi na posun dopredu/dozadu napr. web stranok, v prieskumniku atd... vypada to na fajn vec, len si nato zvyknut.  Celkovy dojem z <target>mysky</target> je neisty zatial, uvidim ako sa mi s nou bude dlhsie pracovat, snad nesklame   </positive_summary>
<positive_summary id="1000059333"> šikovný akorát do ruky s možností otáčet stránku ťuknutím na displej vlevo i v pravo, takže v MHD se můžu klidně držet   dobře a rychle reaguje    hodně knih v základu, ale většina rusky a jiných jazycích, které nezvládám, což mi k ničemu není. Pár desítek česky, slovensky a anglicky se tam našlo, takže OK   není problém sehnat dostatek knížek v epub i za příznivé ceny   výborná <target>práce i s pdf</target>   úprava <target>velikosti písma</target> dle aktuální potřeby je bezproblémová   někdy se budou asi i hodit hry, kalkulačka a jiné aplikace, ale zatím mi stačí čtení knížek nebo pracovních dokumentů v pdf = ideální společník na dlouhé cesty   základní práci s touto <target>čtečkou</target> zvládla i babička (89), která neumí ani napsat sms... </positive_summary>
<positive_summary id="1000086205">Krásný <target>obraz</target>. Jednoduché <target>ladění</target>, akorát nám trochu trvalo najít návod na seřazení stanic, nakonec nám s tím pomohla nápověda v televizi. V manuálu je pouze návod jak připojit k televizi stojan. :-D Dají se zablokovat dětem nepřístupné filmy v televizi dle určitého věku. Dobře se na ni dívá z jakéhokoli <target>úhlu</target>. Přehrávám na ní filmy z hard disku a hraje pěkně, akorát trochu rozmazanější <target>obraz u AVI</target> formátu, ale za to televize nemůže nýbrž formát sám. U HD filmů úžasná <target>ostrost</target>. Hry z konzole mají také perfektní <target>ostrost</target> a <target>obraz</target> krásně stíhá. Nám najel internet i přes WiFi, máme ji však sotva týden a tak jsme ještě nestihli vyzkoušet co všechno umí. Je na ní i pár jednoduchých her pro zabavení. 3D aktiv. </positive_summary>
<positive_summary id="1000091347">Neviem ako sa prejaví po dlhšej prevádzke, prípadne vyššej záťaži, ale v nenáročnej zostave ma prekvapil veľmi tichým chodom bez rušivých sprievodných javov.  <target>Zdroj</target> je pomerne ťažký (myslím hmotnosť), čo badám prevažne na kvalitnejších a drahších zdrojoch. Hoci som ho neotváral pre kontrolu súčiastok predpokladám, že sú použité pomerne kvalitné <target>komponenty</target>.   Má na sebe nálepku s certifikáciou 80 Plus gold, snáď sa jej dá veriť :).  Pôsobí na mňa ako kus pre priemyselné nasadenie, od <target>balenia</target> až po celkový dojem, čo považujem za dobré znamenie - napr. absencia pekného <target>balenia</target> asi pomohla stlačiť cenu dole... inak by som za také peniaze v alze asi 80 plus gold nemal šancu kúpiť.  Robí, čo má robiť. </positive_summary>
<positive_summary id="1000072817"> dlouhá <target>výdrž baterie</target>.  sms lze napsat i v pletené zimní rukavici.  neklouže z větší chlapské ruky.  bezchybná <target>funkce dvou SIM</target> karet, každá SIM může vyzvánět jinak, sms na každou SIM mohou být ohlášeny jiným zvukem.  <target>sklo displeje</target> jde velice snadno očistit a nedělají se na něm škrábance.  <target>velikost přístroje</target> je srovnatelná s jinými odolnými telefony.  přiložená <target>sluchátka</target> (pecky) dobře drží v uších, reprodukce mp3 lze dost zesílit, aby přehlušila rozjetý vlak, metro, bus, tramvaj apod.  zvuk hovoru do sluchátka lze opravdu hodně zesílit - lze telefonovat i v rozjetém hlučném vlaku, na frekventované ulici apod.  protistrana chválí, že je mi lépe rozumět, než z předchozího telefonu (Nokia 3110c). </positive_summary>
<positive_summary id="1000056184">Vyborna <target>tiskarna</target> s velmi levnym tiskem a to i fotek CMYK+2 (6 barev) dava dobre vysledky i kdyz se nejedna o graficke pigmenty jako v pripade plotteru. Levny <target>tisk</target> je diky velkym kontejnerum s inkoustem a 1 napln 70ml s moznosti doplnovat kazdou zvlast.  Dalsi vyhody jsou podpora tisku na ruzne formaty a tisk na CD.  Pod linuxem funguje na driver T60/T50, ale je nutne nejdrive zadat SN inkoustu ve windows. <target>Cistici houbicka</target> je snadno dostupna, tak snad pujde dokoupit a menit, diky pevnym hlavam bude treba tiskarnu udrzovat v cistote stejne jako profi plotter a zajistit i vymenu a cisteni cisticich mechanizmu, aby se hlavy nezanasely.  <target>Tiskarnu</target> muzu jen doporucit, kvalitni a velmi levny <target>tisk</target>. </positive_summary>
<positive_summary id="1000088870">Překvapivě dobrý <target>obraz</target> ani sem neočekával, že v této cenové relaci bude tak super.  Zatím jsem kameru otestoval jen ve dne ale stejně jako u ostatních které jsem měl neočekávám žádný zázrak :)  Kvalitní <target>držák</target> který opravdu drží !!   <target>Diody</target> které zobrazují stav neoslňují  I když je menu v angličtině, vůbec to nevadí <target>ovládání</target> je intuitivní. Až se mi podaří vytvořit návod v češtině, tak ho sem umístím. Jelikož v balení umístěný strohý <target>návod</target> je nic neříkající.  Docela mne překvapila spotřeba karty 3 min záznamu přes 560mb  Po připojení autonapaječe okamžitě nahrává což je super, o nic se nestaráte.  <target>Noční přísvit</target> je docela dobrý ale jen při použití vně auta tak na 1 metr uvnitř vozu k ničemu :D </positive_summary>
<positive_summary id="1000069437">Předčil moje očekávání. Cenný pomocník ve velkém bytě se dvěma psy. Vymete místa, kam se s <target>luxem</target> nedostanu, i když vyluxuji luxem s elektrickým kartáčem. Takže uklízí lépe než já :-) Ušetří mi spoustu času a energie. Podlaha i koberce jsou konečně bez psích chlupů (máme dlaždice, lino, kovral, jekor i koberec s krátkým vlasem). Poradí si s klasickými masivními prahy. Používám ho obden. Tento model mi bohatě stačí - dálkové ovládání je zbytečné (to si můžu hrát s autíčkem) a pokud nechci, aby někam vjel, prostě zavřu dveře. Vzhledem k častému vysypávání bych nevyužila ani programování (pokud má plný "šuplíček", zastaví se, a čeká na vysypání) Ale pracuje v opravdu zátěžovém prostředí. </positive_summary>
<positive_summary id="1000042001">Pohodlné zhora na hlavu  Pohodlné na uši  Odnímateľný a zároveň ohýbateľný <target>mikrofón</target>  Ani po dlhšom používaní (8h naraz) vás z nich nebolia uši od tlaku ako pri iných sluchátkach  Perfektne priliehavé, dokonca až obliehavé <target>ušnice</target> (mušle), ktoré už samé o sebe ideálne izolujú zvuky  <target>ANC</target> (Anti-Noise Cancelling) technológia, proste unikát medzi sluchátkami  Možnosť zapínať funkciu ANC podľa potreby pomocou posuvného tlačidla pri mikrofóne  Štýlové pevné <target>púzdro</target> s odkladacím priestorom na kábel a niečo malé (náhradné baterky) a putko na mikrofón  Neoceniteľný zážitok pri hrách  Lepšia alternatíva ako rovnako dobré headsety bez ANC napr. od spoločnosti Razer, ktoré sú cca o tretinu drahšie </positive_summary>
<positive_summary id="1000071957">Skvěle stříhá vlasy. Tam, kde se můj starý zastřihávač zakuckal, jede vesele dál. Výborně holí i vousy "na strniště". když se přitlačí, tak i do hladka, ale pozor, <target>břit</target> je ostrý - no jako břitva, pokud máte bradavičky, sejme je natotata a krve je jak o zabijačce.   Stříhací <target>hlavice</target> se opláchne a je očištěno. <target>Břity</target> se snadno odklopí a opláchnete i uvnitř. Trochu tomu nedůvěřuji, řadši už čistím na sucho kartáčkem.   Jedna skvělá vychytávka na závěr: NEMUSÍ SE MAZAT!! Už žádný olejíček, už žádný mastný flek, tak kde stála/ležela nádobka. Ruce líbám milostivá, todle je na nobelovku!  Raz dva nabitý.  Šikovný <target>mašinka</target>, jen neměla být za týden o 150,- levnější, to naštve... </positive_summary>
<positive_summary id="1000082198">Ideální <target>velikost</target> pro univerzální zařízení, které má plnohodnotně zastoupit jak mobil, tak tablet - ani moc malý. ani moc velký. (je jen nepatrně větší než Kindle čtečky, takže ideál na čtení všeho druhu!). Vleze se do větší kapsy, třeba od kraťas...  Luxusní <target>výdrž baterie</target>  Univerzální <target>výbava</target>  I přes hardware zaměřený na co nejvyšší výdrž dostatečně plynulý <target>chod</target>, který navíc vylepšují updaty firmwaru.  Snadný přístup k SD kartě i SIM, telefon reaguje na výměnu okamžitě.  Překvapivě použitelná <target>Asus lišta</target>, díky které máte všechna důležitá nastavení na jednom místě.  Po odstranění většiny záporů naprosto luxusní zařízení, za které jsem těch 6 tisíc dal velmi rád... :-) </positive_summary>
<positive_summary id="1000040695">* Setri cas * Ma velky <target>zasobnik</target> oproti nizsim modelum * Vysaje opravdu 90% ploch * Poradi si s dlouhymi vlasy i se srsti domaciho mazlicka * Da se jednodusse naprogramovat a navic kazdy den jednotlive * Dobre se udrzuje * Ma Hepa filtr, takze nesmrdi, jako nektere jine vysavace * Je velmi nizky, takze se vpohode vleze po sedacky i postele * Ma <target>ovladac</target>, kterym ho sami muzete ridit po byte.  * Ma tzv. Spot program, takze kdyz se vam neco rozsype, tak jezdi male oblocky na jednom miste aby dokonale uklidit jen toto misto a pak se sam zastavi. * Je samostatny, i kdyz nejste doma a je naprogramovany, sam si vyjede ze stanice, uklidi a zase zpatky zaparkuje a nabije se </positive_summary>
<positive_summary id="1000086978"><target>značka Logitech</target>  kvalita <target>zpracování</target>  příjemný <target>materiál</target> na dotek při dlouhodobém hraní  analogova <target>tlačítka</target> LT, RT a L/R joystick  plnohodnotná náhrada běžných konzolových ovladačů  bezdrátový  hned se na něj zvykne (stejně jako u PSX)  super <target>odezva</target> (reaguje okamžitě a přesně na stisk)  ideální pro Steam Big Picture mód  funguje skvěle ve Win 7 i v Mac OS X  přepnutí mezi módy DirectInput a XInput  v 80% případech se nemusí nic nastavovat a stačí jen zapnout hru a hrát (u nepodporovaných her je potřeba ovladač ručně nabindovat)  lze ho ovládat i s velkými rukami (při delším používání ruce vůbec nebolí a nemám potřebu u plně podporovaných her používat klávesnici) </positive_summary>
<positive_summary id="1000090288"><target>rychlost</target>  <target>dotykovy displej</target> je kvalitni  okamzite <target>reakce systemu</target>  kovove <target>sasi</target> - dokonale chladi  <target>hlasitost vetrani</target> je temer nulova, otacky HDD nemate sanci slyset  rozlozeni Fn klaves je perfektni  <target>touchpad</target> reaguje presne  realna <target>vydrz baterie</target>: 4,5h hrani FlatOut 2 na plne detaily, 5h brouzdani po net + stahovani dat, 5,5h sledovani filmu  <target>panty</target> dryici displej jsou pevne a kladou odpor tak akorat  <target>design</target>  dvoustupnove <target>podsviceni klavesnice</target>  Lenovo <target>podpora</target>  vysoke <target>rozliseni displeje</target>  <target>odemykani</target> skenovanim otisku prstu probiha velmi rychle a s vysokou presnosti - nemusite jet prstem pomalicku, opravdu jen rychle prejedu a jsem ihend prihlasen  OneLink pro dokovani </positive_summary>
<positive_summary id="1000094409">Uspora casu az o 60%- s jinymi strojky sem se holil omnoho dele.  Nadherny <target>design</target> strojku i dobijeciho drzaku coz je i prakticke.  Revolucni <target>technologie</target> zarucuje detailni oholeni a luxusni pocit z chlazeni.  Snadno se rozebere a vycisti pod vodou.  Oholí i zanedbanou tvar- dlouhe vousy, je tak rychly ze 10 minut mi bohate staci.  Neni hlucny-. muzu se holit i kdyz pritelkyne spi.  Nezpusobil zadne neprijemne svedeni ani sem nezarudnul.  <target>Zastrihavac vousu</target> dokaze nejen tvarovat bradu nebo kotlety, ale i zkratit vousy na mene dostupnych mistech.  <target>Baterie</target> vydrzi dost dlouho, aby bylo mozne oholit i dlouhe vousy.  Je vodeodolny, moznost holeni ve sprse je skvela... </positive_summary>
<positive_summary id="1000033553">pracoval na prvé zapnutie  dostatočný <target>počet vstupov USB</target> pre domáce použitie  externé <target>napájanie</target> umožňuje pripojiť viac zariadení napájaných cez USB s možnosťou zapnúť, resp. vypnúť zariadenie, ktoré momentálne potrebujeme, alebo už nepotrebujeme bez toho, žeby sme prehadzovali  káble a to pomocou vypínača  signalizácia zapnutých vstupov LED diódou  možnosť nabíjať zariadenia cez USB, ktoré sú na to prispôsobené /napr. MT, Cam.../ aj keď je PC vypnutý a boli by sme nútený rozbaľovať a potom baliť nabíjačky na sieť. Po technickej stránke vrele doporučujem, k <target>mechanickému prevedeniu</target> mám osobné výhrady, no záleží na každom, kde a ako chce zariadenie používať </positive_summary>
<positive_summary id="1000078718">Video nahrava do :  Formát                                   : AVC  Formát/Info                              : Advanced Video Codec  Profil formátu                           : High@L4.0  Format_Settings_CABAC/String             : Áno  Format_Settings_RefFrames/String         : 4snímky  Označenie kodeku                         : 27  Dátový tok                               : 8693 kb/s Šírka                                    : 1 920 pixelov  Výška                                    : 1 080 pixelov  Pomer strán                              : 16:9  Frekvencia snímok                        : 25,000 snímok/sek.  ColorSpace                               : YUV </positive_summary>
<positive_summary id="1000088034"><target>konektivita</target> (najmä oproti N9 či už bluetooth alebo wifi)  <target>klávesnica</target>  <target>vymeniteľná batéria</target> s vysokou kapacitou, ktorá spolu s menším displayom zaručí dlhšiu výdrž (cca 18 hod. pri plnej záťaži -wifi, bluetooth, maily a gps - vlastná skúsenosť)  podpora pamäťových kariet  plná podpora flash  nastavenie možností čo môžu aplikácie posielať na web a k čomu majú prístup   po aktualizácii OS na 10.02 aj profil Rsap (majitelia áut koncernu VW s gsm modulom sa potešia)  Blackberry messenger   HUB  Ak niekomu nestačia aplikácie Blackberry, môže si inštalovať aplikácie z Androida (mobil ale upozorní k čomu chce mať appka prístup, môžete to prijať alebo odmietnuť) </positive_summary>
<positive_summary id="1000082733">Nedokážem si vynachváliť tieto <target>okuliare</target>. Pracujem pri počítači a doma som tiež pri počítači. Priemerne tak pri PC trávim zhruba 12 hodín denne, často krát aj viac ako 15 hodín. Odkedy som si kúpil nový monitor, tak ma začali veľmi bolievať oči a hlava. Išiel som kvôli tomu aj ku očnému lekárovi, ale žiaľ, ten mi nenašiel žiadne závady. Keďže som už nemal inú možnosť, kúpil som si tieto okuliare. Bol som skeptický, ale naozaj som spravil dobre. Odkedy nosím tieto <target>okuliare</target>, tak ma už NIKDY neboleli oči ani hlava. Vzhľadom na to, že sa prácou pri PC živím mi priniesli tieto okuliare mnohonásobne vyššiu hodnotu, ako bola ich cena. Jednoznačne odporúčam.  </positive_summary>
<positive_summary id="1000068892">Skvělá <target>deska</target>. Podporuje hodně procesoru viz stránka výrobce desky.<target>Taktování</target> na ní je úplně jednoduché díky utilitě, kterou asus dodává na CD s deskou. Phenom II X4 945 jsem bezpečně nataktoval na 3.8 Mhz, spolu s pamětmi corsair 8Gb kit DDR3 1866Mhz. Má dva konektory PS2 pro lidi kteří nechtějí hned kupovat novou myš a klávesnici.  Jednoduchá <target>výměna Biosu</target> díky 3.možnostem instalace. Mě vyhovovalo nový bios zkopírovat na obyčejnou flashku a potom díky vlastnímu biosu z této desky jej spustit a vše proběhlo za několik vteřin úplně bezpečně. <target>ovládání biosu</target> je lehké ale je pouze v angličtině.   Dávám 100bodů. je stabilní prostě super <target>deska</target> v této třídě. </positive_summary>
<positive_summary id="1000089599"><target>poloha reproduktorů</target>, <target>kvalita zvuku</target>  dobrý poměr <target>výkon / cena</target>  celkově solidní <target>provedení přístroje</target>  slušný <target>display</target> (rozlišení, zobrazení i citlivost na dotyky)  modifikované <target>uživatelské prostředí</target> (např. jsou k dispozici widgety umožňující třídění aplikací na ploše do skupin, možnost pokročilého nastvení zvuku atd.)  <target>výbava</target> (bluetooth, GPS, vibrace, USB OTG, FM rádio s RDS)  16 GB úložiště  standardní nabíjení (5V micro USB), lze nabíjet i vypnutý přístroj (během nabíjení ovšem nelze používat microUSB konektor)  <target>výdrž akumulátoru</target> a <target>rychlost nabíjení</target> (běžná výdrž odpovídá údaji výrobce 8 h, nabití trvá zhruba dvě hodiny)  svižnost <target>prostředí</target> bez lagů </positive_summary>
<positive_summary id="1000052282">Říkal jsem si, že to nebude žádné kouzlo za tu cenu, ale kdo hledá funkční, spolehlivou, bezdrátovou a levnou <target>myš</target>, tak je to jasná volba. Velmi dobře se ovládá. Tlačítko CPI nefunguje, ale to se dá vyřešit tím, že si to nastavíte ručně přes možnosti Windows. Kolečko se špatně nemačká. Není to samozřejmě ani nejpohodlnější stisk. Ostatní tlačítka fungují výborně.  Závěr: Kvalitní <target>myš</target>. Naprosto stačí. Dražší myši naprosto zbytečné. Mám zkušenost s dražší <target>bezdrátovou myší</target> od Logitech a musím říct, že je ve vybavení i funkčnosti horší. Hráčům můžu také doporučit, ale kdo má rád přepínání DPI během hry jedním tlačítkem, tak ať se porozhlédne jinde.</positive_summary>
<positive_summary id="1000074299"> jednoducha <target>instalacia</target>   <target>skenovanie</target> cez wifi   <target>skenovanie</target> priamo do PDF (v spolupraci z ADF podavcom vborna vec)   rychla <target>tlac</target> (rychla tlac prvej strany)   automaticke <target>rozpoznavnie podavacov</target> (ked napr. kopirujete, mozete vlozit papier do vrchneho ADF podavaca alebo do skeneru, system to automaticky rospozna, to iste plati pri tlaci, napr. potrebujete vytlacit obalku date ju do podavaca a pritom v hlavnom zasobniku mate papier, ten nemusite vobec vyberat, system to rospozna a tlaci automaticky obalku z poodavaca v ktorom sa nachadza. Pri HP som musel vyberat vsetky papiere aby som mohol tlacit na obalku :-(  )   <target>pocitadlo vytlacenych stran</target> </positive_summary>
<positive_summary id="1000058710">Přes své malé rozměry překvapí tento <target>mikrosystém</target> opravdu kvalitním <target>zvukem</target>! Výstupní výkon 2x60W bohatě postačí k ozvučení běžného obývacího pokoje (hlasitost je odstupňovaná do max. hodnoty 50, při hodnotě 30 můžete spolehlivě rušit sousedy). Chválím <target>dílenské zpracování</target>, použití hliníku na čelní panel i otočný ovladač hlasitosti, možnost ztlumení podsvícení displeje, mnoho užitečných funkcí (buzení, nastavení basů a výšek, ekvalizér, příjemný dálkový ovladač). Zde platí - za málo peněz, hodně muziky! Za mě jednoznačně doporučuji! Závěrem dodávám, že oceňuji <target>společnost Alza</target> za dodání zboží, i když tento výrobek nebyl dlouhodobě k dostání. </positive_summary>
<positive_summary id="1000025243"> rychlá <target>odezva</target>  přehledné <target>menu</target>  internet - standardní <target>prohlážeč</target> - bezproblémů  zatím jsem nenarazil, aby něco nepřehrál (hd, divx, titulky, ... = vše ok)  vysoká spokojenost (dříve jsem měl WD TV player - nedá se srovnávat)  zajímavý <target>design</target> (nečekaně malá "šišatá" krabička) - vypadá dobře  ovladač - vynikající <target>ovládání</target> (klávesnice) (upozorňuje se často na aktivní větrák - ano pasivní je bezhlučný, avšak tento je rovněž skoro neslyšitelný. mě rozhodně při sledování filmu na menší hlasitost, prohlížení internetu či sledování x-různých aplikací (youtube,...) absolutně neruší)  aktualizující se firmware = doporučuji - <target>kvalita / dobrý peníz</target>  </positive_summary>
<positive_summary id="1000070254"> velký <target>display</target> dostačující i ve vozech s delší palubkou (při umístění na předním skle)   kvalitní (zatím se tak zdá) pevná <target>přísavka na sklo</target>, integrovaná do GPS (někomu nemusí vyhovovat, mně ano - jeden kus)   doživotní <target>aktualizace</target> map Evropy (doufejme, že vydrží HW)   <target>navigace</target> je až na drobné výjimky spolehlivá   hodně bodů zájmu se zvlášť v cizím prostředí hodí (nejbližší supermarket, bankomat, benzinka, zajímavost)   další fce (aut. přepnutí do nočního režimu, hlídání přestávek v řízení, vypnutí nabíjení při vysoké teplotě, odchylka od požadovaného času dojetí, ...)   IQ + RDS (zatím jsem ale moc nevyužil)   baterie s výdrží na 2 hod. </positive_summary>
<positive_summary id="1000082838"> perfektně variabilní masivní a pevný <target>držák</target>   rozhodně lepší než obyč držák na stěnu, který má nastavení +-15°, tenhle se dá perfektně vytáčet i do strany, takže vyhovuje mým potřebám (TV je v obýváku s KK, takže když vařím, natočím si televizi víc ke kuchyni a pohodlně koukám)   v ostatních recenzích jsem četl že <target>manipulace</target> s držákem je náročná a šrouby moc dotažené: nebyl to můj případ. Já držák přidělal na stěnu, zavěsil televizi a držák je tuhý tak akurát...   výborný a podrobný <target>návod</target>   kvalitní <target>příšlušenství</target> (tím myslím, že hmoždinky i šrouby jsou opravdu pořádné, né žádná tvrzená čokoláda)   <target>cena</target> 1280,- Kč si myslím že je super </positive_summary>
<positive_summary id="1000008360">Vydržela mi krásných 57 měsíců, což je téměř bez tří měsíců 5 let.  Vypadá téměř jako nová.  Žádné dvoj kliky.  Je laserová a za tu <target>cenu</target> si myslím že bomba.  Dobře sedne do ruky, ani po celém dni práce na PC a pak následovné LAN-PÁRTy přes víkend mě nikdy nebolela ruka.Za to dávám velké +  Silně doporučuji všem co na pc pracují a někdy si něco zahrají.  Má tlačítko na změnu citlivosti takže pokud hrajete za snipera a jako záložní zbraň máte kulomet (třeba v COD4) jste král.  Po stranní <target>gumy</target> v prostoru prstu jsou k nezaplacení, <target>myš</target> se Vám z ruky nikdy nehne a co víc si přát po 5 letech pořád tam drží a žádné náznaky odlepení gumy ! </positive_summary>
<positive_summary id="1000058561">Je duální.  <target>Telefon</target> je na telefonování a k tomu <target>Nokia Asha 202</target> slouží dobře :-)))  Dovolat se s ním dá. Nemám zkušenosti s"chytrými" telefony, ani jsem takový nechtěla, takže základní požadavky splňuje. Zavolat, poslat sms, pořídit rychlý záběr zboží v krámě, to zvládne. Ale s komfortem mého předchozího, byť 7 let starého tlf jiné značky, se srovnat nedá. Protože jsem ale potřebovala duální tlf, abych nemusela hlídat 2 přístroje, a nechtěla jsem přístroj obřích rozměrů pouze s dotykovým displayem, nebyla jiná možnost. Vše v jednom to zřejmě není, ale na pořádné fotky jsou tu dokonalé fotoaparáty a na internet a ostatní slouží PC.  </positive_summary>
<positive_summary id="1000073540">Dobré <target>aut.radi</target>o v téhle cenové kategorii  zvládá skvěle <target>bluetooth</target>, s telefonem se spojí bez problému i s androidem a i názvy skladeb se ukazují což tu někdo píše že nefunguje-mě bez problému(když nemáte ve vlastnostech souboru název autora a písničky tak se to samozřejmě nezobrazí). To <target>spojení</target> je pouze o  správném nastavení telefonu.    vynikajicí věc je, když používáte navigaci z telefonu a máte to propojené přes BT tak to jde do repráků.   <target>mikrofon</target> při hovoru snímá skvěle a super věc je že se do seznamu telefonu dostanete přes autorádio a tlačítkem na na něm vytočíte.    zobrazení volajícího jména na autorádiu a možnost přijetí. </positive_summary>
<positive_summary id="1000081939"> Presné <target>zobrazenie farieb</target>.    Kalibrovaný od výroby, dodávané s certifikátom.   Software umožňuje nadstaviť rôzne profily pre   aplikácie, ktoré prepína automaticky.   Easy arange funkcia je extrémne nápomocná pri práci s viacerými oknami.   Možnosť audio príslušenstva.   Kvalitné <target>prevedenie</target> stojanu a rámu.   Perfektná <target>ergonómia</target>. 16:10.   Detailne <target>nastavenie</target> v menu.   Funkcie Smart video enhacment a Uniformity  compensation (vyrovnanie nerovnomernosti podsvietenia).   Zvláda aj hranie hier a pozeranie filmov bez ghostingu.   Aspoň <target>DELL</target> má rozum. (plánoval som kúpiť ASUS PA246q, ale už je EOL. PA248q nesiaha tomuto ani po členky.) </positive_summary>
<positive_summary id="1000061386">Padne do ruky (ale SideWinder od Microsoftu subjektivně řečeno "padl"  lépe) Je možné ji "vyvážit" (ale použil jsem všechna závaží). <target>Volba rozlišení</target> je užitečná. <target>Přepínání mezi makry</target> je dobrá věc a tedy i komunikace s klávesnicí. <target>Počet ovládacích tlačítek</target> a jejich funkce je nadmíru dostačující. Vlastní individuální nastavení pomocí softwarfe je pro tento typ myši standard. Možnost výměny "klouzáků" je pro takový typ myši de facto již standard. S <target>klávesnicí Aivia Osmium</target> tvoří velice dobrý celek k ovládání PC a nainstalovaných programů a her. Pracuji v 2 dimenz. grafice a <target>myš</target> pracuje dobře ve všech užívaných grafických programech.</positive_summary>
